<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">SQRL Login</string>
<string name="introduction_startpage"><b>Secure Quick Reliable Login </b>\nBienvenue dans les pages d\'aide. Ces pages essayent d\'expliquer les différents concepts du protocole en détail. Nous essayons aussi d\'expliquer les différentes utilisations que vous pouvez faire de cette application.\n\nPour utiliser ces pages d\'aide, faites défiler vers la gauche ou la droite pour changer de page.\n\nSi vous voulez jeter un coup d\'œil au code source de cette application, elle est en open-source et disponible sur <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="introduction_nutshell"><b> En résumé </b>\n\nAvant de commencer à utiliser SQRL pour vous connecter sur des sites Web, votre identité privée SQRL doit être créée. Vous n\'en avez besoin que d\'une, probablement pour toute votre vie, parce qu\'elle révèle RIEN sur vous, et c\'est hautement sécurisé. C\'est seulement un très long (77 chiffres) nombre aléatoire.\n\nÀ partir de là, à chaque fois que vous vous connecterez sur un site web avec SQRL, votre identité privée est utilisé pour générer un autre nombre de 77 chiffres pour ce site web. Chaque site que vous visitez vous voit comme un numéro différent, et à chaque fois que vous retournez sur le même site, le numéro unique pour ce site est régénéré. \n\nCela vous permet d\'être identifié de manière unique et permanente, tout en restant complètement anonyme.\n\nComme vous n\'avez pas besoin d\'une adresse mail ou d\'un mot de passe, vous ne donnez jamais à un site web votre véritable identité à protéger. Si les identitiés SQRL du site web sont volées, non seulement les identitiés volées ne seront valides que pour ce site en particuliier, mais en plus la cryptographie de SQRL évite l\'usurpation d\'identité.\n\nC\'est aussi bien que ça en l\'air. C\'est ce que nous attendions. </string>
<string name="introduction_password"><b> Votre mot de passe SQRL </b>\n\nSQRL vous délivre du fardeau de devoir vous connecter à des sites web en le faisant pour vous. Mais cela signifie que si quelqu\'un gagne l\'accès à votre application SQRL, il pourra usurper votre identité.\n\nNous avons résolu ce problème avec un mot de passe SQRL que VOUS utilisez pour vous connecter à votre SRQL. Vous décidez de la protection dont vous avez besoin. Vous choisissez votre propre mot de passe avec la longueur et la complexité que vous souhaitez. Pour empêcher à quelqu\'un de le deviner, vous définissez la durée de traitement d\'un mot de passe. Et pour rendre les mots de passes longs et complexes moins compliqués à utiliser, les quatre premiers caractères peuvent être utilisés pour actualiser le mot de passe entier que vous avez récemment entré.\n\nVous êtes libres de modifier votre mto de passe and ses paramètres variés à n\'importe quel moment. Et vous ne devriez en aucun cas oublier ou perdre votre mot de passe. Le code de secours de SQRL peut être utilisé pour récupérer votre accès.</string>
<string name="introduction_rescue_code"><b> Code de secours de SQRL </b>\n\nVous et SQRL n\'aurez probalement jamais besoin de secours. Mais la sécurité de SQRL est si stricte que vous POURRIEZ avoir besoin d\'un moyen de débloquer un peu tout ça. Voici deux scénarios où vous AURIEZ besoin de secours :\n\n• Si vous changez votre mot de passe et que vous oubliez le nouveau, personne ne pourra vous raffraichir la mémoire. Contrairement aux sites web où vous cliquez sur j\'ai oublié mon mot de passe, votre application SQRL ne le connait pas non plus. Si c\'était le cas, il pourrait être piraté et utilisé pour usurper votre identité. Les sauvegardes de votre identité que vous avez faites ont été sauvegardées avec le mot de passe que vous utilisiez alors, cela pourrait aider.  Mais votre code de secours assigné par SQRL pardonnera toujours toute erreur de mémoire.\n• Une fois que vous avez lié votre identité SQRL à un site web, cette identité peut SEULEMENT être changée avec  SON code de secours. Si quelqu\'un trouvait le moyen de voler votre identité SQRL (si votre téléphone est volé et que vous utilisez un mot de passe TRES faible ou devinable, ou un logiciel malveillant a infecté votre apparel), ils ne pourraient jamais remplacer votre identité avec les leurs. MAIS VOUS pourrez récupérer votre identité usurpée en créant une nouvelle et en utilisant le code de secours de votre ancienne identité (que les méchants n\'auraient jamais) pour la remplacer par la nouvelle.\n\nLe code de secours de SQRL est un allié puissant. Ecrivez le quelque part, gardez le en sécurité et ne le perdez jamais. Vous n\'en aurez probablement jamais besoin, mais si ça arrivait vous serez très content de l\'avoir gardé. </string>
<string name="introduction_backup"><b> Pourquoi faire une sauvegarde ? </b>\n\nVotre identité privée SQRL est un numéro aléatoire de 77 chiffres utilisé pour générer chacune de vos identités uniques sur le web. PERSONNE ne sait ce que c\'est. Quand vous utilisez SQRL pour vous identifier sur Internet, votre identité devient ce numéro de 77 chiffres. Il se retrouve perdu, il en est de même pour votre identité Internet.\n\nL\'autre raison de faire une sauvegarde de votre identité privée est de la copier sur un autre ordinateur ou appareil movile. Une fois que votre identité privée SQRL est installée sur tous vos appareils, vous pouvez utiliser chacun d\'eux pour vous identifier facilement sur Internet.\n\nSQRL fournit plusieurs simples moyens de sauvegarder votre identité privée, et toutes les sauvegardes sont TOUJOURS protégées par votre mot de passe SQRL et votre code de sauvegarde.\n\nIl est recommandé d\'imprimer les sauvegardes sur papier, sous la forme d\'un petit QR code et d\'un texte (peut-être plus d\'une fois), car le papier est le support de stockage original des données. À bien des égards, c\'est toujours le meilleur. Vous n\'avez qu\'à l\'entreposer là où vous conservez les autres documents importants de votre vie. Vous pouvez également enregistrer vos sauvegardes sur des clés USB, les graver sur CD et les stocker en toute sécurité n\'importe où.\n\nMais S\'IL VOUS PLAÎT faites des sauvegardes, puisque PERSONNE ne connaît votre identité privée unique à 77 chiffres... pas même vous !</string>
<string name="welcome_message"><b> Bienvenue sur le client Secure Quick Reliable Login (SQRL). </b>\n\nCette application client vous aidera à vous connecter en toute sécurité et sans effort aux sites Web supportant le protocole SQRL. \n\nIl stocke en toute sécurité et vous permet de gérer votre identité SQRL, que l\'application utilise pour créer des logins uniques par site, qui sont anonymes et ne donnent au propriétaire du site aucun secret à garder.\n\nIl n\'y a aucun lien avec des renseignements personnels. Il vérifie simplement que le même téléphone qui s\'est authentifié la dernière fois est le même cette fois-ci. Cela permet de créer une connexion anonyme unique sur vos sites favoris, et vous décidez de la quantité de données que vous partagez avec le site.\n\nJuste pour être clair, cette application ne cachera pas les identifiants que votre téléphone peut fournir, mais elle ne fournira pas de données supplémentaires.\n\nVous commencez le processus en créant une identité ou en scannant une identité générée par un autre client compatible (comme le client de bureau fourni par <a href="https://grc.com">https://grc.com</a>) et en l\'ouvrant avec votre mot de passe. Lorsque votre clé est chargée, vous pouvez alors vous authentifier en scannant les QR codes fournis par les sites Web, en vérifiant l\'adresse et en choisissant de vous connecter.\n\nVeuillez noter que l\'autorisation d\'utiliser l\'appareil photo doit être fournie pour scanner les secrets exportés, créer des identités ou scanner les QR codes du site.\n\nPour suivre ce projet sur GitHub vous pouvez visiter\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>a></string>
<string name="button_scan_secret">Scanner le QR code de l\'identité</string>
<string name="button_login">Connexion</string>
<string name="button_intro_close">Fermer</string>
<string name="action_help">Aide</string>
<string name="action_about">À propos</string>
<string name="about_message_title">À propos</string>
<string name="about_message_text"><b> Secure Quick Reliable Login </b>\n\nVersion : %s\n\nDépôt Github :\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>\n\nAuteurs :\nDaniel Persson</string>
<string name="decrypt_identity_message">Vous avez réussi à scanner votre identité sécurisée. Veuillez vérifier que les données de secours présentées ci-dessous correspondent aux données imprimées sur votre page clé.</string>
<string name="communication_incorrect_response">Réponse incorrecte, le serveur n\'a pas répondu avec un code d\'erreur. Réessayez plus tard.</string>
<string name="communication_bad_id_association">Mauvaise association de l\'ID : l\'identité SQRL qui peut être associée à la requête ne correspond pas à l\'ID SQRL utilisée pour soumettre la requête.</string>
<string name="communication_client_failure">Échec du client : Certaines informations de la requête n\'avaient aucun sens pour le serveur, donc il ne traitera pas cette requête.</string>
<string name="communication_command_failed">La commande a échoué : Le serveur Web a rencontré un problème lors du traitement de la requête. </string>
<string name="communication_function_not_supported">Fonction(s) non prise(s) en charge : Requête d\'une ou plusieurs fonctions SQRL, avec lesquelles le serveur n\'est pas encore compatible.</string>
<string name="communication_sqrl_disabled">L\'authentification SQRL pour cette identité a précédemment été bloquée. Pour utiliser cette identité, elle a besoin d\'être débloquée en utilisant le code de secours.</string>
<string name="communication_transient_error">Erreur transitoire : Le serveur indique que la ou les signatures sont correctes, mais quelque chose dans la requête a empêché la commande de se terminer.</string>
<string name="title_activity_main">Principal</string>
<string name="button_import_identity">Importer</string>
<string name="button_settings">Paramètres</string>
<string name="button_create_identity">Créer nouvelle</string>
<string name="button_remove_identity">Supprimer</string>
<string name="button_rename_identity">Renommer</string>
<string name="button_export_identity">Exporter</string>
<string name="button_reset_password">Réinitialiser mot de passe</string>
<string name="button_rekey_identity">Recléer</string>
<string name="button_change_password">Modifier le mot de passe</string>
<string name="identity_rename_title">Renommer identité</string>
<string name="title_activity_show_identity">Montrer identité</string>
<string name="button_rename_ok">Renommer</string>
<string name="current_identity_title">Identitié actuelle</string>
<string name="title_activity_clear_identity">Vider le QuickPass</string>
<string name="notification_identity_unlocked_desc">Pour être sécurisé, QuickPass doit être supprimé après utilisation.\nCliquez ici pour l\'effacer de la mémoire.</string>
<string name="notification_identity_unlocked">QuickPass actif</string>
<string name="clear_identity_fail">QuickPass est toujours en mémoire, ne peut pas être enlevé.</string>
<string name="clear_identity_success">QuickPass enlevé</string>
<string name="decrypt_identity_fail">Le déchiffrage de l\'identité a échoué, veuillez s\'il vous plait essayer avec un autre mot de passe.</string>
<string name="encrypt_identity_fail">Le chiffrage de votre nouvelle identité importée a échoué, veuillez réessayer. </string>
<string name="notification_identity_unlocked_title">Votre identité est déverouillée dans la mémoire de votre appareil.</string>
<string name="login_verify_domain_text">En utilisant ce protocole, vous pouvez vous connecter à l\'URL numérisée. Veuillez vérifier que le domaine scanné est le même que l\'endroit que vous voulez visiter avant d\'entrer votre mot de passe.</string>
<string name="login_domain_title">Voulez-vous vous connecter à :</string>
<string name="change_password_retype">Tapez à nouveau le mot de passe pour vérifier</string>
<string name="change_password_current">Mot de passe actuel</string>
<string name="change_password_new_password">Veuillez choisir un nouveau mot de passe</string>
<string name="change_password_retyped_password_do_not_match">Le mot de passe resaisi ne correspond pas au nouveau mot de passe.</string>
<string name="title_activity_settings">Paramètres</string>
<string name="settings_hint_length">Longueur QuickPass (caractères)</string>
<string name="settings_password_verify">Vérification du mot de passe (secondes)</string>
<string name="settings_idle_timeout">Délai d\'attente QuickPass (minutes)</string>
<string name="settings_sqrl_only">Demander uniquement connexion SQRL</string>
<string name="settings_no_sqrl_bypass">Ne pas demander de contournement SQRL</string>
<string name="settings_save">Sauvegarder</string>
<string name="settings_cancel">Annuler</string>
<string name="settings_fragment_save">Sauvegarder</string>
<string name="settings_hint_length_not_number">La saisie QuickPass n\'est pas un nombre</string>
<string name="settings_idle_timeout_not_number">La saisie du délai d\'attente QuickPass n\'est pas un nombre</string>
<string name="settings_password_verify_not_number">La saisie du mot de passe n\'est pas un nombre</string>
<string name="settings_hint_length_to_large">La valeur QuickPass est trop grande. (0–255)</string>
<string name="save_settings_password">Mot de passe</string>
<string name="save_identity_to">Sauvegarder l\'dentité vers</string>
<string name="title_activity_advanced">Opérations avancées</string>
<string name="main_selected_identity">Identité sélectionnée</string>
<string name="identity_reset_password">Réinitialiser le mot de passe</string>
<string name="button_reset_password_ok">Réinitialiser</string>
<string name="reset_password_new">Nouveau mot de passe</string>
<string name="reset_password_desc">Pour définir un nouveau mot de passe sans connaître l\'ancien, vous devez fournir le code de secours qui vous a été donné lors de la création de votre identité. Ensuite, vous fournissez un nouveau mot de passe et nous créerons une identité sécurisée par mot de passe.</string>
<string name="save_settings_title">Sauvegarder les paramètres</string>
<string name="login_title">Connexion</string>
<string name="import_title">Importer identité</string>
<string name="rename_identity_desc">Nouveau nom</string>
<string name="reset_password_rescuecode_1">Partie 1</string>
<string name="reset_password_rescuecode_2">Partie 2</string>
<string name="reset_password_rescuecode_3">Partie 3</string>
<string name="reset_password_rescuecode_4">Partie 4</string>
<string name="reset_password_rescuecode_5">Partie 5</string>
<string name="reset_password_rescuecode_6">Partie 6</string>
<string name="change_password_title">Changer mot de passe</string>
<string name="rescue_code_incorrect_input">La partie du code de secours doit être composée de 4 chiffres</string>
<string name="progress_title">Fonctionne</string>
<string name="login_identity_password">Mot de passe</string>
<string name="main_identity_removed">Identité enlevée</string>
<string name="button_lock_account">Verouiller le compte</string>
<string name="button_unlock_account">Déverouiller le compte</string>
<string name="button_remove_account">Enlever le compte</string>
<string name="login_optional_options">Autres options</string>
<string name="button_login_options">Options</string>
<string name="disable_account_title">Verouiller le compte</string>
<string name="button_disable_account">Verouiller</string>
<string name="enable_account_title">Déverouiller le compte</string>
<string name="button_enable_account_enable">Déverouiller</string>
<string name="remove_account_title">Enlever le compte</string>
<string name="button_remove_account_remove">Enlever</string>
<string name="button_export_show_identity">Montrer l\'identitié</string>
<string name="button_export_save_identity">Sauvegarder l\'identité</string>
<string name="button_print_identity">Imprimer l\'identité</string>
<string name="title_activity_url_login">Connexion</string>
<string name="change_password_close">Fermer la fenêtre de modification du mot de passe</string>
<string name="export_options_close">Fermer la fenêtre d\'export des options</string>
<string name="login_close">Fermer la fenêtre de connexion</string>
<string name="login_optional_close">Fermer la fenêtre des options de connexion</string>
<string name="remove_account_close">Fermer la fenêtre de supression du compte</string>
<string name="rename_close">Fermer la fenêtre de renommage</string>
<string name="reset_password_close">Fermer la fenêtre de réinitialisation du mot de passe</string>
<string name="save_settings_close">Fermer la fenêtre d\'enregistrement des paramètres</string>
<string name="title_entropy_gather">Recueil de l\'entropie</string>
<string name="button_entropy_gather_next">Suivant</string>
<string name="scan_site_code">Scanner QRCode pour le site</string>
<string name="scan_identity">Scanner QRCode pour l\'identité</string>
<string name="title_rescuecode_show">Montrer le code de secours</string>
<string name="title_rescuecode_enter">Entrée du code de secours</string>
<string name="button_rekey_identity_start">Commencer</string>
<string name="button_create_identity_start">Commencer</string>
<string name="create_identity_message">La création d\'une nouvelle identité est un processus réalisé en 6 étapes.\n\n1.Tout d\'abord, la caméra sera activée et vous l\'agiterez pour créer de l\'entropie afin de créer une clé plus sûre.\n\n2. Ensuite, on vous présentera un code de secours que vous devrez enregistrer et conserver en lieu sûr. \n\n3. Il vous sera demandé de saisir à nouveau le code de secours afin de vérifier qu\'il a été enregistré correctement.\n\n4. Vous sélectionnerez un mot de passe pour votre nouvelle identité.\n\n5. L\'application crée et chiffre votre identité.\n\n6. Vous aurez la possibilité de sauvegarder votre identité pour la conserver en lieu sûr.</string>
<string name="rekey_identity_message">Recléer (Rekeying) votre identité se fait en 7 étapes.\n\n1. Tout d\'abord, vous devez entrer l\'ancien code de sauvegarde pour cette identité afin de vérifier que vous avez bien accès à ce code de sécurité.\n\n2. Deuxièmement, la caméra sera activée et vous l\'agiterez pour créer de l\'entropie afin de rendre la clé plus sûre.\n\n3. Ensuite, on vous présentera un nouveau code de sauvegarde que vous devrez enregistrer et conserver en lieu sûr.\n\n4. Il vous sera demandé de saisir à nouveau le code de secours afin de vérifier qu\'il a été enregistré correctement.\n\n5. Vous sélectionnerez un mot de passe pour votre nouvelle identité.\n\n6. L\'application crée et chiffre votre identité.\n\n7. Vous aurez la possibilité de sauvegarder votre identité pour la conserver en lieu sûr.</string>
<string name="button_start_create_identity">Créer identité</string>
<string name="title_create_identity">Créer identité</string>
<string name="title_rekey_identity">Recléer identité</string>
<string name="rescuecode_show_desc">Cette page affiche votre code de secours d\'identité. Ce code est important et il faut que vous l\'enregistriez en lieu sûr. Si vous avez besoin à l\'avenir de restaurer, déverrouiller ou supprimer vos comptes, ce code sera utilisé pour vérifier que vous êtes le propriétaire de cette identité. Conservez-le <b>en sécurité et en dehors de cet appareil </b>. Le code est présenté de gauche à droite en commençant en haut à gauche et en finissant en bas à droite. Vous pouvez ajouter des tirets dans votre enregistrement pour distinguer facilement les groupes de 4 caractères.</string>
<string name="rescue_code_enter_desc">Sur cette page, nous vous demandons d\'entrer le code de secours que vous avez enregistré et sauvegardé dans un endroit sûr afin de vérifier que vous l\'avez correctement enregistré.</string>
<string name="button_save_identity_save">Sauvegarder</string>
<string name="txt_identity_name_hint">Nom identité (Optionnel)</string>
<string name="title_save_identity">Sauvegarder identitié</string>
<string name="button_print_rescue_code">Imprimer</string>
<string name="show_identity_image_desc">QRCode de l\'identitié</string>
<string name="url_login_missing_url">Echec ! L\'appel au programme n\'avait pas de lien joint, veuillez réessayer.</string>
<string name="main_activity_could_not_create_dir">Impossible de créer un répertoire temporaire pour le fichier à envoyer, avez-vous trop de données sur le disque ?</string>
<string name="rekey_verify_message">Entrez le code de secours pour vérifier que vous avez cette sécurité en votre possession, et commencez le processus de recléer l\'identiter.</string>
<string name="button_rekey_verify_next">suivant</string>
<string name="title_rekey_verify">Vérifier le code de secours</string>
<string name="title_new_identity_done">Identité créée</string>
<string name="new_identity_done_message">L\'identité a été créée/reclée avec succès. Afin de l\'utiliser en toute sécurité et d\'être en mesure de la restaurer en cas de perte de l\'appareil, nous vous recommandons d\'exporter votre identité soit en scannant le QR code avec un autre appareil, en l\'enregistrant sous forme de fichier ou en imprimant la nouvelle identité.</string>
<string name="button_new_identity_done_export">Export</string>
<string name="button_new_identity_done">Fait</string>
<string name="camera_permission_request_title">Permission requise</string>
<string name="camera_permission_request_desc">Pour créer et importer des identités et aussi pour se connecter, l\'application a besoin d\'utiliser la caméra.\n\nLors de la création d\'une identité, l\'application utilise la caméra pour recueillir des données aléatoires afin d\'améliorer la sécurité de cette identité.\n\nDans le cas de l\'importation et de la connexion, l\'application vous donne la possibilité de scanner les codes QR afin d\'entrer les données requises pour cette tâche. </string>
<string name="introduction_startpage_title">Commencer</string>
<string name="introduction_nutshell_title">En résumé</string>
<string name="introduction_password_title">Mot de passe</string>
<string name="introduction_rescue_code_title">Code de secours</string>
<string name="introduction_backup_title">Sauvegarde</string>
<string name="button_camera_permission_ok">OK</string>
<string name="print_not_available_title">Impression non disponible</string>
<string name="print_not_available_text">La fonction d\'impression n\'était pas implémentée avant Android KitKat (4.4)</string>
<string name="print_identity_desc1">Cette identité imprimée était chiffrée avec le mot de passe dont elle disposait à l\'époque, ainsi qu\'avec son code de secours permanent. Étant donné que le mot de passe correct ou le code de secours de l\'identité permettra à quiconque d\'utiliser cette identité, ni l\'un ni l\'autre ne devrait être stocké, ni disponible de quelque façon que ce soit, avec cette identité imprimée :</string>
<string name="print_identity_desc2">Comme mesure de récupération supplémentaire, une version textuelle de cette identité est fournie ci-dessous. Si une caméra n\'est pas disponible pour scanner et importer le QR code ci-dessus, le texte ci-dessous peut être entré pour une récupération complète de l\'identité. Cependant, il s\'agit d\'une version de code de secours UNIQUEMENT, donc le code de secours de cette identité sera nécessaire pour son déchiffrage :</string>
<string name="print_identity_desc3">Veuillez conserver et protéger cette version imprimée de votre identité. Avec le fonctionnement \"bipartite\" de SQRL, personne ne peut compromettre votre sécurité de connexion SQRL. Mais cela signifie aussi qu\'il n\'y a personne vers qui se tourner si votre identité est perdue ou égarée. Veuillez traiter cette identité avec le soin qu\'elle mérite. C\'est votre clé privée et sécurisée pour Internet.</string>
<string name="print_version_string">Page créée par un client SQRL open-source Android sur la</string>
<string name="progress_time_elapsed">Temps écoulé: %s</string>
<string name="progress_time_left">Temps restant: %s</string>
<string name="progress_state_prepare_query">Préparation de la requête</string>
<string name="progresstate_contact_server">Contact du serveur</string>
<string name="progress_state_descrypting_identity">Déchiffrage de l\'identité</string>
<string name="progress_state_descrypting_previous_identity">Déchiffrage de l\'identité précédente</string>
<string name="progress_state_descrypting_rescuecode_identity">Déchiffrage du code de secours de l\'identité</string>
<string name="progress_state_encrypting_identity">Chiffrage de l\'idendité</string>
<string name="progress_state_encrypting_previous_identity">Chiffrage de l\'identité précédene</string>
<string name="progress_state_encrypting_rescue_code_identity">Chiffrage du code de secours de l\'identité</string>
<string name="button_ask_first_button_default">ok</string>
<string name="ask_close">Fermer la fenêtre de question</string>
<string name="rekey_verify_to_many_rekey_attempts">Cette identité a été redéfinie tellement de fois que nous devons maintenant retirer l\'une des anciennes clés. Cela signifie que les sites utilisant cette clé, la plus ancienne, ne reconnaîtront pas cette identité.</string>
<string name="export_without_password">Sans mot de passe</string>
<string name="scan_cancel">Scan annulé</string>
<string name="scan_incorrect">QR code incorrect, réessayez</string>
<string name="button_forgot_password">Mot de passe oublié ?</string>
<string name="account_creation_require_full_password">La création d\'un compte nécessite plus de sécurité, veuillez réessayer et fournissez un mot de passe complet.</string>
<string name="button_use_identity">Utiliser identité</string>
<string name="button_advanced_functions">Fonctions avancées</string>
<string name="import_text_message">Ci-dessous, vous pouvez entrer le texte fourni avec votre identité pour l\'importer. Une fois cela fait, vous êtes invité à entrer le code de secours et un nouveau mot de passe. Chaque ligne du texte d\'identité sera vérifiée séparément.</string>
<string name="button_text_import">Importation avec saisie de texte</string>
<string name="import_enter_password">Mot de passe</string>
<string name="text_input_incorrect">Le texte saisi n\'est pas validé par une chaîne d\'identité correcte. Erreur de somme de contrôle. Veuillez vérifier si le texte saisi contient des erreurs.</string>
<string name="text_input_incorrect_on_line">Entrée incorrecte à la ligne :</string>
<string name="title_text_import">Importation de texte</string>
<string name="button_text_import_close">Fermer</string>
<string name="text_input_hint">Saisissez un texte de secours d\'identité imprimé sur votre version papier d\'identité</string>
<string name="error_dialog_title">Une erreur s\'est produite</string>
<string name="login_identity_quickpass">Mot de passe (%s premiers caractères)</string>
<string name="title_change_password">Changer mot de passe</string>
<string name="title_reset_password">Réinitialiser mot de passer</string>
<string name="title_disable_account">Désactiver compte</string>
<string name="title_enable_account">Activer compte</string>
<string name="title_remove_account">Enlever compte</string>
<string name="title_rename_identity">Renommer identité</string>
<string name="title_export_options">Exporter</string>
<string name="title_import">Importer</string>
<string name="title_account_options">Options compte</string>
<string name="connection_error">Impossible de se connecter au serveur, veuillez réessayer</string>
<string name="remove_identity_confirmation">Êtes-vous sûr de vouloir enlever cette identité</string>
<string name="remove_identity_confirmation_positive">Oui</string>
<string name="remove_identity_confirmation_negative">Non</string>
<string name="title_cps_missing">AUCUNE Protection contre l\'usurpation d\'identité</string>
<string name="cps_missing_text"><b>Vous devriez ANNULER, ou procéder avec prudence!</b>\n\nLa protection contre les usurpations d\'identité SQRL a été empêchée de fonctionner. Cela peut être le résultat d\'une configuration système ou d\'un paramétrage du navigateur Web. Mais comme le système anti-spoof SQRL est généralement fonctionnel, cet échec pourrait être le résultat d\'une tentative intentionnelle de voler votre identité en ligne pour le site Web montré ci-dessous, par un site Web malveillant qui usurpe son identité.\n\nVous POUVEZ procéder à l\'utilisation de SQRL, mais vous devez être TRÈS SÛR que vous souhaitez fournir votre identité SQRL personnelle pour le site Web indiqué ci-dessous au site Web auquel vous vous connectez -- ILS NE PEUVENT PAS ÊTRE LE MÊME.</string>
<string name="button_cps_continue">Se connecter quand même</string>
<string name="button_cps_cancel">Annuler</string>
<string name="communication_ip_mismatch"><b>Détection d\'une possible attaque de connexion détectée </b>\n\nConnexion empêchée\n\nLe site Web auquel vous tentiez de vous connecter avec SQRL a peut-être \"usurpé\" l\'identité du site Web réel dans le but de capturer votre identité SQRL et de l\'utiliser pour vous connecter au site Web réel en tant que vous-même.</string>
<string name="progress_interrupted_title">Progrès interrompu</string>
<string name="progress_interrupted_text">Vous avez changé l\'orientation ou vous êtes déplacé dans l\'application pendant l\'opération. L\'opération en cours pourrait ne pas être correctement terminée, veuillez essayer à nouveau.</string>
<string name="action_language">Langue</string>
<string name="title_language">Choisir la langue</string>
<string name="language_default">Defaut</string>
<string name="language_arabic">Arabe</string>
<string name="language_dutch">Allemand</string>
<string name="language_english">Anglais</string>
<string name="language_german">Allemand</string>
<string name="language_hebrew">Hebreux</string>
<string name="language_french">Français</string>
<string name="language_japanese">Japonais</string>
<string name="language_norwegian">Norvégien</string>
<string name="language_swedish">Suedois</string>
<string name="language_spanish">Espagnol</string>
<string name="language_russian">Russe</string>
<string name="language_hungarian">Hongrois</string>
<string name="language_slovenian">Slovène</string>
<string name="language_czech">Tchèque</string>
<string name="actionbar_menu">Menu</string>
<string name="error_message_stale_page">La page d\'authentification SQRL a expiré. Veuillez rafraîchir la page, puis vous authentifier avec SQRL.</string>
<string name="error_message_login_failed">SQRL n\'a pas pu s\'identifier avec ce site. Veuillez rafraîchir la page puis réessayer. Si le problème persiste, veuillez utiliser une autre méthode d\'authentification.</string>
<string name="account_options_alternative_id">Identification Alternative</string>
<string name="title_alternative_identity">Identité Alternative</string>
<string name="button_alternative_identity">Identité Alternative</string>
<string name="startpage_login_with">Authentifiez-vous avec:</string>
<string name="language_catalan">Catalan</string>
<string name="password_strength_poor">Niveau du mot de passe: faible</string>
<string name="password_strength_medium">Niveau du mot de passe: moyenne</string>
<string name="password_strength_good">Niveau du mot de passe: correct</string>
<string name="password_lowercase">Minuscule</string>
<string name="password_uppercase">Majuscule</string>
<string name="password_symbols">Symboles</string>
<string name="password_digits">Numéro</string>
<string name="img_password_contains_lowercase">Indique que le mot de passe contient des lettres minuscule</string>
<string name="img_password_contains_uppercase">Indique que le mot de passe contient des lettres majuscule</string>
<string name="img_password_contains_digits">Indique que le mot de passe contient des numeros</string>
<string name="img_password_contains_symbols">Indique que le mot de passe contient des symbols</string>
<string name="short_password_warning">Vous utilisez un mot de passe très court. Ceci est hautement non sécuritaire et doit être absolument évité</string>
<string name="rescue_code_incorrect">Incorrecte</string>
<string name="invalid_sqrl_file">Ce fichier ne semble pas avoir une identité SQRL valide</string>
<string name="button_export_share_identity">Partage d’identité</string>
<string name="share_identity_to">Partage d’identité avec</string>
<string name="import_identity_file">Import fichier d’identité</string>
<string name="title_import_options">Import</string>
<string name="install_file_manager_app">S.V.P installer une application de partage de fichier a partir de du marche Google Play</string>
<string name="identity_management">Gestion d’identité</string>
<string name="title_identity_management">Gestion d’identité</string>
<string name="language_chinese">Chinois</string>
<string name="action_password_options">Options de mot de passe</string>
<string name="quickpass_not_active">QuickPass n\'était pas et n\'est pas actif</string>
<string name="quickpass_already_active">QuickPass était déjà actif, c\'est toujours le cas</string>
<string name="quickpass_cancelled">Initialisation de QuickPass annulée</string>
<string name="quickpass_enable_prompt">Entrez votre mot de passe ici pour activer QuickPass pour `%1$s`.</string>
<string name="quickpass_enable_message">Activation de QuickPass</string>
<string name="enable_text">Activer</string>
<string name="clear_quickpass">Vider QuickPass</string>
<string name="clear_quickpass_long">Vider l\'état QuickPass immédiatement</string>
<string name="scan_qr_code">Scanner QR Code</string>
<string name="scan_qr_code_long">Scanner QR Code web pour s\'identifier</string>
<string name="set_quickpass">Définir QuickPass</string>
<string name="set_quickpass_long">Entrez le mot de passe SQRL pour engager QuickPass</string>
<string name="identity_required">Une identité doit être créée avant d\'utiliser cette fonction</string>
<string name="idle_timeout_guidance">Donc n\'oubliez pas votre mot de passe principal SQRL, le délai d\'attente maximum de QuickPass est d\'une semaine (%1$s minutes), après cela vous devrez à nouveau taper le mot de passe principal.</string>
<string name="guidance_heading">Conseils</string>
<string name="button_identity_options">Options d\'identité</string>
<string name="identity">Identité</string>
<string name="language_hindi">Hindi</string>
<string name="title_set_password">Définir le mot de passe</string>
<string name="button_set_password">Définir mot de passe</string>
<string name="set_password_import_desc">Comme l\'identité en cours d\'importation n\'a pas de mot de passe défini, il est nécessaire pour vous de fournir le code de récupération fourni pendant la création de l\'identité. Vous choisirez ensuite un nouveau mot de passe, qui sera utilisé pour sécuriser votre nouvelle identité importée.</string>
<string name="title_activity_identity_settings">Paramètres d\'identité</string>
<string name="helptext_password_verify_seconds">La sécurité de votre identité peut être améliorée en allongeant le temps nécessaire pour vérifier votre mot de passe complet SQRL. Il n\'existe AUCUNE MANIERE CONNUE pour un attaquant, une agence d\'espionnage ou un gouvernement d\'accélérer considérablement ce processus de vérification. Et comme votre QuickPass plus court peut être utilisé après que vous ayez saisi votre mot de passe, vous n\'avez besoin d\'attendre qu\'une seule fois. Mais quelqu\'un qui essaie de deviner votre mot de passe doit attendre CHAQUE FOIS qu\'il le devine.\n\nUne durée de vérification de cinq secondes est recommandée, mais vous êtes libre de choisir ce qui vous semble le plus pratique et le plus sûr.</string>
<string name="helptext_quickpass_length">Pour encourager l\'utilisation d\'un mot de passe d\'accès plus long et plus sûr, SQRL peut être configuré de manière à n\'exiger de fournir votre mot de passe COMPLET que lors de sa première utilisation et périodiquement par la suite. Une fois le mot de passe complet saisi, pendant une période déterminée, SQRL peut n\'exiger que les premiers caractères de votre mot de passe (appelé \"QuickPass\"), juste pour prouver qu\'il s\'agit bien de vous. (La durée d\'activation du \"QuickPass\" est appelée \"délai d\'attente QuickPass\" et peut également être définie dans les paramètres d\'identité). \n\nVous pouvez choisir entre un QuickPass plus long et plus sûr ou un QuickPass plus court et plus pratique. Ce qui rend ce compromis acceptable, c\'est que le QuickPass DOIT être saisi correctement au premier essai, sinon le mot de passe complet sera à nouveau requis. \n\nLa longueur recommandée est de quatre caractères. Mais vous pouvez la fixer à 1 ou à la longueur de votre mot de passe complet.</string>
<string name="helptext_quickpass_timeout">Pour des raisons de protection, le QuickPass SQRL sera effacé après un certain temps. Ce laps de temps est spécifié par le délai d\'attente du QuickPass.\n\nAprès ce délai, SQRL demandera à nouveau le mot de passe COMPLET lors de la prochaine connexion.</string>
<string name="helptext_request_sqrl_only_login">Demander aux sites web compatibles SQRL de désactiver toutes les autres méthodes de connexion non-SQRL pour une sécurité maximale.</string>
<string name="helptext_request_no_sqrl_bypass">Demander aux sites web compatibles SQRL de refuser toute forme de récupération de compte \"J\'ai oublié mon mot de passe\".</string>
<string name="language_polish">Polonais</string>
<string name="language_finnish">Finlandais</string>
<string name="account_missing">Aucun compte n\'a été trouvé sur ce serveur</string>
<string name="disable_account_successful">Le compte a été désactivé</string>
<string name="enable_account_successful">Le compte est activé</string>
<string name="remove_account_successful">Le compte a été effacé</string>
<string name="standard_login">Connexion standard</string>
<string name="helptext_alterate_id">Il est généralement suffisant et souhaitable que SQRL ne présente qu\'une seule identité d\'utilisateur pour chaque site web. Pour ce fonctionnement normal, les identités alternatives ne sont pas utilisées et le champ du nom de l\'identité alternative doit rester vide.\n\nMais il peut arriver qu\'un seul utilisateur de SQRL souhaite présenter d\'autres identités à un seul site web. Une telle utilisation peut être un événement rapide et ponctuel pour apparaître anonymement comme une identité que le site web n\'a jamais rencontrée auparavant et qu\'il ne rencontrera peut-être plus jamais, ou un utilisateur peut choisir de faire un usage permanent à plus long terme d\'autres identités.\n\nBien que ces identités alternatives rapides puissent être utilisées pour créer des identités persistantes, une alternative consiste à créer une ou plusieurs identités SQRL standard supplémentaires. Bien que cette approche puisse être plus lourde, elle peut être plus appropriée pour certains utilisateurs et certaines utilisations.\n\nTout caractère saisi dans le champ du nom de l\'identité alternative entraînera la présentation d\'une identité alternative unique et non liée à un site web. Il sera impossible pour le site web de relier cette identité alternative à l\'identité normale.\n\nIl convient de considérer ces caractères comme le nom de l\'identité alternative, car chaque fois que les mêmes caractères sont utilisés, la même identité alternative sera présentée. Tous les caractères peuvent être utilisés, mais comme il faut les retenir si la même identité alternative est nécessaire à l\'avenir, il convient de choisir un nom significatif et mémorisable.\n\nLes noms d\'identité alternatifs sont sensibles à la casse, ils doivent donc être réutilisés exactement. Tout ce qui sera réutilisé peut être écrit et enregistré de façon permanente afin d\'éliminer toute confusion à l\'avenir.\n\nNotez également que le nom d\'identité alternatif n\'est pas mémorisé par SQRL et qu\'il n\'est pas persistant. Il sera effacé après utilisation et doit être fourni chaque fois que l\'identité normale doit être remplacée.</string>
<string name="helptext_disable_account">Malgré l\'utilisation de toutes les protections possibles, il est toujours concevable qu\'une entité, qu\'elle soit criminelle ou civile, puisse d\'une manière ou d\'une autre obtenir l\'accès à votre identité SQRL. Afin de se protéger contre une utilisation non autorisée, tout site web peut recevoir l\'instruction de désactiver la reconnaissance de votre identité SQRL. De cette façon, l\'accès SQRL peut être bloqué pour vos comptes les plus importants. Ce faisant, vous bloquerez votre propre accès SQRL, mais aussi l\'accès de toute personne qui aurait pu obtenir d\'une manière ou d\'une autre votre identité SQRL. En d\'autres termes, vous ne pouvez pas utiliser SQRL pour accéder à des comptes désactivés, mais personne d\'autre ne le peut non plus.\n\nSeul un client SQRL qui a été chargé avec le code de récupération secret de l\'identité peut réactiver l\'accès SQRL ou remplacer une identité SQRL compromise par une autre. Le code secret de récupération d\'une identité ne peut jamais être volé ou divulgué par inadvertance, car il n\'est jamais transporté dans le logiciel SQRL et n\'est jamais enregistré sur un périphérique de stockage.\n\nComme la réactivation de l\'identité désactivée d\'un site web nécessite le code de récupération de l\'identité, vous devez vous assurer que vous avez accès au code de récupération avant de désactiver votre propre accès.</string>
<string name="helptext_enable_account">Si vous avez précédemment désactivé votre compte SQRL pour un site spécifique, vous pouvez le réactiver en utilisant cette fonction.\n\nVeuillez noter que cette opération requiert l\'utilisation du code de récupération secret d\'identité, qui vous a été donné au moment de la création de l\'identité.</string>
<string name="helptext_remove_account">Il existe plusieurs raisons pour lesquelles vous pourriez souhaiter supprimer complètement votre identité SQRL d\'un site web :\n\nVous souhaitez peut-être cesser d\'utiliser SQRL pour authentifier votre identité sur un site web particulier. Si c\'est le cas, bien que cela ne soit pas obligatoire, vous pourriez souhaiter supprimer définitivement votre identité SQRL.\n\nOu bien vous partagez une seule identité SQRL avec d\'autres personnes, mais vous souhaitez supprimer un ou plusieurs sites web de l\'accès d\'autres utilisateurs de cette identité SQRL.\n\nVous pouvez également souhaiter transférer l\'authentification avec une identité SQRL d\'un site web à une autre identité SQRL. À moins qu\'un site web ne prenne en charge plusieurs identités SQRL simultanées, vous devez d\'abord supprimer votre identité pour que l\'identité de remplacement puisse ensuite être ajoutée.\n\nPour faciliter le processus de transfert d\'identité, la suppression de votre identité SQRL laissera votre session de navigateur web actuelle connectée à votre compte de site web afin qu\'une autre identité SQRL puisse être immédiatement ajoutée. Cela peut être important si le site ne propose que l\'authentification SQRL.\n\nPour éviter la possibilité de remplacement d\'une identité malveillante, la suppression de l\'identité nécessite la sécurité supplémentaire fournie par le Rescue Code de l\'identité. Si le code de récupération de l\'identité n\'est pas déjà chargé dans le client SQRL, vous serez invité à le fournir avant de procéder à l\'authentification et au retrait de l\'identité.</string>
<string name="cps_auth_aborted_headline">Authentification annulée</string>
<string name="cps_auth_aborted_description">L\'authentification CPS de SQRL a été annulée. Vous serez automatiquement renvoyé à la page précédente dans quelques secondes. Si cela ne fonctionne pas, veuillez appuyer sur le bouton \"RETOUR\" de votre navigateur ou cliquer sur le lien ci-dessous.</string>
<string name="cps_auth_aborted_go_back_now">Revenir en arrière maintenant</string>
<string name="quickpass">QuickPass</string>
<string name="helptext_quickpass_login">Veuillez fournir le court \"QuickPass\", qui se compose des premiers caractères de votre mot de passe d\'identité SQRL.</string>
<string name="helptext_password_login">Veuillez fournir le mot de passe complet d\'identité SQRL que vous avez choisi pour cette identité.</string>
<string name="title_enable_quickpass">Activer QuickPass</string>
<string name="default_identity_name">Mon identité</string>
<string name="language_korean">Coréen</string>
<string name="rescue_code_page_headline">Ceci est le code de récupération de votre Identité</string>
<string name="rescue_code_page_warning">Ne pas ignorer cette page</string>
<string name="rescue_code_page_description">Il s\'agit de l\'irremplaçable code de récupération SQRL pour l\'identité SQRL que vous créez.\n\nCe code ne peut pas être recréé et ne doit pas être perdu, égaré ou détruit. Il vous permettra de vous remettre de toute catastrophe qui pourrait survenir. Si le mot de passe de votre identité est oublié, ou si votre identité SQRL est compromise, ce code de récupération vous permet de vous remettre de n\'importe quelle situation. (Certaines situations peuvent également nécessiter votre identité SQRL. Veillez donc à conserver également une sauvegarde de votre identité).\n\nCette impression doit être conservée dans un endroit sûr et sécurisé où elle ne peut être trouvée par d\'autres personnes mais peut être récupérée si jamais vous en avez besoin. Il se peut que ce besoin ne se présente jamais. Mais si c\'est le cas, vous serez heureux de l\'avoir conservée en lieu sûr.\n\nLe code de récupération de votre identité est :</string>
<string name="superseded_identity_headline">Identité SQRL remplacée</string>
<string name="superseded_identity_text">Cette identité SQRL a été \"recodée\" et remplacée et utilisée par un autre dispositif pour se connecter à ce site web. Lorsque cela s\'est produit, ce site web a appris l\'identité de remplacement et a décidé de l\'utiliser à la place de l\'identité remplacée.\n\nAprès avoir re-codé et remplacé une identité, elle DOIT également être remplacée sur TOUS les autres appareils où elle existe. Cela n\'a pas encore été fait pour votre identité SQRL sur cet appareil, il faut donc le faire immédiatement !\n\nPour votre protection, votre ancienne identité, qui se trouve toujours sur cet appareil, ne peut plus être utilisée ici. Veuillez transférer votre nouvelle identité du dispositif où elle a été recodée au client SQRL sur ce dispositif.\n\nMerci.</string>
<string name="language_indonesian">Indonésien</string>
<string name="language_italian">Italien</string>
<string name="language_portuguese">Portugais</string>
<string name="error_field_may_not_be_empty">Ce champ ne peut pas être vide</string>
<string name="error_value_out_of_range_0_to_255">La valeur est hors limites (0-255)</string>
<string name="error_value_out_of_range_0_to_65535">La valeur est hors limites (0-65535)</string>
<string name="intro_1">Bienvenue à</string>
<string name="intro_2">SQRL est _une_ identité\n\nCréant des clés _uniques_ par site\n\nNe partageant pas d\'informations supplémentaires _traçables_</string>
<string name="intro_3">Cette application est _libre_ et distribuée sous une licence _libre_\n\nLien disponible dans la section _à propos_</string>
<string name="intro_4">Commencer en _créant_ ou en _important_ une identité</string>
<string name="wizard_skip">Passer</string>
<string name="wizard_next">Suivant</string>
</resources>
