<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">SQRL Login</string>
<string name="introduction_startpage"><b>Secure Quick Reliable Login </b>\nBienvenue dans les pages d\'aide. Ces pages essayent d\'expliquer les différents concepts du protocole en détail. Nous essayons aussi d\'expliquer les différentes utilisations que vous pouvez faire de cette application.\n\nPour utiliser ces pages d\'aide, glissez vers la gauche ou la droite pour changer de page.\n\nSi vous voulez jeter un coup d\'oeil au code source de cette application, c\'est open-source et disponible à <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="introduction_nutshell"><b> En résumé </b>\n\nAvant de commencer à utiliser SQRL pour vous connecter sur des sites web, votre identité privée SQRL doit être créée. Vous n\'en avez besoin que d\'une, probablement pour toute votre vie, parce qu\'elle révèle RIEN sur vous, et c\'est hautement sécurisé. C\'est seulement un très long (77 chiffres) nombre aléatoire.\n\nA partir de là, à chaque fois que vous vous connecterez sur un site web avec SQRL, votre identité privée est utilisé pour générer un autre nombre de 77 chiffres pour ce site web. Chaque site que vous visitez vous voit comme un numéro différent, et à chaque fois que vous retournez sur le même site, le numéro unique pour ce site est régénéré. \n\nCela vous permet d\'être identifié de manière unique et permanente, tout en restant complètement anonyme.\n\nComme vous n\'avez pas besoin d\'une adresse mail ou d\'un mot de passe, vous ne donnez jamais à un site web votre véritable identité à protéger. Si les identitiés SQRL du site web sont volées, non seulement les identitiés volées ne seront valides que pour ce site en particuliier, mais en plus la cryptographie de SQRL évite l\'usurpation d\'identité.\n\nC\'est aussi bien que ça en l\'air. C\'est ce que nous attendions. </string>
<string name="introduction_password"><b> Votre mot de passe SQRL </b>\n\nSQRL vous délivre du fardeau de devoir se connecter à des sites web en le faisant pour vous. Mais cela signifie que si quelqu\'un gagne l\'accès à votre application SQRL, il pourra usurper votre identité.\n\nNous avons résolu ce problème avec un mot de passe SQRL que VOUS utiliez pour vous connecter à votre SRQL. Vous décidez de la protection dont vous avez besoin. Vous choisissez votre propre mot de passe avec la longueur et la complexité que vous souhaitez. Pour empêcher à quelqu\'un de le deviner, vous définissez la durée de traitement d\'un mot de passe. Et pour rendre les mots de passes longs et complexes moins compliqués à utiliser, les quatre premiers caractères peuvent être utilisés pour actualiser le mot de passe entier que vous avez récemment entré.\n\nVous êtes libres de modifier votre mto de passe and ses paramètres variés à n\'importe quel moment. Et vous ne devriez en aucun cas oublier ou perdre votre mot de passe. Le code de secours de SQRL peut être utilisé pour récupérer votre accès.</string>
<string name="introduction_rescue_code"><b> Code de secours de SQRL </b>\n\nVous et SQRL n\'aurez probalement jamais besoin de secours. Mais la sécurité de SQRL est si stricte que vous POURRIEZ avoir besoin d\'un moyen de débloquer un peu tout ça. Voici deux scénarios où vous AURIEZ besoin de secours :\n\n• Si vous changez votre mot de passe et que vous oubliez le nouveau, personne ne pourra vous raffraichir la mémoire. Contrairement aux sites web où vous cliquez sur j\'ai oublié mon mot de passe, votre application SQRL ne le connait pas non plus. Si c\'était le cas, il pourrait être piraté et utilisé pour usurper votre identité. Les sauvegardes de votre identité que vous avez faites ont été sauvegardées avec le mot de passe que vous utilisiez alors, cela pourrait aider.  Mais votre code de secours assigné par SQRL pardonnera toujours toute erreur de mémoire.\n• Une fois que vous avez lié votre identité SQRL à un site web, cette identité peut SEULEMENT être changée avec  SON code de secours. Si quelqu\'un trouvait le moyen de voler votre identité SQRL (si votre téléphone est volé et que vous utilisez un mot de passe TRES faible ou devinable, ou un logiciel malveillant a infecté votre apparel), ils ne pourraient jamais remplacer votre identité avec les leurs. MAIS VOUS pourrez récupérer votre identité usurpée en créant une nouvelle et en utilisant le code de secours de votre ancienne identité (que les méchants n\'auraient jamais) pour la remplacer par la nouvelle.\n\nLe code de secours de SQRL est un allié puissant. Ecrivez le quelque part, gardez le en sécurité et ne le perdez jamais. Vous n\'en aurez probablement jamais besoin, mais si ça arrivait vous serez très content de l\'avoir gardé. </string>
<string name="introduction_backup"><b> Pourquoi faire une sauvegarde ? </b>\n\nVotre identité privée SQRL est un numéro aléatoire de 77 chiffres utilisé pour générer chacune de vos identités uniques sur le web. PERSONNE ne sait ce que c\'est. Quand vous utilisez SQRL pour vous identifier sur Internet, votre identité devient ce numéro de 77 chiffres. Il se retrouve perdu, il en est de même pour votre identité Internet.\n\nL\'autre raison de faire une sauvegarde de votre identité privée est de la copier sur un autre ordinateur ou appareil movile. Une fois que votre identité privée SQRL est installée sur tous vos appareils, vous pouvez utiliser chacun d\'eux pour vous identifier facilement sur Internet.\n\nSQRL fournit plusieurs simples moyens de sauvegarder votre identité privée, et toutes les sauvegardes sont TOUJOURS protégées par votre mot de passe SQRL et votre code de sauvegarde.\n\nIl est recommandé d\'imprimer les sauvegardes sur papier, sous la forme d\'un petit QR code et d\'un texte (peut-être plus d\'une fois), car le papier est le support de stockage original des données. À bien des égards, c\'est toujours le meilleur. Vous n\'avez qu\'à l\'entreposer là où vous conservez les autres documents importants de votre vie. Vous pouvez également enregistrer vos sauvegardes sur des clés USB, les graver sur CD et les stocker en toute sécurité n\'importe où.\n\nMais S\'IL VOUS PLAÎT faites des sauvegardes, puisque PERSONNE ne connaît votre identité privée unique à 77 chiffres... pas même vous !</string>
<string name="welcome_message"><b> Bienvenue sur le client Secure Quick Reliable Login (SQRL). </b>\n\nCette application client vous aidera à vous connecter en toute sécurité et sans effort aux sites Web supportant le protocole SQRL. \n\nIl stocke en toute sécurité et vous permet de gérer votre identité SQRL, que l\'application utilise pour créer des logins uniques par site, qui sont anonymes et ne donnent au propriétaire du site aucun secret à garder.\n\nIl n\'y a aucun lien avec des renseignements personnels. Il vérifie simplement que le même téléphone qui s\'est authentifié la dernière fois est le même cette fois-ci. Cela permet de créer une connexion anonyme unique sur vos sites favoris, et vous décidez de la quantité de données que vous partagez avec le site.\n\nJuste pour être clair, cette application ne cachera pas les identifiants que votre téléphone peut fournir, mais elle ne fournira pas de données supplémentaires.\n\nVous commencez le processus en créant une identité ou en scannant une identité générée par un autre client compatible (comme le client de bureau fourni par <a href="https://grc.com">https://grc.com</a>) et en l\'ouvrant avec votre mot de passe. Lorsque votre clé est chargée, vous pouvez alors vous authentifier en scannant les QR codes fournis par les sites Web, en vérifiant l\'adresse et en choisissant de vous connecter.\n\nVeuillez noter que l\'autorisation d\'utiliser l\'appareil photo doit être fournie pour scanner les secrets exportés, créer des identités ou scanner les QR codes du site.\n\nPour suivre ce projet sur GitHub vous pouvez visiter\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>a></string>
<string name="button_scan_secret">Scanner le QR code de l\'identité</string>
<string name="button_login">Connexion</string>
<string name="button_intro_close">Fermer</string>
<string name="action_help">Aide</string>
<string name="action_about">À propos</string>
<string name="about_message_title">À propos</string>
<string name="about_message_text"><b> Secure Quick Reliable Login </b>\n\nVersion : %s\n\nDépôt Github :\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>\n\nAuteurs :\nDaniel Persson</string>
<string name="decrypt_identity_message">Vous avez réussi à scanner votre identité sécurisée. Veuillez vérifier que les données de sauvetage présentées ci-dessous correspondent aux données imprimées sur votre page clé.</string>
<string name="communication_incorrect_response">Réponse incorrecte, le serveur n\'a pas répondu avec un code d\'erreur. Réessayez plus tard.</string>
<string name="communication_bad_id_association">Mauvaise association de l\'ID : l\'identité SQRL qui peut être associée à la requête ne correspond pas à l\'ID SQRL utilisée pour soumettre la requête.</string>
<string name="communication_client_failure">Échec du client : Certaines informations de la requête n\'avaient aucun sens pour le serveur, donc il ne traitera pas cette requête.</string>
<string name="communication_command_failed">La commande a échoué : Le serveur Web a rencontré un problème lors du traitement de la requête. </string>
<string name="communication_function_not_supported">Fonction(s) non prise(s) en charge : Requpete d\'une ou plusieurs fonctions SQRL, que le serveur ne supporte pas actuellement.</string>
<string name="communication_sqrl_disabled">L\'authentification SQRL pour cette identité a précédemment été bloquée. Pour utiliser cette identité, elle a besoin d\'être débloquée en utilisant le code de secours.</string>
<string name="communication_transient_error">Erreur transitoire : Le serveur indique que la ou les signatures sont correctes, mais quelque chose dans la requête a empêché la commande de se terminer.</string>
<string name="title_activity_main">Principal</string>
<string name="button_import_identity">Importer</string>
<string name="button_settings">Paramètres</string>
<string name="button_create_identity">Créer nouvelle</string>
<string name="button_remove_identity">Supprimer</string>
<string name="button_rename_identity">Renommer</string>
<string name="button_export_identity">Exporter</string>
<string name="button_reset_password">Réinitialiser mot de passe</string>
<string name="button_rekey_identity">Recléer</string>
<string name="button_change_password">Modifier le mot de passe</string>
<string name="identity_rename_title">Renommer identité</string>
<string name="title_activity_show_identity">Montrer identité</string>
<string name="button_rename_ok">Renommer</string>
<string name="current_identity_title">Identitié actuelle</string>
<string name="title_activity_clear_identity">Vider le QuickPass</string>
<string name="notification_identity_unlocked_desc">Pour être sécurisé, QuickPass doit être supprimé après utilisation.\nCliquez ici pour l\'effacer de la mémoire.</string>
<string name="notification_identity_unlocked">QuickPass actif</string>
<string name="clear_identity_fail">QuickPass est toujours en mémoire, ne peut pas être enlevé.</string>
<string name="clear_identity_success">QuickPass enlevé</string>
<string name="decrypt_identity_fail">Le déchiffrage de l\'identité a échoué, veuillez s\'il vous plait essayer avec un autre mot de passe.</string>
<string name="encrypt_identity_fail">Le chiffrage de votre nouvelle identité importée a échoué, veuillez réessayer. </string>
<string name="notification_identity_unlocked_title">Votre identité est déverouillée dans la mémoire de votre appareil.</string>
<string name="login_verify_domain_text">En utilisant ce protocole, vous pouvez vous connecter à l\'URL numérisée. Veuillez vérifier que le domaine scanné est le même que l\'endroit que vous voulez visiter avant d\'entrer votre mot de passe.</string>
<string name="login_domain_title">Voulez-vous vous connecter à :</string>
<string name="change_password_retype">Tapez à nouveau le mot de passe pour vérifier</string>
<string name="change_password_current">Mot de passe actuel</string>
<string name="change_password_new_password">Veuillez choisir un nouveau mot de passe</string>
<string name="change_password_retyped_password_do_not_match">Le mot de passe resaisi ne correspond pas au nouveau mot de passe.</string>
<string name="title_activity_settings">Paramètres</string>
<string name="settings_hint_length">Longueur QuickPass (caractères)</string>
<string name="settings_password_verify">Vérification du mot de passe (secondes)</string>
<string name="settings_idle_timeout">Quickpass d\'attente (minutes)</string>
<string name="settings_sqrl_only">Demander uniquement connexion SQRL</string>
<string name="settings_no_sqrl_bypass">Ne pas demander de contournement SQRL</string>
<string name="settings_save">Sauvegarder</string>
<string name="settings_cancel">Annuler</string>
<string name="settings_fragment_save">Sauvegarder</string>
<string name="settings_hint_length_not_number">La saisie QuickPass n\'est pas un nombre</string>
<string name="settings_idle_timeout_not_number">La saisie du Quickpass d\'attente n\'est pas un nombre</string>
<string name="settings_password_verify_not_number">La saisie du mot de passe n\'est pas un nombre</string>
<string name="settings_hint_length_to_large">La valeur QuickPass est trop grande. (0–255)</string>
<string name="save_settings_password">Mot de passe</string>
<string name="save_identity_to">Sauvegarder l\'dentité vers</string>
<string name="title_activity_advanced">Opérations avancées</string>
<string name="main_selected_identity">Identité sélectionnée</string>
<string name="identity_reset_password">Réinitialiser le mot de passe</string>
<string name="button_reset_password_ok">Réinitialiser</string>
<string name="reset_password_new">Nouveau mot de passe</string>
<string name="reset_password_desc">Pour définir un nouveau mot de passe sans connaître l\'ancien, vous devez fournir le code de secours qui vous a été donné lors de la création de votre identité. Ensuite, vous fournissez un nouveau mot de passe et nous créerons une identité sécurisée par mot de passe.</string>
<string name="save_settings_title">Sauvegarder les paramètres</string>
<string name="login_title">Connexion</string>
<string name="import_title">Importer identité</string>
<string name="rename_identity_desc">Nouveau nom</string>
<string name="reset_password_rescuecode_1">Partie 1</string>
<string name="reset_password_rescuecode_2">Partie 2</string>
<string name="reset_password_rescuecode_3">Partie 3</string>
<string name="reset_password_rescuecode_4">Partie 4</string>
<string name="reset_password_rescuecode_5">Partie 5</string>
<string name="reset_password_rescuecode_6">Partie 6</string>
<string name="change_password_title">Changer mot de passe</string>
<string name="rescue_code_incorrect_input">La partie du code de secours doit être composée de 4 chiffres</string>
<string name="progress_title">Fonctionne</string>
<string name="login_identity_password">Mot de passe</string>
<string name="main_identity_removed">Identité enlevée</string>
<string name="button_lock_account">Verouiller le compte</string>
<string name="button_unlock_account">Déverouiller le compte</string>
<string name="button_remove_account">Enlever le compte</string>
<string name="login_optional_options">Autres options</string>
<string name="button_login_options">Options</string>
<string name="disable_account_title">Verouiller le compte</string>
<string name="button_disable_account">Verouiller</string>
<string name="enable_account_title">Déverouiller le compte</string>
<string name="button_enable_account_enable">Déverouiller</string>
<string name="remove_account_title">Enlever le compte</string>
<string name="button_remove_account_remove">Enlever</string>
<string name="button_export_show_identity">Montrer l\'identitié</string>
<string name="button_export_save_identity">Sauvegarder l\'identité</string>
<string name="button_print_identity">Imprimer l\'indentité</string>
<string name="title_activity_url_login">Connexion</string>
<string name="change_password_close">Fermer la fenêtre de modification du mot de passe</string>
<string name="export_options_close">Fermer la fenêtre d\'export des options</string>
<string name="login_close">Fermer la fenêtre de connexion</string>
<string name="login_optional_close">Fermer la fenêtre des options de connexion</string>
<string name="remove_account_close">Fermer la fenêtre de supression du compte</string>
<string name="rename_close">Fermer la fenêtre de renommage</string>
<string name="reset_password_close">Fermer la fenêtre de réinitialisation du mot de passe</string>
<string name="save_settings_close">Fermer la fenêtre d\'enregistrement des paramètres</string>
<string name="title_entropy_gather">Recueil de l\'entropie</string>
<string name="button_entropy_gather_next">Suivant</string>
<string name="scan_site_code">Scanner QRCode pour le site</string>
<string name="scan_identity">Scanner QRCode pour l\'identité</string>
<string name="title_rescuecode_show">Montrer le code de secours</string>
<string name="title_rescuecode_enter">Entrée du code de secours</string>
<string name="button_rekey_identity_start">Commencer</string>
<string name="button_create_identity_start">Commencer</string>
<string name="create_identity_message">La création d\'une nouvelle indentité est un processus réalisé en 6 étapes.\n\n1.Tout d\'abord, la caméra sera activée et vous l\'agiterez pour créer de l\'entropie afin de créer une clé plus süre.\n\n2. Ensuite, on vous présentera un code de secours que vous devrez enregistrer et conserver en lieu sûr. \n\n3. Il vous sera demandé de saisir à nouveau le code de secours afin de vérifier qu\'il a été enregistré correctement.\n\n4. Vous sélectionnerez un mot de passe pour votre nouvelle identité.\n\n5. L\'application crée et chiffre votre identité.\n\n6. Vous aurez la possibilité de sauvegarder votre identité pour la conserver en lieu sûr.</string>
<string name="rekey_identity_message">Recléer (Rekeying) votre identité se fait en 7 étapes.\n\n1. Tout d\'abord, vous devez entrer l\'ancien code de sauvegarde pour cette identité afin de vérifier que vous avez bien accès à ce code de sécurité.\n\n2. Deuxièmement, la caméra sera activée et vous l\'agiterez pour créer de l\'entropie afin de rendre la clé plus sûre.\n\n3. Ensuite, on vous présentera un nouveau code de sauvegarde que vous devrez enregistrer et conserver en lieu sûr.\n\n4. Il vous sera demandé de saisir à nouveau le code de secours afin de vérifier qu\'il a été enregistré correctement.\n\n5. Vous sélectionnerez un mot de passe pour votre nouvelle identité.\n\n6. L\'application crée et chiffre votre identité.\n\n7. Vous aurez la possibilité de sauvegarder votre identité pour la conserver en lieu sûr.</string>
<string name="button_start_create_identity">Créer identité</string>
<string name="title_create_identity">Créer identité</string>
<string name="title_rekey_identity">Recléer identité</string>
<string name="rescuecode_show_desc">Cette page affiche votre code de secours d\'identité. Ce code est important et il faut que vous l\'enregistriez en lieu sûr. Si vous avez besoin à l\'avenir de restaurer, déverrouiller ou supprimer vos comptes, ce code sera utilisé pour vérifier que vous êtes le propriétaire de cette identité. Conservez-le <b>en sécurité et en dehors de cet appareil </b>. Le code est présenté de gauche à droite en commençant en haut à gauche et en finissant en bas à droite. Vous pouvez ajouter des tirets dans votre enregistrement pour distinguer facilement les groupes de 4 caractères.</string>
<string name="rescue_code_enter_desc">Sur cette page, nous vous demandons d\'entrer le code de secours que vous avez enregistré et sauvegardé dans un endroit sûr afin de vérifier que vous l\'avez correctement enregistré.</string>
<string name="button_save_identity_save">Sauvegarder</string>
<string name="txt_identity_name_hint">Nom identité (Optionnel)</string>
<string name="title_save_identity">Sauvegarder identitié</string>
<string name="button_print_rescue_code">Imprimer</string>
<string name="show_identity_image_desc">QRCode de l\'identitié</string>
<string name="url_login_missing_url">Echec ! L\'appel au programme n\'avait pas de lien joint, veuillez réessayer.</string>
<string name="main_activity_could_not_create_dir">Impossible de créer un répertoire temporaire pour le fichier à envoyer, avez-vous trop de données sur le disque ?</string>
<string name="rekey_verify_message">Entrez le code de secours pour vérifier que vous avez cette sécurité en votre possession, et commencez le processus de recléer l\'identiter.</string>
<string name="button_rekey_verify_next">suivant</string>
<string name="title_rekey_verify">Vérifier le code de secours</string>
<string name="title_new_identity_done">Identité créée</string>
<string name="new_identity_done_message">L\'identité a été créée/reclée avec succès. Afin de l\'utiliser en toute sécurité et d\'être en mesure de la restaurer en cas de perte de l\'appareil, nous vous recommandons d\'exporter votre identité soit en scannant le QR code avec un autre appareil, en l\'enregistrant sous forme de fichier ou en imprimant la nouvelle identité.</string>
<string name="button_new_identity_done_export">Export</string>
<string name="button_new_identity_done">Fait</string>
<string name="camera_permission_request_title">Permission requise</string>
<string name="camera_permission_request_desc">Pour créer et importer des identités et aussi pour se connecter, l\'application a besoin d\'utiliser la caméra.\n\nLors de la création d\'une identité, l\'application utilise la caméra pour recueillir des données aléatoires afin d\'améliorer la sécurité de cette identité.\n\nDans le cas de l\'importation et de la connexion, l\'application vous donne la possibilité de scanner les codes QR afin d\'entrer les données requises pour cette tâche. </string>
<string name="introduction_startpage_title">Commencer</string>
<string name="introduction_nutshell_title">En résumé</string>
<string name="introduction_password_title">Mot de passe</string>
<string name="introduction_rescue_code_title">Code de secours</string>
<string name="introduction_backup_title">Sauvegarde</string>
<string name="button_camera_permission_ok">OK</string>
<string name="print_not_available_title">Impression non disponible</string>
<string name="print_not_available_text">La fonction d\'impression n\'était pas implémentée avant Android KitKat (4.4)</string>
<string name="print_identity_desc1">Cette identité imprimée était chiffrée avec le mot de passe dont elle disposait à l\'époque, ainsi qu\'avec son code de secours permanent. Étant donné que le mot de passe correct ou le code de secours de l\'identité permettra à quiconque d\'utiliser cette identité, ni l\'un ni l\'autre ne devrait être stocké, ni disponible de quelque façon que ce soit, avec cette identité imprimée :</string>
<string name="print_identity_desc2">Comme mesure de récupération supplémentaire, une version textuelle de cette identité est fournie ci-dessous. Si une caméra n\'est pas disponible pour scanner et importer le QR code ci-dessus, le texte ci-dessous peut être entré pour une récupération complète de l\'identité. Cependant, il s\'agit d\'une version de code de secours UNIQUEMENT, donc le code de secours de cette identité sera nécessaire pour son déchiffrage :</string>
<string name="print_identity_desc3">Veuillez conserver et protéger cette version imprimée de votre identité. Avec le fonctionnement \"bipartite\" de SQRL, personne ne peut compromettre votre sécurité de connexion SQRL. Mais cela signifie aussi qu\'il n\'y a personne vers qui se tourner si votre identité est perdue ou égarée. Veuillez traiter cette identité avec le soin qu\'elle mérite. C\'est votre clé privée et sécurisée pour Internet.</string>
<string name="print_version_string">Page créée par un client SQRL open-source Android sur la</string>
<string name="progress_time_elapsed">Temps écoulé: %s</string>
<string name="progress_time_left">Temps restant: %s</string>
<string name="progress_state_prepare_query">Préparation de la requête</string>
<string name="progresstate_contact_server">Contact du serveur</string>
<string name="progress_state_descrypting_identity">Déchiffrage de l\'identité</string>
<string name="progress_state_descrypting_previous_identity">Déchiffrage de l\'identité précédente</string>
<string name="progress_state_descrypting_rescuecode_identity">Déchiffrage du code de secours de l\'identité</string>
<string name="progress_state_encrypting_identity">Chiffrage de l\'idendité</string>
<string name="progress_state_encrypting_previous_identity">Chiffrage de l\'identité précédene</string>
<string name="progress_state_encrypting_rescue_code_identity">Chiffrage du code de secours de l\'identité</string>
<string name="button_ask_first_button_default">ok</string>
<string name="ask_close">Fermer la fenêtre de question</string>
<string name="rekey_verify_to_many_rekey_attempts">Cette identité a été redéfinie tellement de fois que nous devons maintenant retirer l\'une des anciennes clés. Cela signifie que les sites utilisant cette clé, la plus ancienne, ne reconnaîtront pas cette identité.</string>
<string name="export_without_password">Sans mot de passe</string>
<string name="scan_cancel">Scan annulé</string>
<string name="scan_incorrect">QR code incorrect, réessayez</string>
<string name="button_forgot_password">Mot de passe oublié ?</string>
<string name="account_creation_require_full_password">La création d\'un compte nécessite plus de sécurité, veuillez réessayer et fournissez un mot de passe complet.</string>
<string name="button_use_identity">Utiliser identité</string>
<string name="button_advanced_functions">Fonctions avancées</string>
<string name="import_text_message">Ci-dessous, vous pouvez entrer le texte fourni avec votre identité pour l\'importer. Une fois cela fait, vous êtes invité à entrer le code de secours et un nouveau mot de passe. Chaque ligne du texte d\'identité sera vérifiée séparément.</string>
<string name="button_text_import">Importation avec saisie de texte</string>
<string name="import_enter_password">Mot de passe</string>
<string name="text_input_incorrect">Le texte saisi n\'est pas validé par une chaîne d\'identité correcte. Erreur de somme de contrôle. Veuillez vérifier si le texte saisi contient des erreurs.</string>
<string name="text_input_incorrect_on_line">Entrée incorrecte à la ligne :</string>
<string name="title_text_import">Importation de texte</string>
<string name="button_text_import_close">Fermer</string>
<string name="text_input_hint">Saisissez un texte de secours d\'identité imprimé sur votre version papier d\'identité</string>
<string name="error_dialog_title">Une erreur s\'est produite</string>
<string name="login_identity_quickpass">Mot de passe (%s premiers caractères)</string>
<string name="title_change_password">Changer mot de passe</string>
<string name="title_reset_password">Réinitialiser mot de passer</string>
<string name="title_disable_account">Désactiver compte</string>
<string name="title_enable_account">Activer compte</string>
<string name="title_remove_account">Enlever compte</string>
<string name="title_rename_identity">Renommer identité</string>
<string name="title_export_options">Exporter</string>
<string name="title_import">Importer</string>
<string name="title_account_options">Options compte</string>
<string name="connection_error">Impossible de se connecter au serveur, veuillez réessayer</string>
<string name="remove_identity_confirmation">Êtes-vous sûr de vouloir enlever cette identité</string>
<string name="remove_identity_confirmation_positive">Oui</string>
<string name="remove_identity_confirmation_negative">Non</string>
<string name="title_cps_missing">AUCUNE Protection contre l\'usurpation d\'identité</string>
<string name="cps_missing_text"><b>Vous devriez ANNULER, ou procéder avec prudence!</b>\n\nLa protection contre les usurpations d\'identité SQRL a été empêchée de fonctionner. Cela peut être le résultat d\'une configuration système ou d\'un paramétrage du navigateur Web. Mais comme le système anti-spoof SQRL est généralement fonctionnel, cet échec pourrait être le résultat d\'une tentative intentionnelle de voler votre identité en ligne pour le site Web montré ci-dessous, par un site Web malveillant qui usurpe son identité.\n\nVous POUVEZ procéder à l\'utilisation de SQRL, mais vous devez être TRÈS SÛR que vous souhaitez fournir votre identité SQRL personnelle pour le site Web indiqué ci-dessous au site Web auquel vous vous connectez -- ILS NE PEUVENT PAS ÊTRE LE MÊME.</string>
<string name="button_cps_continue">Se connecter quand même</string>
<string name="button_cps_cancel">Annuler</string>
<string name="communication_ip_mismatch"><b>Détection d\'une possible attaque de connexion détectée </b>\n\nConnexion empêchée\n\nLe site Web auquel vous tentiez de vous connecter avec SQRL a peut-être \"usurpé\" l\'identité du site Web réel dans le but de capturer votre identité SQRL et de l\'utiliser pour vous connecter au site Web réel en tant que vous-même.</string>
<string name="progress_interrupted_title">Progrès interrompu</string>
<string name="progress_interrupted_text">You changed orientation or moved around in the application during operation. The current operation might not be completed correctly, please try again.</string>
<string name="action_language">Langue</string>
<string name="title_language">Choisir la langue</string>
<string name="language_default">Defaut</string>
<string name="language_arabic">Arabe</string>
<string name="language_dutch">Allemand</string>
<string name="language_english">Anglais</string>
<string name="language_german">Allemand</string>
<string name="language_hebrew">Hebreux</string>
<string name="language_french">Français</string>
<string name="language_japanese">Japonais</string>
<string name="language_norwegian">Norvégien</string>
<string name="language_swedish">Suedois</string>
<string name="language_spanish">Espagnol</string>
<string name="language_russian">Russe</string>
<string name="language_hungarian">Hongrois</string>
<string name="language_slovenian">Slovène</string>
<string name="language_czech">Tchèque</string>
<string name="actionbar_menu">Menu</string>
<string name="error_message_stale_page">La page d\'authentification SQRL a expiré. Veuillez rafraîchir la page, puis vous authentifier avec SQRL.</string>
<string name="error_message_login_failed">SQRL n\'a pas pu s\'identifier avec ce site. Veuillez rafraîchir la page puis réessayer. Si le problème persiste, veuillez utiliser une autre méthode d\'authentification.</string>
<string name="account_options_alternative_id">Identification Alternative</string>
<string name="title_alternative_identity">Indentite Alternative</string>
<string name="button_alternative_identity">Identité Alternative</string>
<string name="startpage_login_with">Authentifiez-vous avec:</string>
<string name="language_catalan">Catalan</string>
<string name="password_strength_poor">Niveau du mot de passe: faible</string>
<string name="password_strength_medium">Niveau du mot de passe: moyenne</string>
<string name="password_strength_good">Niveau du mot de passe: correct</string>
<string name="password_lowercase">Minuscule</string>
<string name="password_uppercase">Majuscule</string>
<string name="password_symbols">Symboles</string>
<string name="password_digits">Numéro</string>
<string name="img_password_contains_lowercase">Indique que le mot de passe contient des lettres minuscule</string>
<string name="img_password_contains_uppercase">Indique que le mot de passe contient des lettres majuscule</string>
<string name="img_password_contains_digits">Indique que le mot de passe contient des numeros</string>
<string name="img_password_contains_symbols">Indique que le mot de passe contient des symbols</string>
<string name="short_password_warning">Vous utilisez un mot de passe très court. Ceci est hautement non sécuritaire et doit être absolument évité</string>
<string name="rescue_code_incorrect">Incorrecte</string>
<string name="invalid_sqrl_file">Ce fichier ne semble pas avoir une identité SQRL valide</string>
<string name="button_export_share_identity">Partage d’identité</string>
<string name="share_identity_to">Partage d’identité avec</string>
<string name="import_identity_file">Import fichier d’identité</string>
<string name="title_import_options">Import</string>
<string name="install_file_manager_app">S.V.P installer une application de partage de fichier a partir de du marche Google Play</string>
<string name="identity_management">Gestion d’identité</string>
<string name="title_identity_management">Gestion d’identité</string>
<string name="language_chinese">Chinois</string>
<string name="action_password_options">Options de mot de passe</string>
<string name="quickpass_not_active">Quickpass was not and is not active</string>
<string name="quickpass_already_active">QuickPass was already active, and still is</string>
<string name="quickpass_cancelled">Cancelled QuickPass Initiation</string>
<string name="quickpass_enable_prompt">Type your SQRL password here to enable QuickPass for `%1$s`.</string>
<string name="quickpass_enable_message">Enabling QuickPass</string>
<string name="enable_text">Enable</string>
<string name="clear_quickpass">Clear QuickPass</string>
<string name="clear_quickpass_long">Clear QuickPass State Immediately</string>
<string name="scan_qr_code">Scan QR Code</string>
<string name="scan_qr_code_long">Scan Web QR Code for Login</string>
<string name="set_quickpass">Set QuickPass</string>
<string name="set_quickpass_long">Enter SQRL password to engage QuickPass</string>
<string name="identity_required">An identity must be created before using this function</string>
<string name="idle_timeout_guidance">So you don\'t forget your SQRL master password, the maximum QuickPass timeout is one week ( %1$s minutes), after which you\'ll have to type in the master password again.</string>
<string name="guidance_heading">Guidance</string>
<string name="button_identity_options">Identity options</string>
<string name="identity">Identity</string>
<string name="language_hindi">Hindi</string>
<string name="title_set_password">Set Password</string>
<string name="button_set_password">Set password</string>
<string name="set_password_import_desc">Since the identity being imported has no password set, it is required for you to provide the rescue code given to you at identity creation. You will then chose a new password, which your newly imported identity will be secured with.</string>
<string name="title_activity_identity_settings">Identity Settings</string>
<string name="helptext_password_verify_seconds">Your identity\'s security can be improved by lengthening the time required to verify your full SQRL password. There is NO KNOWN WAY for any attacker, spy agency or government to dramatically speed up this verification process. And since your shorter QuickPass can be used after you have entered your password, you only need to wait once. But someone trying to guess your password needs to wait EVERY TIME they guess.\n\nA five-second verification duration is recommended, but you are free to choose whatever seems best for your convenience and security.</string>
<string name="helptext_quickpass_length">To encourage the use of a longer and more secure access password, SQRL can be configured to only require that your FULL password be provided when it is first used and periodically after that. Once the full password has been entered, for a specified period of time, SQRL may only require the first few characters of your password (called a \"QuickPass\") just to prove it is still you. (How long the \"QuickPass\" is active for is called the \"QuickPass timeout and can also be set in the identity settings). \n\nYou chose between a longer and safer QuickPass or a shorter and more convenient one. What makes this trade-off acceptable is that the QuickPass MUST be entered correctly on the first try or the full password will be required again. \n\nFour characters are the recommended length. But you may set it as low as 1 and as long as your full password.</string>
<string name="helptext_quickpass_timeout">For protection, SQRL\'s QuickPass will be erased after some time. This time span is specified by the QuickPass timeout.\n\nAfter the timeout, SQRL will ask for the FULL password again on the next login.</string>
<string name="helptext_request_sqrl_only_login">Request SQRL-enabled websites to disable all other non-SQRL login methods for maximum security.</string>
<string name="helptext_request_no_sqrl_bypass">Request SQRL-enabled websites to refuse any and all forms of \"I forgot my password\" account recovery.</string>
<string name="language_polish">Polish</string>
<string name="language_finnish">Finnish</string>
<string name="account_missing">No account found on the server</string>
<string name="disable_account_successful">The account is disabled</string>
<string name="enable_account_successful">The account is enabled</string>
<string name="remove_account_successful">The account is removed</string>
<string name="standard_login">Standard login</string>
<string name="helptext_alterate_id">It is usually sufficient and desirable for SQRL to present only one user identity for each website. For this normal operation, alternate identities are not used and the alternate identity name field must remain blank.\n\nBut there may be times when a single SQRL user wishes to present alternate identities to a single website. Such use might be a quick one-time event to appear anonymously as an identity the website has never encountered before and may never encounter again, or a user may choose to make permanent longer-term use of alternate identities.\n\nAlthough these quick alternate identities can be used to create persistent identities, an alternative is to create one or more additional standard SQRL identities. While that approach can be more cumbersome, for some users and uses it may be more appropriate.\n\nAny characters entered into the alternate identity name field will cause a unique and unlinkable alternate identity to be presented to a website. It will be impossible for the website to connect this alternate identity to the normal identity.\n\nIt is appropriate to regard these characters as the alternate identity\'s name because every time the same characters are used the same alternate identity will be presented. Any characters may be used, but since they must be remembered if the same alternate identity will be needed in the future, a meaningful and memorable name should be chosen.\n\nThe alternate identity names are case sensitive, so they must be reused exactly. Any that will be reused may be written down and permanently recorded to eliminate any confusion in the future.\n\nAlso, note that the alternate identity name is not remembered by SQRL and it is not persistent. It will be cleared after use and must be supplied every time the normal identity is to be overridden.</string>
<string name="helptext_disable_account">Despite the use of every possible protection, it is still conceivable that some entity, whether criminal or civil, might somehow obtain access to your SQRL identity. To protect against unauthorized use, any website may be instructed to disable its recognition of your SQRL identity. In this way, SQRL access can be blocked for your most important accounts. In doing this you will be blocking your own access with SQRL, but also the access by anyone who may have somehow obtained your SQRL identity. In other words, you cannot use SQRL to access disabled accounts, but neither can anyone else.\n\nOnly an SQRL client that has been loaded with the identity\'s secret Rescue Code can re-enable SQRL access or replace a compromised SQRL identity with another. And an identity\'s secret Rescue Code can never be stolen or inadvertently disclosed because it is never carried inside the SQRL software and it is never saved onto any storage device.\n\nSince re-enabling a website\'s disabled identity requires the identity\'s Rescue Code, you should be certain that you have access to the Rescue Code before disabling your own access.</string>
<string name="helptext_enable_account">If you have previously disabled your SQRL account for a specific site, you can re-enable it using this function.\n\nPlease note, that this operation will require the use of the identity\'s secret Rescue Code that was given to you upon identity creation.</string>
<string name="helptext_remove_account">There are several reasons why you might wish to completely remove your SQRL identity from a website:\n\nYou might wish to stop using SQRL to authenticate your identity to a particular website. If so, though it is not required, you might wish to permanently remove your SQRL identity.\n\nOr you might be sharing a single SQRL identity with others, but wish to remove one or more websites from access by other users of that SQRL identity.\n\nOr you might wish to hand over SQRL identity authentication for a website to a different SQRL identity. Unless a website supports multiple simultaneous SQRL identities, you would need to first remove your identity so that the replacement identity can then be added.\n\nTo ease the identity transfer process, the removal of your SQRL identity will leave your current web browser session logged into your website account so that another SQRL identity can be immediately added. This might be important if the site only offers SQRL authentication.\n\nTo prevent the possibility of malicious identity replacement, identity removal requires the extra security provided by the identity\'s Rescue Code. If the identity\'s Rescue Code is not already loaded into the SQRL client you will be prompted to provide it before proceeding with the authentication and identity removal.</string>
<string name="cps_auth_aborted_headline">Authentication aborted</string>
<string name="cps_auth_aborted_description">SQRL\'s CPS authentication has been aborted. You will be automatically sent back to the previous page in a few seconds. If this does not work, please press your browser\'s \"BACK\" button or click on the link below.</string>
<string name="cps_auth_aborted_go_back_now">Go back now</string>
<string name="quickpass">QuickPass</string>
<string name="helptext_quickpass_login">Please provide the short \"QuickPass\", which consists of the first few characters of your SQRL identity password.</string>
<string name="helptext_password_login">Please provide the full-length SQRL identity password that you have chosen for this identity.</string>
<string name="title_enable_quickpass">Enable QuickPass</string>
<string name="default_identity_name">My Identity</string>
</resources>
