<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">Secure Quick Reliable Login</string>
<string name="introduction_startpage"><b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nVälkommen till hjälp sidorna. Dessa sidor beskriver protokollets olika koncept mer i detalj. Vi försöker också förklara olika användningsområden för denna applikation.\n\nNär du skall läsa hjälpsidorna gör du detta genom att swipa höger och vänster för att byta sida.\n\nOm du har intresse att titta på koden till applikationen går det bra då projektet är open source och går att finna här <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="introduction_nutshell"><b>I ett nötskal</b>\n\nInnan du börjar använda SQRL för inloggning, behöver du skapa en privat identitet. Det behövs bara en, troligen för hela din livstid, för denna teknik avslöjar INGET om dig, och är mycket säker. Det är bara ett väldigt långt (77-siffror) slumpmässigt tal.\n\nDärefter, när du loggar in, kommer din privata identitet användas för att skapa ett annat 77-siffrors nummer per hemsida. Varje hemsida du besöker ser dig som ett annat nummer, samtidigt när du besöker en hemsida igen kommer den sidans unika nummer återskapas.\n\nDetta tillåter att du kan bli identifierad som en unik person samtidigt som du är helt anonym.\n\nDå du inte behöver ange e-post eller lösenord, ger du inte hemsidan din identitet att skydda. Om hemsidans SQRL identiteter skulle stjälas, så skulle inte bara identiteterna bara vara giltliga för den sidan, så också SQRL\'s kryptografi skyddar mot att sidan kan söka upp dig i efterhand.\n\nDetta är så bra som det låter. Det är vad vi har väntat på.</string>
<string name="introduction_password"><b>Ditt SQRL lösenord</b>\n\nSQRL gör att du slipper logga in till hemsidor, applikationen löser detta åt dig. Men det betyder också att om någon får tillgång till din SQRL applikation så kan de utge sig för att vara dig.\n\nVi löser detta problem med ett SQRL lösenord vilket DU använder för att logga in till din applikation. Du väljer hur mycket säkerhet du behöver. Du väljer ett lösenord med vilken längd som helst och med de tecken du vill använda. För att ingen skall kunna gissa ditt lösenord bestämmer du själv hur lång tid varje försök skall ta. Och använder du ett långt och krångligt lösenord så kan de första fyra tecknen användas för när du återanvänder ditt lösenord.\n\nDu kan välja ett nytt lösenord eller ändra inställningar när du vill. Skulle du glömma bort vilket lösenord du valt kan detta återställas med din återställningskod.</string>
<string name="introduction_rescue_code"><b>SQRLs återställningskod</b>\n\nTroligen behöver du aldrig återställa men då säkerheten kring SQRL är så hård kan det finnas behov av återställning som säkerhetsåtgärd.\n\n• Om du byter lösenord och det nya lösenordet helt enkelt glöms bort, då finns det ingen du kan fråga. Till skillnad från hemsidor, där du kan klicka en länk \"Jag har glömt mitt lösenord\", så kommer denna applikation inte veta heller vilket lösenord du valt. Om applikationen hade känt till det skulle denna teknik kunnat hackas för att stjäla din identitet. Om du gjort en säkerhetskopia av din identitet så använder den kopian det lösenord du hade då vilket kanske kan hjälpa dig. Men din återställningskod kommer alltid hjälpa dig när du glömt ditt lösenord.\n• När du kopplat din identitet med en hemsida så kan detta inte ändras, förutom om du har tillgång till återställningskoden vill säga. Detta är en extra säkerhetsåtgärd utifall du skulle bli av med applikationen antingen via malware eller stöld. I detta fall kan inte tjuvarna byta identitet med deras men du kan byta. Det du gör då är att återskapa din identitet med hjälp av din återställningskod vilken tjuvarna inte har tillgång till. Därefter kan du byta din identitet på hemsidorna till den nya.\n\nSQRLs återställningskod är en kraftfull hjälp. Skriv ner den, och skydda den, tappa inte bort den. Du kommer troligen aldrig behöva använda den men om du behöver så kommer du vara glad att du sparade den.</string>
<string name="introduction_backup"><b>Varför skall du säkerhetskopiera?</b>\n\nDin privata SQRL identitet är en slumpmässigt vald 77 siffror långt nummer som används för att skapa hemside inviduella identiteter. INGEN vet vilket nummer det är. Då du använder SQRL för att identifiera dig själv på internet, så BLIR din identitet detta 77 siffror långa numret. Om du förlorar det, förlorar du din identitet på nätet.\n\nEn annan anledning att säkerhetskopiera är att kunna byta enhet när du byter telefon, använder datorn eller liknade. Så fort du installerat din identitet på en ny enhet kan den användas för att identifera dig själv på internet.\n\nSQRL ger dig ett antal enkla vis att säkerhetskopiera din identitet, samt alla säkerhetskopior är ALLTID skyddade med ditt SQRL lösenord eller återställningskod.\n\nAtt skriva ut din identitet på papper med en QR kod och text (kanske mer än en gång) är rekommenderat, då papper är ett hyfsat beståndigt medium. Och för många tillämplingar fortfarande bättre än andra. Spara bara din identitet tillsammans med andra viktiga tillgångar. Du kan också göra en säkerhetskopia till en USB sticka, bränna den på en CD eller spara den säkert på annat håll.\n\nMen SNÄLLA gör en backup, INGEN känner till din unika 77 siffror långa privata identitet... inte ens du!</string>
<string name="welcome_message">Välkommen till Secure Quick Reliable Login (SQRL).\n\nDenna applikation kommer hjälpa dig att på ett säkert och enkelt sätt logga in dig på hemsidor som stöjder SQRL protokollet.\n\nApplikationen låter dig spara och hantera din SQRL identitet på ett säkert sätt, som applikationen använder för att skapa unika per hemsida login uppgifter, som i sin tur är anonyma och ger hemsidan inga hemligheter att spara.\n\nDet som sparas har ingen koppling till person uppgifter, det som applikationen gör är att verifiera att det är samma enhet som identifierar sig som förra gången. Detta gör att vi kan logga in anonymt med en unik identitet på dina favorit hemsidor och du bestämmer hur mycket du vill dela med dig av.\n\nFör att vara tydlig så gömmer inte applikationen dig så att ingen kan avlyssna din aktivitet men den tillför ingen extra data.\n\nBörja med att skapa en identitet eller scanna en identitet som du skapat med en annan klient och öppna denna med ditt lösenord. En windows klient går att hämta från <a href="https://grc.com">https://grc.com</a>. När du laddat din identitet kan du scanna QR kod, verifiera addressen och logga in.\n\nDet går även att klicka på en SQRL länk för att starta login flödet.\n\nObservera att vi behöver tillgång till kameran för att scanna identiteter, skapa identiteter eller scanna QR koder för hemsidor.\n\nVill du veta mer om projektet är det open-source och koden finns att hämta \n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="button_scan_secret">Scanna identitetens QR kod</string>
<string name="button_login">Logga in</string>
<string name="button_intro_close">Stäng</string>
<string name="action_help">Hjälp</string>
<string name="action_about">Om</string>
<string name="about_message_title">Om</string>
<string name="about_message_text"><b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nVersion: %s\n\nGithub repository:\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>\n\nFörfattare:\nDaniel Persson</string>
<string name="decrypt_identity_message">Du har lyckats scanna din säkra identitet. Vad god kontrollera att återställnings texten stämmer med den text som finns på din utskrift.</string>
<string name="communication_incorrect_response">Felaktigt svar, hemsidans information stämde inte med någon felkod. Försök igen senare.</string>
<string name="communication_bad_id_association">Felaktig identitet: SQRL identitet som användes tidigare stämmer inte överrens med den som användes i det sista anroppet.</string>
<string name="communication_client_failure">Klient fel: Någon information som skickades från Android applikationen kunde inte tolkas av hemsidan. Sidan kommer inte hantera denna fråga.</string>
<string name="communication_command_failed">Felaktig fråga: Hemsidan har stött på ett problem och kommer inte genomföra åtgärd</string>
<string name="communication_function_not_supported">Funktion inte tillgänglig: Funktionen som SQRL försökte genomföra kan inte genomföras mot denna hemsida då de inte har stöd ännu.</string>
<string name="communication_sqrl_disabled">SQRL autentisering för denna identitet har tidigare låsts. För att använda denna identitet igen krävs att identiteten låses upp genom att ange återställningskoden.</string>
<string name="communication_transient_error">Kortvarigt fel: Hemsidan gav indikation om att all information var korrekt, men något hindrade operationen att genomföras. Vargod försök igen.</string>
<string name="title_activity_main">SQRL - Huvudsida</string>
<string name="button_import_identity">Importera</string>
<string name="button_settings">Inställningar</string>
<string name="button_create_identity">Skapa ny</string>
<string name="button_remove_identity">Ta bort</string>
<string name="button_rename_identity">Byt namn</string>
<string name="button_export_identity">Exportera</string>
<string name="button_reset_password">Återställ lösenord</string>
<string name="button_rekey_identity">Återskapa identitet</string>
<string name="button_change_password">Ändra lösenord</string>
<string name="identity_rename_title">Byt namn på identitet</string>
<string name="title_activity_show_identity">SQRL - Visa identitet</string>
<string name="button_rename_ok">Byt namn</string>
<string name="current_identity_title">Vald identitet</string>
<string name="title_activity_clear_identity">SQRL - Rensa QuickPass</string>
<string name="notification_identity_unlocked_desc">För att vara säker ditt QuickPass bör rensas efter användning. Klicka här för att rensa det från minnet.</string>
<string name="notification_identity_unlocked">QuickPass activt</string>
<string name="clear_identity_fail">QuickPass finns kvar i minnet, kunde inte rensa.</string>
<string name="clear_identity_success">QuickPass rensat</string>
<string name="decrypt_identity_fail">Öppna identitet misslyckades, försök igen med ett annat lösenord</string>
<string name="encrypt_identity_fail">Låsa ner den nya identitet du importerade misslyckades, försök igen</string>
<string name="notification_identity_unlocked_title">Din identitet är upplåst i minnet</string>
<string name="login_verify_domain_text">Genom att använda detta protokol kan du logga in på den inlästa länken. Var god kontrollera att domänen är den samma som den plats du vill besöka innan du skriver in ditt lösenord</string>
<string name="login_domain_title">Vill du logga in till:</string>
<string name="change_password_retype">Skriv in lösenord igen för att verifiera</string>
<string name="change_password_current">Nuvarande lösenord</string>
<string name="change_password_new_password">Var god välj ett nytt lösenord</string>
<string name="change_password_retyped_password_do_not_match">Det nya lösenordet är inte samma som sin återupprepning</string>
<string name="title_activity_settings">SQRL - Inställningar</string>
<string name="settings_hint_length">QuickPass längd (antal tecken)</string>
<string name="settings_password_verify">tid för lösenord verifiering (sekunder)</string>
<string name="settings_idle_timeout">ta bort snabb lösenord efter (minuter)</string>
<string name="settings_sqrl_only">Tillåt bara SQRL login</string>
<string name="settings_no_sqrl_bypass">Tillåt ingen SQRL bypass</string>
<string name="settings_save">Spara</string>
<string name="settings_cancel">Avbryt</string>
<string name="settings_fragment_save">Spara</string>
<string name="settings_hint_length_not_number">QuickPass längd är inte en siffra</string>
<string name="settings_idle_timeout_not_number">tid för lösenord verifiering är inte en siffra</string>
<string name="settings_password_verify_not_number">tid för lösenord verifiering är inte en siffra</string>
<string name="settings_hint_length_to_large">QuickPass längd är för lång. (0-255)</string>
<string name="save_settings_password">Lösenord</string>
<string name="save_identity_to">Spara identitet till</string>
<string name="title_activity_advanced">SQRL - Avancerade funktioner</string>
<string name="main_selected_identity">Vald identitet</string>
<string name="identity_reset_password">Återställ lösenord</string>
<string name="button_reset_password_ok">Återställ</string>
<string name="reset_password_new">Nytt lösenord</string>
<string name="reset_password_desc">För att sätta ett nytt lösenord utan att känna till det gamla behöver du ange din återställningskod som du fick när identiteten skapades. Därefter skriver du in ett nytt lösenord så krypterar applikationen din identitet med nytt lösenord.</string>
<string name="save_settings_title">Spara inställningar</string>
<string name="login_title">Logga in</string>
<string name="import_title">Importera identitet</string>
<string name="rename_identity_desc">Nytt namn</string>
<string name="reset_password_rescuecode_1">Del 1</string>
<string name="reset_password_rescuecode_2">Del 2</string>
<string name="reset_password_rescuecode_3">Del 3</string>
<string name="reset_password_rescuecode_4">Del 4</string>
<string name="reset_password_rescuecode_5">Del 5</string>
<string name="reset_password_rescuecode_6">Del 6</string>
<string name="change_password_title">Ändra lösenord</string>
<string name="rescue_code_incorrect_input">Återställningskod delar behöver vara 4 siffror</string>
<string name="progress_title">Arbetar</string>
<string name="login_identity_password">Lösenord</string>
<string name="main_identity_removed">Identitet borttagen</string>
<string name="button_lock_account">Lås konto</string>
<string name="button_unlock_account">Lås upp konto</string>
<string name="button_remove_account">Ta bort konto</string>
<string name="login_optional_options">Andra funktioner</string>
<string name="button_login_options">Andra funktioner</string>
<string name="disable_account_title">Lås konto</string>
<string name="button_disable_account">Lås</string>
<string name="enable_account_title">Lås upp konto</string>
<string name="button_enable_account_enable">Lås upp</string>
<string name="remove_account_title">Remove account</string>
<string name="button_remove_account_remove">Remove</string>
<string name="export_title">Exportera</string>
<string name="button_export_show_identity">Visa identitet</string>
<string name="button_export_save_identity">Spara identitet</string>
<string name="button_print_identity">Skriv ut identitet</string>
<string name="title_activity_url_login">SQRL - Logga in</string>
<string name="change_password_close">Stäng ändra lösenord ruta</string>
<string name="decrypt_close">Stäng importera identitets ruta</string>
<string name="disable_account_close">Stäng lås konto ruta</string>
<string name="enable_account_close">Stäng lås upp ruta</string>
<string name="export_options_close">Stäng exportera ruta</string>
<string name="login_close">Stäng logga in ruta</string>
<string name="login_optional_close">Stäng extra funktioner ruta</string>
<string name="remove_account_close">Stäng ta bort konto ruta</string>
<string name="rename_close">Stäng byt namn ruta</string>
<string name="reset_password_close">Stäng återställ lösenord ruta</string>
<string name="save_settings_close">Stäng spara inställningar ruta</string>
<string name="title_entropy_gather">SQRL - Samla entropi</string>
<string name="button_entropy_gather_next">Nästa</string>
<string name="scan_site_code">Scanna QRKod för hemsida</string>
<string name="scan_identity">Scanna QR kod för identitet</string>
<string name="title_rescuecode_show">SQRL - Visa återställningskod</string>
<string name="title_rescuecode_enter">SQRL - Skriv in återställningskod</string>
<string name="button_rekey_identity_start">Börja</string>
<string name="button_create_identity_start">Börja</string>
<string name="create_identity_message">Att skapa en ny identitet görs i 6 enkla steg.\n\n1. Först behöver vi aktivera kameran och kameran se sig omkring för att samla entropi och göra nyckeln säkrare.\n\n2. Ni får sedan se en återställningskod som ni skall spara på ett säkert ställe.\n\n3. Applikationen ber sedan att ni skriver in återställningskoden igen så vi kan verifiera att ni skrivit ner den korrekt.\n\n4. Efter det får ni välja ett lösenord för er nya identitet.\n\n5. Applikationen skapar och krypterar identiteten.\n\n6. Slutligen får ni möjligheten att göra en säkerhetskopia på identiten som ni kan spara på en säker plats.</string>
<string name="rekey_identity_message">Återskapa en identitet görs i 7 enkla steg.\n\n1. Först ber vi dig skriva in den gamla återställningskoden för att verifiera att du har tillgång till denna.\n\n2. Sedan aktiverar kameran vi kameran så den kan se sig omkring för att samla entropi och göra nyckeln säkrare.\n\n3. Ni får sedan se en återställningskod som ni skall spara på ett säkert ställe.\n\n4. Applikationen ber sedan att ni skriver in återställningskoden igen så vi kan verifiera att ni skrivit ner den korrekt.\n\n5. Efter det får ni välja ett lösenord för er nya identitet.\n\n6. Applikationen skapar och krypterar identiteten.\n\n7. Slutligen får ni möjligheten att göra en säkerhetskopia på identiten som ni kan spara på en säker plats.</string>
<string name="button_start_create_identity">Skapa identitet</string>
<string name="title_create_identity">SQRL - Skapa identitet</string>
<string name="title_rekey_identity">SQRL - Återskapa identitet</string>
<string name="rescuecode_show_desc">Här kan du se din återställningskod. Denna kod är viktig och något du skall spara på ett säkert ställe. Om du behöver den i framtiden för att återställa, låsa upp eller ta bort dina konton så använder du denna kod för att säkerhetställa att du är ägaren av denna identitet. Spara den <b>på ett säkert ställe som inte är din enhet</b>. Koden visas vänster till höger rad för rad. Om du vill kan du lägga till minus mellan grupperna av 4 siffror för att enkelt kunna läsa dem om du behöver återställa i framtiden.</string>
<string name="rescue_code_enter_desc">På denna sida ber vi dig att skriva in återställningskoden som du har sparat i ett säkert ställe. Detta för att verifiera att du sparat rätt värde.</string>
<string name="button_save_identity_save">Spara</string>
<string name="txt_identity_name_hint">Identitets namn (valfri)</string>
<string name="title_save_identity">SQRL - Spara identitet</string>
<string name="button_print_rescue_code">Skriv ut</string>
<string name="show_identity_image_desc">QR kod för identitet</string>
<string name="url_login_missing_url">Fel! Anroppet till programmet saknade en länk till hemsida, försök igen</string>
<string name="main_activity_could_not_create_dir">Kunde inte skapa en mapp att placera filen vi skall skicka, är minnet fullt?</string>
<string name="rekey_verify_message">Ange återställningskod för att verifiera att du sparat denna kod innan vi börjar återskapa din identitet.</string>
<string name="button_rekey_verify_next">Nästa</string>
<string name="title_rekey_verify">SQRL - Verifiera återställningskod</string>
<string name="title_new_identity_done">SQRL - Identitet skapad</string>
<string name="new_identity_done_message">Identiteten har skapats / återskapats. För att kunna använda denna på ett säkert sett och ha möjligheten att återställa om du skulle förlora din applikation rekommenderar vi att du exporterar din identitet. Du kan göra detta genom att antingen scanna in den via QR kod till en annan applikation, skicka den som en fil för att spara externt eller skriva ut på papper.</string>
<string name="button_new_identity_done_export">Exportera</string>
<string name="button_new_identity_done">Klar</string>
<string name="camera_permission_request_title">Tillstånd krävs</string>
<string name="camera_permission_request_desc">För att kunna skapa, läsa in identiteter och logga in behöver vi använda kameran.\n\nNär vi skapar nya identiteter använder vi kameran för att läsa in data och använda vad kameran ser som slumpmässig data för att öka säkerheten.\n\nI fallet där vi importerar och loggar in ger applikationen möjlighet att scanna QR koder för att läsa in data som krävs för att utföra dessa uppgifter.</string>
<string name="introduction_startpage_title">Börja</string>
<string name="introduction_nutshell_title">Nötskal</string>
<string name="introduction_password_title">Lösenord</string>
<string name="introduction_rescue_code_title">Återställningskod</string>
<string name="introduction_backup_title">Säkerhetskopia</string>
<string name="button_camera_permission_ok">OK</string>
<string name="print_not_available_title">Utskrift inte tillgänglig</string>
<string name="print_not_available_text">Funktionen att skriva ut är inte tillgänglig förrän Android Kitcat</string>
<string name="print_identity_desc1">Denna utskrift var krypterad med lösenordet som användes då, och har en permanent återställningskod. Då både lösenordet och återställningskoden kommer tillåta vem som helst att använda identiteten förväntas ingen av dessa att sparas i närheten av denna utskrift.</string>
<string name="print_identity_desc2">Som en extra försiktighets åtgärd har programmet skapat en text version av identiteten. Om kamera in är tillgänglig för att läsa in identiteten ovan kan text versionen nedan skrivas in för fullständig återställning. Dock krävs återställningskoden för att läsa in text versionen</string>
<string name="print_identity_desc3">Var god spara och skydda denna utskrift av din identitet. SQRL har endast två parter iblandade i inloggning, vilket betyder att ingen kan stjäla din identitet. Men detta betyder dock att om du av någon anledning förlorar eller tappar bort din identitet så kan ingen hjälpa dig. Så skydda denna identitet och behandla den med den respekt den förtjänar. Det är din säkra och privata nyckel till internet.</string>
<string name="print_version_string">Sida skapad med Android open-source SQRL client på</string>
<string name="progress_time_elapsed">Tid spenderat: %s</string>
<string name="progress_time_left">Tid kvar: %s</string>
<string name="progress_state_prepare_query">Förbereder fråga</string>
<string name="progresstate_contact_server">Pratar med hemsida</string>
<string name="progress_state_descrypting_identity">Avkrypterar identitet</string>
<string name="progress_state_descrypting_previous_identity">Avkrypterar föregående identitet</string>
<string name="progress_state_descrypting_rescuecode_identity">Avkrypterar återställningsidentitet</string>
<string name="progress_state_encrypting_identity">Krypterar identitet</string>
<string name="progress_state_encrypting_previous_identity">Krypterar föregående identitet</string>
<string name="progress_state_encrypting_rescue_code_identity">Krypterar återställningsidentitet</string>
<string name="button_ask_first_button_default">OK</string>
<string name="ask_close">Stäng fråga ruta</string>
<string name="rekey_verify_to_many_rekey_attempts">Denna identitet har blivit återskapad så många gånger att vi nu behöver ta bort en av de gamla kopiorna. Detta betyder att hemsidor som använder, den äldsta nyckeln, kommer inte känna igen denna identitet.</string>
<string name="export_without_password">Utan lösenord</string>
<string name="scan_cancel">Scanning avbruten</string>
<string name="scan_incorrect">Ogiltlig QR kod, försök igen</string>
<string name="button_forgot_password">Glömt lösenord?</string>
<string name="account_creation_require_full_password">För att skapa ett konto behövs mer säkerhet, vargod försök igen och skriv in det fullständiga lösenordet.</string>
<string name="button_use_identity">Använd identitet</string>
<string name="button_advanced_functions">Avancerade funktioner</string>
<string name="import_text_message">Nedan kan du skriva in texten på din utskrift. Efter kommer du bli tillfrågad om återställningskod och nytt lösenord. Varje rad i texten kommer kontrolleras separat.</string>
<string name="button_text_import">Importera text identitet</string>
<string name="import_enter_password">Lösenord</string>
<string name="text_input_incorrect">Texten ni fyllt i stämmer inte överens med en korrekt identitet. Kontrollera texten då denna troligen innehåller fel.</string>
<string name="text_input_incorrect_on_line">Felaktig rad:</string>
<string name="title_text_import">SQRL - Text import</string>
<string name="button_text_import_close">Stäng</string>
<string name="text_input_hint">Skriv in identitetens text utskrift från pappers utskriften</string>
<string name="error_dialog_title">Ett fel har uppstått</string>
<string name="login_identity_quickpass">Lösenord (Första %s tecknen)</string>
<string name="title_change_password">SQRL - Ändra lösenord</string>
<string name="title_reset_password">SQRL - Återställ lösenord</string>
<string name="title_disable_account">SQRL - Inactivera konto</string>
<string name="title_enable_account">SQRL - Activera konto</string>
<string name="title_remove_account">SQRL - Ta bort konto</string>
<string name="title_rename_identity">SQRL - Byt namn</string>
<string name="title_export_options">SQRL -.Exportera</string>
<string name="title_import">SQRL - Importera</string>
<string name="title_account_options">SQRL - Konto alternativ</string>
<string name="connection_error">Uppkoppling misslyckades, vargod försök igen</string>
<string name="remove_identity_confirmation">Är du säker att du vill ta bort denna identitiet?</string>
<string name="remove_identity_confirmation_positive">Ja</string>
<string name="remove_identity_confirmation_negative">Nej</string>
<string name="title_cps_missing">SQRL - Identitet skydd saknas</string>
<string name="cps_missing_text"><b>Du borde AVBRYTA, eller fortsätta försiktigt!</b>\n\nSQRL identitets skydd har hindrats från att genomföras. Detta kan bero på systemet eller webläsarens konfiguration. Men då SQRL identitets skydd brukar fungera, kan detta fel vara ett resultat av ett avsiktligt försök att stjäla din identitet för hemsidan visad nedan.\n\nDu KAN fortsätta att använda SQRL, men var väldigt SÄKER att du vill delge din personliga SQRL identitet för hemsidan nedan till den hemsidan du försöker logga in på -- DE KAN VARA OLIKA.</string>
<string name="button_cps_continue">Logga in ändå</string>
<string name="button_cps_cancel">Avbryt</string>
<string name="communication_ip_mismatch"><b>Möjlig login attack avslöjad</b>\n\nLogin stoppad\n\nHemsidan du försökte logga in till med SQRL kan ha gjort \"spoofing\" av den riktiga hemsidans identitet i ett försök att fånga din SQRL identitet och använda denna för inloggning på den riktiga hemsidan som dig.</string>
<string name="progress_interrupted_title">Funktion avbruten</string>
<string name="progress_interrupted_text">Ni växlade mellan vågrätt och lodrätt läge när applikationen jobbade. Den senaste funktionen kanske inte avslutades korrekt, försök igen.</string>
<string name="action_language">Språk</string>
<string name="title_language">Väl språk</string>
<string name="btn_language_close">Stäng</string>
<string name="language_default">Standard</string>
<string name="language_arabic">Arabiska</string>
<string name="language_dutch">Hollänska</string>
<string name="language_english">Engelska</string>
<string name="language_german">Tyska</string>
<string name="language_hebrew">Hebreiska</string>
<string name="language_french">Franska</string>
<string name="language_japanese">Japanska</string>
<string name="language_norwegian">Norska</string>
<string name="language_swedish">Svenska</string>
<string name="language_spanish">Spanska</string>
<string name="language_russian">Ryska</string>
<string name="language_hungarian">Ungerska</string>
</resources>
