<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">SQRL Login</string>
<string name="introduction_startpage"><b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nVälkommen till hjälp sidorna. Dessa sidor beskriver protokollets olika koncept mer i detalj. Vi försöker också förklara olika användningsområden för denna applikation.\n\nNär du skall läsa hjälpsidorna gör du detta genom att swipa höger och vänster för att byta sida.\n\nOm du har intresse att titta på koden till applikationen går det bra då projektet är open source och går att finna här <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="introduction_nutshell"><b>I ett nötskal</b>\n\nInnan du börjar använda SQRL för inloggning, behöver du skapa en privat identitet. Det behövs bara en, troligen för hela din livstid, för denna teknik avslöjar INGET om dig, och är mycket säker. Det är bara ett väldigt långt (77-siffror) slumpmässigt tal.\n\nDärefter, när du loggar in, kommer din privata identitet användas för att skapa ett annat 77-siffrors nummer per hemsida. Varje hemsida du besöker ser dig som ett annat nummer, samtidigt när du besöker en hemsida igen kommer den sidans unika nummer återskapas.\n\nDetta tillåter att du kan bli identifierad som en unik person samtidigt som du är helt anonym.\n\nDå du inte behöver ange e-post eller lösenord, ger du inte hemsidan din identitet att skydda. Om hemsidans SQRL identiteter skulle stjälas, så skulle inte bara identiteterna bara vara giltliga för den sidan, så också SQRL\'s kryptografi skyddar mot att sidan kan söka upp dig i efterhand.\n\nDetta är så bra som det låter. Det är vad vi har väntat på.</string>
<string name="introduction_password"><b>Ditt SQRL lösenord</b>\n\nSQRL gör att du slipper logga in till hemsidor, applikationen löser detta åt dig. Men det betyder också att om någon får tillgång till din SQRL applikation så kan de utge sig för att vara dig.\n\nVi löser detta problem med ett SQRL lösenord vilket DU använder för att logga in till din applikation. Du väljer hur mycket säkerhet du behöver. Du väljer ett lösenord med vilken längd som helst och med de tecken du vill använda. För att ingen skall kunna gissa ditt lösenord bestämmer du själv hur lång tid varje försök skall ta. Och använder du ett långt och krångligt lösenord så kan de första fyra tecknen användas för när du återanvänder ditt lösenord.\n\nDu kan välja ett nytt lösenord eller ändra inställningar när du vill. Skulle du glömma bort vilket lösenord du valt kan detta återställas med din återställningskod.</string>
<string name="introduction_rescue_code"><b>SQRLs återställningskod</b>\n\nTroligen behöver du aldrig återställa men då säkerheten kring SQRL är så hård kan det finnas behov av återställning som säkerhetsåtgärd.\n\n• Om du byter lösenord och det nya lösenordet helt enkelt glöms bort, då finns det ingen du kan fråga. Till skillnad från hemsidor, där du kan klicka en länk \"Jag har glömt mitt lösenord\", så kommer denna applikation inte veta heller vilket lösenord du valt. Om applikationen hade känt till det skulle denna teknik kunnat hackas för att stjäla din identitet. Om du gjort en säkerhetskopia av din identitet så använder den kopian det lösenord du hade då vilket kanske kan hjälpa dig. Men din återställningskod kommer alltid hjälpa dig när du glömt ditt lösenord.\n• När du kopplat din identitet med en hemsida så kan detta inte ändras, förutom om du har tillgång till återställningskoden vill säga. Detta är en extra säkerhetsåtgärd utifall du skulle bli av med applikationen antingen via malware eller stöld. I detta fall kan inte tjuvarna byta identitet med deras men du kan byta. Det du gör då är att återskapa din identitet med hjälp av din återställningskod vilken tjuvarna inte har tillgång till. Därefter kan du byta din identitet på hemsidorna till den nya.\n\nSQRLs återställningskod är en kraftfull hjälp. Skriv ner den, och skydda den, tappa inte bort den. Du kommer troligen aldrig behöva använda den men om du behöver så kommer du vara glad att du sparade den.</string>
<string name="introduction_backup"><b>Varför skall du säkerhetskopiera?</b>\n\nDin privata SQRL identitet är en slumpmässigt vald 77 siffror långt nummer som används för att skapa hemside inviduella identiteter. INGEN vet vilket nummer det är. Då du använder SQRL för att identifiera dig själv på internet, så BLIR din identitet detta 77 siffror långa numret. Om du förlorar det, förlorar du din identitet på nätet.\n\nEn annan anledning att säkerhetskopiera är att kunna byta enhet när du byter telefon, använder datorn eller liknade. Så fort du installerat din identitet på en ny enhet kan den användas för att identifera dig själv på internet.\n\nSQRL ger dig ett antal enkla vis att säkerhetskopiera din identitet, samt alla säkerhetskopior är ALLTID skyddade med ditt SQRL lösenord eller återställningskod.\n\nAtt skriva ut din identitet på papper med en QR kod och text (kanske mer än en gång) är rekommenderat, då papper är ett hyfsat beståndigt medium. Och för många tillämplingar fortfarande bättre än andra. Spara bara din identitet tillsammans med andra viktiga tillgångar. Du kan också göra en säkerhetskopia till en USB sticka, bränna den på en CD eller spara den säkert på annat håll.\n\nMen SNÄLLA gör en backup, INGEN känner till din unika 77 siffror långa privata identitet... inte ens du!</string>
<string name="welcome_message">Välkommen till Secure Quick Reliable Login (SQRL).\n\nDenna applikation kommer hjälpa dig att på ett säkert och enkelt sätt logga in dig på hemsidor som stöjder SQRL protokollet.\n\nApplikationen låter dig spara och hantera din SQRL identitet på ett säkert sätt, som applikationen använder för att skapa unika per hemsida login uppgifter, som i sin tur är anonyma och ger hemsidan inga hemligheter att spara.\n\nDet som sparas har ingen koppling till person uppgifter, det som applikationen gör är att verifiera att det är samma enhet som identifierar sig som förra gången. Detta gör att vi kan logga in anonymt med en unik identitet på dina favorit hemsidor och du bestämmer hur mycket du vill dela med dig av.\n\nFör att vara tydlig så gömmer inte applikationen dig så att ingen kan avlyssna din aktivitet men den tillför ingen extra data.\n\nBörja med att skapa en identitet eller scanna en identitet som du skapat med en annan klient och öppna denna med ditt lösenord. En windows klient går att hämta från <a href="https://grc.com">https://grc.com</a>. När du laddat din identitet kan du scanna QR kod, verifiera addressen och logga in.\n\nDet går även att klicka på en SQRL länk för att starta login flödet.\n\nObservera att vi behöver tillgång till kameran för att scanna identiteter, skapa identiteter eller scanna QR koder för hemsidor.\n\nVill du veta mer om projektet är det open-source och koden finns att hämta \n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="button_scan_secret">Scanna identitetens QR kod</string>
<string name="button_login">Logga in</string>
<string name="button_intro_close">Stäng</string>
<string name="action_help">Hjälp</string>
<string name="action_about">Om</string>
<string name="about_message_title">Om</string>
<string name="about_message_text"><b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nVersion: %s\n\nGithub repository:\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>\n\nFörfattare:\nDaniel Persson</string>
<string name="decrypt_identity_message">Du har lyckats scanna din säkra identitet. Vad god kontrollera att återställnings texten stämmer med den text som finns på din utskrift.</string>
<string name="communication_incorrect_response">Felaktigt svar, hemsidans information stämde inte med någon felkod. Försök igen senare.</string>
<string name="communication_bad_id_association">Felaktig identitet: SQRL identitet som användes tidigare stämmer inte överrens med den som användes i det sista anroppet.</string>
<string name="communication_client_failure">Klient fel: Någon information som skickades från Android applikationen kunde inte tolkas av hemsidan. Sidan kommer inte hantera denna fråga.</string>
<string name="communication_command_failed">Felaktig fråga: Hemsidan har stött på ett problem och kommer inte genomföra åtgärd</string>
<string name="communication_function_not_supported">Funktion inte tillgänglig: Funktionen som SQRL försökte genomföra kan inte genomföras mot denna hemsida då de inte har stöd ännu.</string>
<string name="communication_sqrl_disabled">SQRL autentisering för denna identitet har tidigare inaktiverat. För att använda denna identitet igen krävs att identiteten aktiveras genom att ange återställningskoden.</string>
<string name="communication_transient_error">Kortvarigt fel: Hemsidan gav indikation om att all information var korrekt, men något hindrade operationen att genomföras. Vargod försök igen.</string>
<string name="title_activity_main">Huvudsida</string>
<string name="button_import_identity">Importera identitet</string>
<string name="button_settings">Inställningar</string>
<string name="button_create_identity">Skapa ny</string>
<string name="button_remove_identity">Ta bort</string>
<string name="button_rename_identity">Byt namn</string>
<string name="button_export_identity">Exportera</string>
<string name="button_reset_password">Återställ lösenord</string>
<string name="button_rekey_identity">Återskapa identitet</string>
<string name="button_change_password">Ändra lösenord</string>
<string name="identity_rename_title">Byt namn på identitet</string>
<string name="title_activity_show_identity">Visa identitet</string>
<string name="button_rename_ok">Byt namn</string>
<string name="current_identity_title">Vald identitet</string>
<string name="title_activity_clear_identity">Rensa QuickPass</string>
<string name="notification_identity_unlocked_desc">För att vara säker ditt QuickPass bör rensas efter användning. Klicka här för att rensa det från minnet.</string>
<string name="notification_identity_unlocked">QuickPass activt</string>
<string name="clear_identity_fail">QuickPass finns kvar i minnet, kunde inte rensa.</string>
<string name="clear_identity_success">QuickPass rensat</string>
<string name="decrypt_identity_fail">Öppna identitet misslyckades, försök igen med ett annat lösenord</string>
<string name="encrypt_identity_fail">Låsa ner den nya identitet du importerade misslyckades, försök igen</string>
<string name="notification_identity_unlocked_title">Din identitet är upplåst i minnet</string>
<string name="login_verify_domain_text">Genom att använda detta protokol kan du logga in på den inlästa länken. Var god kontrollera att domänen är den samma som den plats du vill besöka innan du skriver in ditt lösenord</string>
<string name="login_domain_title">Vill du logga in till:</string>
<string name="change_password_retype">Skriv lösenord igen</string>
<string name="change_password_current">Nuvarande lösenord</string>
<string name="change_password_new_password">Skapa nytt lösenord</string>
<string name="change_password_retyped_password_do_not_match">Det nya lösenordet är inte samma som sin återupprepning</string>
<string name="title_activity_settings">Inställningar</string>
<string name="settings_hint_length">QuickPass längd (antal tecken)</string>
<string name="settings_password_verify">Tid för lösenord verifiering (sekunder)</string>
<string name="settings_idle_timeout">ta bort snabb lösenord efter (minuter)</string>
<string name="settings_sqrl_only">Tillåt bara SQRL login</string>
<string name="settings_no_sqrl_bypass">Tillåt ingen SQRL bypass</string>
<string name="settings_save">Spara</string>
<string name="settings_cancel">Avbryt</string>
<string name="settings_fragment_save">Spara</string>
<string name="settings_hint_length_not_number">QuickPass längd är inte en siffra</string>
<string name="settings_idle_timeout_not_number">tid för lösenord verifiering är inte en siffra</string>
<string name="settings_password_verify_not_number">Tid för lösenord verifiering är inte en siffra</string>
<string name="settings_hint_length_to_large">QuickPass längd är för lång. (0-255)</string>
<string name="save_settings_password">Lösenord</string>
<string name="save_identity_to">Spara identitet till</string>
<string name="title_activity_advanced">Avancerade funktioner</string>
<string name="main_selected_identity">Vald identitet</string>
<string name="identity_reset_password">Återställ lösenord</string>
<string name="button_reset_password_ok">Återställ</string>
<string name="reset_password_new">Nytt lösenord</string>
<string name="reset_password_desc">För att sätta ett nytt lösenord utan att känna till det gamla behöver du ange din återställningskod som du fick när identiteten skapades. Därefter skriver du in ett nytt lösenord så krypterar applikationen din identitet med nytt lösenord.</string>
<string name="save_settings_title">Spara inställningar</string>
<string name="login_title">Logga in</string>
<string name="import_title">Importera identitet</string>
<string name="rename_identity_desc">Nytt namn</string>
<string name="reset_password_rescuecode_1">Del 1</string>
<string name="reset_password_rescuecode_2">Del 2</string>
<string name="reset_password_rescuecode_3">Del 3</string>
<string name="reset_password_rescuecode_4">Del 4</string>
<string name="reset_password_rescuecode_5">Del 5</string>
<string name="reset_password_rescuecode_6">Del 6</string>
<string name="change_password_title">Ändra lösenord</string>
<string name="rescue_code_incorrect_input">Återställningskod delar behöver vara 4 siffror</string>
<string name="progress_title">Arbetar</string>
<string name="login_identity_password">Lösenord</string>
<string name="main_identity_removed">Identitet borttagen</string>
<string name="button_lock_account">Inaktivera konto</string>
<string name="button_unlock_account">Aktivera konto</string>
<string name="button_remove_account">Ta bort konto</string>
<string name="login_optional_options">Andra funktioner</string>
<string name="button_login_options">Andra funktioner</string>
<string name="disable_account_title">Inactivera konto</string>
<string name="button_disable_account">Inactivera</string>
<string name="enable_account_title">Aktivera konto</string>
<string name="button_enable_account_enable">Aktivera</string>
<string name="remove_account_title">Remove account</string>
<string name="button_remove_account_remove">Remove</string>
<string name="button_export_show_identity">Visa identitet</string>
<string name="button_export_save_identity">Spara identitet</string>
<string name="button_print_identity">Skriv ut identitet</string>
<string name="title_activity_url_login">Logga in</string>
<string name="change_password_close">Stäng ändra lösenord ruta</string>
<string name="export_options_close">Stäng exportera ruta</string>
<string name="login_close">Stäng logga in ruta</string>
<string name="login_optional_close">Stäng extra funktioner ruta</string>
<string name="remove_account_close">Stäng ta bort konto ruta</string>
<string name="rename_close">Stäng byt namn ruta</string>
<string name="reset_password_close">Stäng återställ lösenord ruta</string>
<string name="save_settings_close">Stäng spara inställningar ruta</string>
<string name="title_entropy_gather">Samla entropi</string>
<string name="button_entropy_gather_next">Nästa</string>
<string name="scan_site_code">Scanna QRKod för hemsida</string>
<string name="scan_identity">Scanna QR kod för identitet</string>
<string name="title_rescuecode_show">Visa återställningskod</string>
<string name="title_rescuecode_enter">Skriv in återställningskod</string>
<string name="button_rekey_identity_start">Börja</string>
<string name="button_create_identity_start">Börja</string>
<string name="create_identity_message">Att skapa en ny identitet görs i 6 enkla steg.\n\n1. Först behöver vi aktivera kameran och kameran se sig omkring för att samla entropi och göra nyckeln säkrare.\n\n2. Ni får sedan se en återställningskod som ni skall spara på ett säkert ställe.\n\n3. Applikationen ber sedan att ni skriver in återställningskoden igen så vi kan verifiera att ni skrivit ner den korrekt.\n\n4. Efter det får ni välja ett lösenord för er nya identitet.\n\n5. Applikationen skapar och krypterar identiteten.\n\n6. Slutligen får ni möjligheten att göra en säkerhetskopia på identiten som ni kan spara på en säker plats.</string>
<string name="rekey_identity_message">Återskapa en identitet görs i 7 enkla steg.\n\n1. Först ber vi dig skriva in den gamla återställningskoden för att verifiera att du har tillgång till denna.\n\n2. Sedan aktiverar kameran vi kameran så den kan se sig omkring för att samla entropi och göra nyckeln säkrare.\n\n3. Ni får sedan se en återställningskod som ni skall spara på ett säkert ställe.\n\n4. Applikationen ber sedan att ni skriver in återställningskoden igen så vi kan verifiera att ni skrivit ner den korrekt.\n\n5. Efter det får ni välja ett lösenord för er nya identitet.\n\n6. Applikationen skapar och krypterar identiteten.\n\n7. Slutligen får ni möjligheten att göra en säkerhetskopia på identiten som ni kan spara på en säker plats.</string>
<string name="button_start_create_identity">Skapa identitet</string>
<string name="title_create_identity">Skapa identitet</string>
<string name="title_rekey_identity">Återskapa identitet</string>
<string name="rescuecode_show_desc">Här kan du se din återställningskod. Denna kod är viktig och något du skall spara på ett säkert ställe. Om du behöver den i framtiden för att återställa, låsa upp eller ta bort dina konton så använder du denna kod för att säkerhetställa att du är ägaren av denna identitet. Spara den <b>på ett säkert ställe som inte är din enhet</b>. Koden visas vänster till höger rad för rad. Om du vill kan du lägga till minus mellan grupperna av 4 siffror för att enkelt kunna läsa dem om du behöver återställa i framtiden.</string>
<string name="rescue_code_enter_desc">På denna sida ber vi dig att skriva in återställningskoden som du har sparat i ett säkert ställe. Detta för att verifiera att du sparat rätt värde.</string>
<string name="button_save_identity_save">Spara</string>
<string name="txt_identity_name_hint">Identitets namn (valfri)</string>
<string name="title_save_identity">Spara identitet</string>
<string name="button_print_rescue_code">Skriv ut</string>
<string name="show_identity_image_desc">QR kod för identitet</string>
<string name="url_login_missing_url">Fel! Anroppet till programmet saknade en länk till hemsida, försök igen</string>
<string name="main_activity_could_not_create_dir">Kunde inte skapa en mapp att placera filen vi skall skicka, är minnet fullt?</string>
<string name="rekey_verify_message">Ange återställningskod för att verifiera att du sparat denna kod innan vi börjar återskapa din identitet.</string>
<string name="button_rekey_verify_next">Nästa</string>
<string name="title_rekey_verify">Verifiera återställningskod</string>
<string name="title_new_identity_done">Identitet skapad</string>
<string name="new_identity_done_message">Identiteten har skapats / återskapats. För att kunna använda denna på ett säkert sett och ha möjligheten att återställa om du skulle förlora din applikation rekommenderar vi att du exporterar din identitet. Du kan göra detta genom att antingen scanna in den via QR kod till en annan applikation, skicka den som en fil för att spara externt eller skriva ut på papper.</string>
<string name="button_new_identity_done_export">Exportera</string>
<string name="button_new_identity_done">Klar</string>
<string name="camera_permission_request_title">Tillstånd krävs</string>
<string name="camera_permission_request_desc">För att kunna skapa, läsa in identiteter och logga in behöver vi använda kameran.\n\nNär vi skapar nya identiteter använder vi kameran för att läsa in data och använda vad kameran ser som slumpmässig data för att öka säkerheten.\n\nI fallet där vi importerar och loggar in ger applikationen möjlighet att scanna QR koder för att läsa in data som krävs för att utföra dessa uppgifter.</string>
<string name="introduction_startpage_title">Börja</string>
<string name="introduction_nutshell_title">Nötskal</string>
<string name="introduction_password_title">Lösenord</string>
<string name="introduction_rescue_code_title">Återställningskod</string>
<string name="introduction_backup_title">Säkerhetskopia</string>
<string name="button_camera_permission_ok">OK</string>
<string name="print_not_available_title">Utskrift inte tillgänglig</string>
<string name="print_not_available_text">Funktionen att skriva ut är inte tillgänglig förrän Android Kitcat</string>
<string name="print_identity_desc1">Denna utskrift var krypterad med lösenordet som användes då, och har en permanent återställningskod. Då både lösenordet och återställningskoden kommer tillåta vem som helst att använda identiteten förväntas ingen av dessa att sparas i närheten av denna utskrift.</string>
<string name="print_identity_desc2">Som en extra försiktighets åtgärd har programmet skapat en text version av identiteten. Om kamera in är tillgänglig för att läsa in identiteten ovan kan text versionen nedan skrivas in för fullständig återställning. Dock krävs återställningskoden för att läsa in text versionen</string>
<string name="print_identity_desc3">Var god spara och skydda denna utskrift av din identitet. SQRL har endast två parter iblandade i inloggning, vilket betyder att ingen kan stjäla din identitet. Men detta betyder dock att om du av någon anledning förlorar eller tappar bort din identitet så kan ingen hjälpa dig. Så skydda denna identitet och behandla den med den respekt den förtjänar. Det är din säkra och privata nyckel till internet.</string>
<string name="print_version_string">Sida skapad med Android open-source SQRL client på</string>
<string name="progress_time_elapsed">Tid spenderat: %s</string>
<string name="progress_time_left">Tid kvar: %s</string>
<string name="progress_state_prepare_query">Förbereder fråga</string>
<string name="progresstate_contact_server">Pratar med hemsida</string>
<string name="progress_state_descrypting_identity">Avkrypterar identitet</string>
<string name="progress_state_descrypting_previous_identity">Avkrypterar föregående identitet</string>
<string name="progress_state_descrypting_rescuecode_identity">Avkrypterar återställningsidentitet</string>
<string name="progress_state_encrypting_identity">Krypterar identitet</string>
<string name="progress_state_encrypting_previous_identity">Krypterar föregående identitet</string>
<string name="progress_state_encrypting_rescue_code_identity">Krypterar återställningsidentitet</string>
<string name="button_ask_first_button_default">OK</string>
<string name="ask_close">Stäng fråga ruta</string>
<string name="rekey_verify_to_many_rekey_attempts">Denna identitet har blivit återskapad så många gånger att vi nu behöver ta bort en av de gamla kopiorna. Detta betyder att hemsidor som använder, den äldsta nyckeln, kommer inte känna igen denna identitet.</string>
<string name="export_without_password">Utan lösenord</string>
<string name="scan_cancel">Scanning avbruten</string>
<string name="scan_incorrect">Ogiltlig QR kod, försök igen</string>
<string name="button_forgot_password">Glömt lösenord?</string>
<string name="account_creation_require_full_password">För att skapa ett konto behövs mer säkerhet, vargod försök igen och skriv in det fullständiga lösenordet.</string>
<string name="button_use_identity">Använd identitet</string>
<string name="button_advanced_functions">Avancerade funktioner</string>
<string name="import_text_message">Nedan kan du skriva in texten på din utskrift. Efter kommer du bli tillfrågad om återställningskod och nytt lösenord. Varje rad i texten kommer kontrolleras separat.</string>
<string name="button_text_import">Importera text identitet</string>
<string name="import_enter_password">Lösenord</string>
<string name="text_input_incorrect">Texten ni fyllt i stämmer inte överens med en korrekt identitet. Kontrollera texten då denna troligen innehåller fel.</string>
<string name="text_input_incorrect_on_line">Felaktig rad:</string>
<string name="title_text_import">Text import</string>
<string name="button_text_import_close">Stäng</string>
<string name="text_input_hint">Skriv in identitetens text utskrift från pappers utskriften</string>
<string name="error_dialog_title">Ett fel har uppstått</string>
<string name="login_identity_quickpass">Lösenord (Första %s tecknen)</string>
<string name="title_change_password">Ändra lösenord</string>
<string name="title_reset_password">Återställ lösenord</string>
<string name="title_disable_account">Inactivera konto</string>
<string name="title_enable_account">Activera konto</string>
<string name="title_remove_account">Ta bort konto</string>
<string name="title_rename_identity">Byt namn</string>
<string name="title_export_options">Exportera</string>
<string name="title_import">Importera</string>
<string name="title_account_options">Konto alternativ</string>
<string name="connection_error">Uppkoppling misslyckades, vargod försök igen</string>
<string name="remove_identity_confirmation">Är du säker att du vill ta bort denna identitiet?</string>
<string name="remove_identity_confirmation_positive">Ja</string>
<string name="remove_identity_confirmation_negative">Nej</string>
<string name="title_cps_missing">Identitet skydd saknas</string>
<string name="cps_missing_text"><b>Du borde AVBRYTA, eller fortsätta försiktigt!</b>\n\nSQRL identitets skydd har hindrats från att genomföras. Detta kan bero på systemet eller webläsarens konfiguration. Men då SQRL identitets skydd brukar fungera, kan detta fel vara ett resultat av ett avsiktligt försök att stjäla din identitet för hemsidan visad nedan.\n\nDu KAN fortsätta att använda SQRL, men var väldigt SÄKER att du vill delge din personliga SQRL identitet för hemsidan nedan till den hemsidan du försöker logga in på -- DE KAN VARA OLIKA.</string>
<string name="button_cps_continue">Logga in ändå</string>
<string name="button_cps_cancel">Avbryt</string>
<string name="communication_ip_mismatch"><b>Möjlig login attack avslöjad</b>\n\nLogin stoppad\n\nHemsidan du försökte logga in till med SQRL kan ha gjort \"spoofing\" av den riktiga hemsidans identitet i ett försök att fånga din SQRL identitet och använda denna för inloggning på den riktiga hemsidan som dig.</string>
<string name="progress_interrupted_title">Funktion avbruten</string>
<string name="progress_interrupted_text">Ni växlade mellan vågrätt och lodrätt läge när applikationen jobbade. Den senaste funktionen kanske inte avslutades korrekt, försök igen.</string>
<string name="action_language">Språk</string>
<string name="title_language">Väl språk</string>
<string name="language_default">Standard</string>
<string name="language_arabic">Arabiska</string>
<string name="language_dutch">Hollänska</string>
<string name="language_english">Engelska</string>
<string name="language_german">Tyska</string>
<string name="language_hebrew">Hebreiska</string>
<string name="language_french">Franska</string>
<string name="language_japanese">Japanska</string>
<string name="language_norwegian">Norska</string>
<string name="language_swedish">Svenska</string>
<string name="language_spanish">Spanska</string>
<string name="language_russian">Ryska</string>
<string name="language_hungarian">Ungerska</string>
<string name="language_slovenian">Slovenska</string>
<string name="language_czech">Tjeckiska</string>
<string name="actionbar_menu">Meny</string>
<string name="error_message_stale_page">Sessionen för SQRL login har gått ut. Var vänlig ladda om sidan och försök sedan på nytt.</string>
<string name="error_message_login_failed">SQRL misslyckades att logga in på sidan. Ladda om sidan och försök igen. Om problemet inte löser sig, var god använd en annan inloggningsmetod.</string>
<string name="account_options_alternative_id">Alternativt ID</string>
<string name="title_alternative_identity">Alternativ identitiet</string>
<string name="button_alternative_identity">Alternativ identitiet</string>
<string name="startpage_login_with">Logga in med:</string>
<string name="language_catalan">Catalan</string>
<string name="password_strength_poor">Lösenords styrka: svag</string>
<string name="password_strength_medium">Lösenords styrka: medel</string>
<string name="password_strength_good">Lösenords styrka: stark</string>
<string name="password_lowercase">Små bokstäver</string>
<string name="password_uppercase">Stora bokstäver</string>
<string name="password_symbols">Symboler</string>
<string name="password_digits">Siffror</string>
<string name="img_password_contains_lowercase">Visar om lösenordet har några små bokstäver</string>
<string name="img_password_contains_uppercase">Visar om lösenordet har några stora bokstäver</string>
<string name="img_password_contains_digits">Visar om lösenordet har några siffror</string>
<string name="img_password_contains_symbols">Visar om lösenordet har några symboler</string>
<string name="short_password_warning">Ditt lösenord är väldigt kort. Detta är inte säkert och borde undvikas.</string>
<string name="rescue_code_incorrect">Felaktig</string>
<string name="invalid_sqrl_file">Den angivna filen verkar inte vara en SQRL identitet.</string>
<string name="button_export_share_identity">Dela identitet</string>
<string name="share_identity_to">Dela identitet till</string>
<string name="import_identity_file">Importera identitets fil</string>
<string name="title_import_options">Import</string>
<string name="install_file_manager_app">Var god installera en fil hanterare app från Google Play Butiken.</string>
<string name="identity_management">Identitet hanterare</string>
<string name="title_identity_management">Identitet hanterare</string>
<string name="language_chinese">Kinesiska</string>
<string name="action_password_options">Lösenordsalternativ</string>
<string name="quickpass_not_active">QuickPass var inte aktivt och är inte aktivt</string>
<string name="quickpass_already_active">QuickPass var aktiverat och är fortfarande</string>
<string name="quickpass_cancelled">Avbruten QuickPass aktivering</string>
<string name="quickpass_enable_prompt">Skriv ditt SQRL lösenord här för att aktivera QuickPass för `%1$s`.</string>
<string name="quickpass_enable_message">Aktivera QuickPass</string>
<string name="enable_text">Aktivera</string>
<string name="clear_quickpass">Rensa QuickPass</string>
<string name="clear_quickpass_long">Rensa QuickPass värde omedelbart</string>
<string name="scan_qr_code">Scanna QR Code</string>
<string name="scan_qr_code_long">Scanna Web QR Code för login</string>
<string name="set_quickpass">Aktivera QuickPass</string>
<string name="set_quickpass_long">Skriv in SQRL lösenord för att aktivera QuickPass</string>
<string name="identity_required">En identitet måste vara skapad för att använda denna funktion</string>
<string name="idle_timeout_guidance">Så att du inte glömmer ditt SQRL huvud lösenord, har maximum tiden för QuickPass satts till en vecka ( %1$s minuter), efter detta behöver du skriva in huvud lösenordet igen.</string>
<string name="guidance_heading">Vägledning</string>
<string name="button_identity_options">Identitets hantering</string>
<string name="identity">Identitet</string>
<string name="language_hindi">Indiska</string>
<string name="title_set_password">Sätt lösenord</string>
<string name="button_set_password">Sätt lösenord</string>
<string name="set_password_import_desc">Den importerade identiteten hade inget lösenord satt så den är säkrad med din återställningskod som ni fick vid skapandet av identiteten. Du behöver välja ett nytt lösenord som används för att säkra identiteten på denna enhet.</string>
<string name="title_activity_identity_settings">Identitetsinställningar</string>
<string name="helptext_password_verify_seconds">Hur säker din identitet är på din enhet kan ändras genom att avgöra hur lång tid det tar att öppna den med ditt fullständiga lösenord. Det finns INGEN möjlighet för en som vill knäcka ditt lösenord att snabba på denna process. Och då ett kortare QuickPass kan användas för inloggning behöver du bara vänta en gång. Men någon som försöker gissa ditt lösenord behöver vänta för VARJE gissning.\n\nEn fem sekunders verifieringstid är rekommenderat, men du kan välja fritt vad som känns rätt för din säkerhet och bekvämlighet.</string>
<string name="helptext_quickpass_length">Då ett längre och säkrare lösenord är att rekommendera kan SQRL konfigureras at bara kräva ditt FULLSTÄNDIGA lösenord första gången du loggar in och sedan bara då och då. När ditt fullständiga lösenord har angets, och en tid efter det, kan SQRL bara kräva att ni anger några av de första tecknen av ditt lösenord (kallat \"QuickPass\") för att bevisa att det fortfarande är du. (Hur länge \"QuickPass\" är aktivt är kallat \"Tid för lösenord verifiering\" och kan sättas under inställningar)\n\nDu väljer mellan ett längre och säkrare QuickPass eller ett kortare och mer bekvämt. Vad som gör denna kompromiss acceptabel är att QuickPass måste vara rätt på första försöket annars krävs det fullständiga lösenordet igen.\n\nFyra tecken är rekommenderad längd. Men du kan sätta detta värde så lågt som ett tecken eller så långt som ditt lösenords längd.</string>
<string name="helptext_quickpass_timeout">För din säkerhet kommer SQRL\'s QuickPass function att löpa ut. Tiden det tar innan den återställs anges här.\n\nEfter QuickPass har återställts kommer SQRL be om ditt fullständiga lösenord igen vid nästa inloggning.</string>
<string name="helptext_request_sqrl_only_login">Kräv att hemsidor som använder SQRL skall inaktivera alla andra inloggningsalternativ för maximal säkerhet.</string>
<string name="helptext_request_no_sqrl_bypass">Kräv att hemsidor som använder SQRL skall inaktivera alla former av \"Jag har glömt mitt lösenord\" för att återställa kontot.</string>
<string name="language_polish">Polska</string>
<string name="language_finnish">Finska</string>
<string name="account_missing">Inget konto funnet hos hemsidan</string>
<string name="disable_account_successful">Kontot är inaktivt</string>
<string name="enable_account_successful">Kontot är aktivt</string>
<string name="remove_account_successful">Kontot är borttaget</string>
<string name="standard_login">Normal inloggning</string>
<string name="helptext_alterate_id">Vanligen är skapar SQRL bara en identitet per hemsida. För denna normala opereration skall alternativ identitets fältet lämnats tomt.\n\nMen det finns tillfällen när en SQRL identitet inte är tillräckligt och man vill ha en alternativ identitet till samma hemsida. Ett sådant tillfälle kan vara en engångs inloggning då man vill vara anonym, och då detta alternativ bara kommer synas en gång och inte igen, eller kan man skapa en mer permanent långlivad alternativ identitet.\n\nDessa snabba alternativa identiteter kan användas för långlivade identiteter, men ett annat alternativ kan vara att skapa nya SQRL identiteter och använda dessa. Denna metod kräver mer arbete men kanske är ett bättre alternativ.\n\nAlla tecken som skrivs i det alternativa identitets namn fältet kommer skapa en unique och olinkbar alternativ identitet som ges till hemsidan. Det är omöjligt för hemsidan att koppla ihop dessa alternativa identiteter med den normala identiteten.\n\nDet är korrekt att se dessa tecken som ett namn på den alternativa identiteten då varje gång man skriver in samma namn så kommer man ge samma alternativa identitet till hemsidan. Vilka tecken som helst kan användas i identitetsnamnet men måste läggas på minnet om samma identitet skall användas i framtiden, ett bra och enkelt att komma ihåg namn bör därmed användas.\n\nEn alternativt identitetsnamn kan använda både stora och små bokstäver och måste återges exakt. Att skriva ner vilket namn som används är ok då detta inte är känslig information för någon som inte har tillgång till lösenordet.\n\nLägg också märke till att den alternativa identitetens namn inte sparas av SQRL applikationen. Efter användning kommer fältet att rensas och måste återges varje gång den normala identiteten skall ersättas med den alternativa.</string>
<string name="helptext_disable_account">Trots att vi använder alla möjliga skydd, är det fortfarande möjligt att någon, kriminell eller annan person, kan på något sett komma över din SQRL identitet. För att skydda mot olovligt användande kan hemsidor bli instruerade att deaktivera användningen av din SQRL identitet. Genom detta kan SQRL åtgång blockeras för dina viktigaste konton. Genom att blockera tillgången för din egna identitet. Med andra ord du kan inte använda SQRL för att logga in på deaktiverade konton, samtidigt kan ingen annan heller göra det.\n\nBara en SQRL klient som laddats med identitetens hemliga återställningskod kan aktivera SQRL åtgång eller ersätta en utsatt SQRL identitet med en annan. Identitetens hemliga återställningskod kan aldrig bli stulen eller på annat sätt röjd då den aldrig är tillgänglig i SQRL klienter och är aldrig sparad.\n\nDå aktivering av en hemsidas deaktiverade identitet kräver identitetens återställningskod, skall du vara säker på att bara du har tillgång till återställningskoden innan du deaktiverar din egen tillgång.</string>
<string name="helptext_enable_account">Om du tidigare inaktiverat ditt SQRL konto för en specifik hemsida, kan du här återaktivera den genom att använda denna funktion.\n\nVar god notera, att denna operation kräver användande av identitetens hemliga Återställningskod som gavs till dig när du skapade identiteten.</string>
<string name="helptext_remove_account">Det finns många anledningar att man vill ta bort sin SQRL identitet från en hemsida.\n\nDu kanske vill sluta använda SQRL som authentizeringsmetod med för en specifik hemsida. Om så, även om det inte är ett krav, kan du vilja ta bort identiteten på kontot för gott.\n\nEller kanske du delar identiteten med andra och vill ta bort en eller flera hemsidor från identiteten så de andra inte har tillgång.\n\nSlutligen kanske du vill ge kontot på hemsidan till en annan SQRL identitet. Då hemsidor kanske inte har stöd för att flera identiteter delar ett konto. I en sådan situration kan man behöva ta bort den gamla identiteten för att ersätta den med en ny.\n\nFör att förenkla överföringen av en identitet, kommer den nuvarande hemsidan hålla dig inloggad även efter du har tagit bort identiteten från hemsidan, så du enkelt kan applicera en ny identitet.\n\nFör att förhindra att en otillåten ersättning av identiteten sker kräver borttagningen av en identitet extra säkerhet, detta ges genom identitetens återställningskod. Om identitetens återställningskod inte är laddad i SQRL klienten kommer du bli frågad att ange den innan du kan fortsätta med borttagningen av identiteten.</string>
<string name="cps_auth_aborted_headline">Authensiering avbruten</string>
<string name="cps_auth_aborted_description">SQRL\'s CPS authentication har avbrutits. Du kommer automatiskt skickas tillbaka till föregående sida om några sekunder. Om detta inte fungera, vargod tryck tillbaka i webläsaren eller följ länken nedan.</string>
<string name="cps_auth_aborted_go_back_now">Återgå nu</string>
<string name="quickpass">QuickPass</string>
<string name="helptext_quickpass_login">Vargod ange din korta \"QuickPass\", som består av de första få tecknen av ditt SQRL identitets lösenord.</string>
<string name="helptext_password_login">Vargod ange det fullständiga SQRL identitets lösenordet som du valt till identiteten.</string>
<string name="title_enable_quickpass">Aktivera QuickPass</string>
<string name="default_identity_name">Min identitet</string>
<string name="language_korean">Korianska</string>
<string name="rescue_code_page_headline">Detta är din identites återställingskod</string>
<string name="rescue_code_page_warning">Släng inte denna sida</string>
<string name="rescue_code_page_description">Det här är den icke ersättningsbara återställningskoden för den här identiteten.\n\nKoden kan inte återskapas och får inte förloras, förläggas eller förstöras. Den gör att du kan återställa din identitet från allt som kan inträffa. Om din identitets lösenord har glömts, eller om din identitet har kommit på avvägar ger denna återställningskod dig möjlighet att återställa denna identitet. (Vissa händelser kan också kräva en säkerhetskopia. Så se till att också hålla en säkerhetskopia av din identitet tillgänglig.)\n\nDenna utskrift bör lagras på ett säkert ställe där andra inte har tillgång men KAN hämtas om du någonsin skulle behöva den. Det behovet kanske aldrig uppstår. Men om det gör det, kommer du att vara glad att du behöll den.\n\nDin identitets återställningskod är:</string>
<string name="superseded_identity_headline">SQRL Identitiet ersatt</string>
<string name="superseded_identity_text">Denna identitet är förnyad, ersatt och användes av någon annan enhet för att logga in på denna webbplats. När det hände, fick denna webbplats information om ersättningsidentiteten och bytte till att använda den istället för den ersatta identiteten.\n\nEfter att ha förnyat en identitet måste den också bytas ut på ALLA andra enheter där den finns. Det har ännu inte gjorts för identiten på den här enheten, så det bör göras omedelbart.\n\nFör att skydda dig kan din tidigare identitet, som fortfarande finns på den här enheten, inte längre användas här. Överför din förnyade identitet från enheten där den förnyades till SQRL-klienten på den här enheten.\n\nTack.</string>
<string name="language_indonesian">Indonesiska</string>
<string name="language_italian">Italiensk</string>
<string name="language_portuguese">Portugisiska</string>
</resources>
