<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">SQRL Login</string>
<string name="introduction_startpage"><b>SQRL - Turvallinen Nopea Luotettava Kirjautuminen</b>\n\nTervetuloa Ohje-sivuille. Täällä kerrotaan tarkemmin SQRL-kirjautumiseen liittyvistä asioista. Lisäksi löydät tietoa tämän ohjelman eri käyttötavoista.\n\nVoit pyyhkäistä vasemmalle tai oikealle vaihtaaksesi sivua.\n\nTämä ohjelma perustuu avoimeen lähdekoodiin ja lähdekoodi on nähtävissä täällä: <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="introduction_nutshell"><b>Lyhyesti</b>\n\nEnnen kuin voit aloittaa kirjautumisen verkkosivuille SQRL:n avulla, sinun tulee luoda itsellesi yksityinen SQRL-identiteetti. Tämä yksityinen SQRL-identiteetti ei kerro sinusta mitään ja se on suojattu erittäin vahvalla kryptografialla. Pärjäät jatkossa todennäköisesti aina tällä kerran luomallasi identiteetillä. Identiteetti itsessään ei ole mitään muuta, kuin satunnainen 77 numeroa pitkä luku.\n\nKun jatkossa kirjaudut SQRL:n avulla verkkosivulle, yksityistä SQLR-identeettiäsi käytetään toisen, satunnaisen 77 numeroa pitkän julkisen, sivukohtaisen identiteetin luomiseen. Tämä tarkoittaa, että jokainen verkkosivu jolle kirjaudut, näkee aina eri 77 numeroa pitkän julkisen identiteettisi. Kun myöhemmin palaat sivulle uudestaan, sivu näkee saman sille aiemmin luodun julkisen identiteettisi.\n\nTämä mahdollistaa täysin anonyymin tunnistautumisen.\n\nKoska kirjautumiseen ei tarvitse enää käyttää sähköpostia ja salasanaa, verkkosivun ei myöskään tarvitse huolehtia näiden yksilöivien tietojen turvallisesta tallentamisesta. Jos verkkosivun SQRL-identiteetit joskus varastettaisiin tietomurron seurauksena, identiteetit eivät toimi millään muulla sivustolla kuin sillä josta ne varastettiin. Lisäksi SQRL:n käyttämän kryptografian ansiosta niitä ei voi käyttää mitenkään hyödyksi edes alkuperäisellä sivustolla.\n\nTämä on juuri niin siistiä kuin miltä se kuulostaa. Ja tätä on kaivattu.</string>
<string name="introduction_password"><b>SQRL-salasanasi</b>\n\nSQRL helpottaa elämääsi kirjautumalla puolestasi verkkosivuille. Tämä tarkoittaa myös että jos joku saa SQRL aplikaatiosi käyttöönsä, hän voi esiintyä sinuna.\n\nTämä ongelma ratkaistaan SQRL-salasanalla, jonka avulla SINÄ kirjaudut SQRL:ääsi. Voit itse päättää kuinka paljon tarvitset turvaa. Voit valita salasanasi pituuden ja kompleksisuuden. Vaikeuttaaksesi salasanasi arvaamista, voit itse päättää kauanko aikaa yhden salasanan prosessointi kestää. Jotta voit tehdä pitkistä ja kompleksisista salasanoista mukavampia käyttää, salasanan neljä ensimmäistä merkkiä avaavat aiemmin syöttämäsi täyden salasanan.\n\nVoit muuttaa salasanaasi ja sen ominaisuuksia koska tahansa. Ja jos jostain syystä unohdat tai hukkaat salasanasi, SQRL:n Pelastuskoodi auttaa saamaan tilanteen jälleen hallintaan.</string>
<string name="introduction_rescue_code"><b>SQRL-Pelastuskoodi</b>\n\nTodennäköisesti SQRL-koodisi ei koskaan tarvitse pelastusta. Mutta SQRL:n tietoturva on niin hyvä, että saatat joskus joutua löysäämään asioita.\n\n• Jos muutat salasanasi, etkä muistakaan sitä hetken päästä, ei ole ketään keneltä kysyä. Toisin kuin verkkosivut, joissa klikkaat vain \"unohdin salasanani\", SQRL-sovelluskaan ei tiedä salasanaasi. Jos se tietäisi, se voitaisiin hakkeroida ja identiteettisi voitaisiin anastaa. Tekemäsi varmuuskopiot on tallennettu vanhalla salasanallasi, joten ne voivat auttaa. Mutta SQRL-Pelastuskoodi auttaa aina kun salasana pääsee unohtumaan.\n• Luomasi verkkosivun SQRL-identiteetti voidaan muuttaa VAIN SEN Pelastuskoodilla. Jos joku jotenkin varastaisi SQRL-identiteettisi (esimerkiksi puhelimesi varastetaan ja käytit helposti arvattavaa salasanaa, tai haittaohjelma saastutti puhelimesi), identiteettiäsi ei voitaisi koskaan korvata toisella. Mutta sinä voisit ottaa varastetun identiteettisi takaisin hallintaasi luomalla uuden identiteetin ja käyttämällä vanhan identiteetin Pelastuskoodia (jota hakkerit eivät koskaan saa) korvaamaan vanhan identiteettisi uudella identiteetilläsi.\n\nSQRL-Pelastuskoodi on vahva liittolainen. Kirjoita se ylös, pidä se turvallisessa paikassa äläkä koskaan hukkaa sitä. Et välttämättä koskaan tarvitse sitä, mutta jos tarvitset, olet tyytyväinen kun säilytit sen.</string>
<string name="introduction_backup"><b>Miksi varmuuskopioida?</b>\n\nYksityinen SQRL-identiteettisi on satunnainen 77 numeroa pitkä luku, jonka perusteella muodostetaan jokainen verkkoidentiteettisi. KUKAAN ei tiedä mikä yksityinen SQRL-identiteettisi on. Käyttäessäsi SQRL:ää tunnistautumiseen Internetissä, tästä 77 numeroa pitkästä luvusta tulee sinun identiteettisi. Jos tämä luku koskaa hukkuu, hukkuu myös Internet-identiteettisi.\n\nYksityinen SQRL-identiteetti kannattaa varmuuskopioida myös sen takia, että voit kopioida sen toisiin käyttämiisi tietokoneisiin tai mobiililaitteisiin. Kun yksityinen SQRL-identieettisi on aasennettu kaikkiin laitteisiisi, voit käyttää niitä helposti tunnistautumiseen Internetissä.\n\nSQRL tarjoaa useamman helpon tavan yksityisen identiteettisi varmuuskopioimiseksi ja kaikki varmuuskopiot ovat AINA suojattu SQRL-salasanallasi ja SQRL-Pelastuskoodillasi.\n\nVarmuuskopion tulostamista paperille pienenä QR-koodina ja tekstinä (vaikka useampana kopiona) suositellaan, sillä paperi on perinteinen tapa säilöä tietoa. Yksinkertaista ja helppoa. Säilytä paperitulostetta siellä missä säilytät muitakin elämäsi tärkeitä papereita. Voit tallentaa varmuuskopion myös muistitikulle, polttaa sen CD:lle ja säilyttää nämä suojassa.\n\nTEE varmuuskopiot, koska KUKAAN ei tiedä uniikkia 77-merkkistä yksityistä Identiteettiäsi, et edes sinä!</string>
<string name="welcome_message"><b>Tervetuloa SQRL Login -aplikaation käyttäjäksi</b>\n\nTämä aplikaatio auttaa sinua kirjautumaan turvallisesti ja helposti sivustoille, jotka käyttävät SQRL-protokollaa.\n\nSe tallentaa ja hallitsee turvallisesti SQRL-Identiteettiäsi, jota aplikaatio käyttää luodakseen jokaiselle sivustolle uniikin kirjautumistunnisteen. Nämä kirjautumistunnisteet ovat anonyymejä, eivätkä tarjoa sivustoille salaisuuksia säilytettäväksi.</string>
<string name="button_scan_secret">Skannaa identiteetti-QR-koodi</string>
<string name="button_login">Kirjaudu</string>
<string name="button_intro_close">Sulje</string>
<string name="action_help">Ohje</string>
<string name="action_about">Tietoja</string>
<string name="about_message_title">Tietoja</string>
<string name="about_message_text"><b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nVersio: %s\n\nGithub repository:\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>\n\nTekijät:\nDaniel Persson</string>
<string name="decrypt_identity_message">Olet onnistuneesti skannannut identiteettisi. Varmista, että alla oleva tieto vastaa avainsivun tulostetta.</string>
<string name="communication_incorrect_response">Väärä vastaus. Palvelin ei vastannut virhekoodilla. Yritä myöhemmin uudelleen.</string>
<string name="communication_bad_id_association">Identiteettien epäselvyys: SQRL Identiteetti joka voidaan liittää pyynnön pähkinään, ei vastaa SQRL Identiteettiä jota käytettiin lähettämään pyyntö.</string>
<string name="communication_client_failure">Palvelin ei ymmärtänyt jotain parametria asiakasohjelman lähettämässä viestissä, joten se ei käsittele pyyntöä.</string>
<string name="communication_command_failed">Komento epäonnistui. Palvelin kohtasi ongelman eikä voinut käsitellä pyyntöä onnistuneesti.</string>
<string name="communication_function_not_supported">Toimitoa ei tueta: Pyydettiin yhtä tai useampaa SQRL-toimintoa, jota palvelin ei tällä hetkellä tue.</string>
<string name="communication_sqrl_disabled">Tämän identiteetin SQRL-tunnistautuminen on poistettu käytöstä. Jotta identiteettiä voi käyttää, tunnistautuminen tulee ottaa käyttöön Pelastuskoodin avulla.</string>
<string name="communication_transient_error">Tilapäinen virhe: Palvelin ilmoittaa, että allekirjoitukset ovat oiken, mutta jokin kyselyssä esti komennon suorittamisen.</string>
<string name="title_activity_main">Päävalikko</string>
<string name="button_import_identity">Tuo identiteetti</string>
<string name="button_settings">Asetukset</string>
<string name="button_create_identity">Luo uusi</string>
<string name="button_remove_identity">Poista</string>
<string name="button_rename_identity">Nimeä uudelleen</string>
<string name="button_export_identity">Vie</string>
<string name="button_reset_password">Nollaa salasana</string>
<string name="button_rekey_identity">Korvaa avain</string>
<string name="button_change_password">Muuta salasana</string>
<string name="identity_rename_title">Nimea identiteetti uudelleen</string>
<string name="title_activity_show_identity">näytä identiteetti</string>
<string name="button_rename_ok">Nimeä uudelleen</string>
<string name="current_identity_title">Nykyinen identiteetti</string>
<string name="title_activity_clear_identity">Tyhjennä QuickPass</string>
<string name="notification_identity_unlocked_desc">Tietoturvan vuoksi QuickPass tulee poistaa käytön jälkeen. Paina tästä poistaaksesi QuickPass muistista.</string>
<string name="notification_identity_unlocked">QuickPass on aktiivinen</string>
<string name="clear_identity_fail">QuickPass on yhä muistissa, poisto ei onnistu</string>
<string name="clear_identity_success">QuickPass poistettu</string>
<string name="decrypt_identity_fail">Identiteetin purkaminen epäonnistui, yritä toisella salasanalla.</string>
<string name="encrypt_identity_fail">Tuodun identiteetin salaaminen epäonnistui, yritä uudelleen.</string>
<string name="notification_identity_unlocked_title">Identiteettisi on avattuna laitteesi muistissa</string>
<string name="login_verify_domain_text">Voit kirjautua skannattuun osoitteeseen. Varmista ennen salasanan syöttämistä, että skannattu osoite on oikeasti sivusto johon haluat mennä.</string>
<string name="login_domain_title">Haluatko kirjautua tänne:</string>
<string name="change_password_retype">Kirjoita salasana uudelleen</string>
<string name="change_password_current">Nykyinen salasana</string>
<string name="change_password_new_password">Luo uusi salasana</string>
<string name="change_password_retyped_password_do_not_match">Salasanat eivät vastaa toisiaan</string>
<string name="title_activity_settings">Ssetukset</string>
<string name="settings_hint_length">QuickPass pituus merkkeinä</string>
<string name="settings_password_verify">Salasanan varmistus (sekunteja)</string>
<string name="settings_idle_timeout">QuickPass aikakatkaisu (minuutteja)</string>
<string name="settings_sqrl_only">Pyydä kirjautumista vain SQRL:n avulla</string>
<string name="settings_no_sqrl_bypass">Pyydä ettei SQRL:ää ohiteta</string>
<string name="settings_save">Tallenna</string>
<string name="settings_cancel">Peruuta</string>
<string name="settings_fragment_save">Tallenna</string>
<string name="settings_hint_length_not_number">QuickPass syöte ei ole numero</string>
<string name="settings_idle_timeout_not_number">QuickPass aikakatkaisu ei ole numero</string>
<string name="settings_password_verify_not_number">Salasanan syötteen tarkistus ei ole numero</string>
<string name="settings_hint_length_to_large">QuickPass-arvo on liian iso. (0-255)</string>
<string name="save_settings_password">Salasana</string>
<string name="save_identity_to">Tallenna identiteetti</string>
<string name="title_activity_advanced">Kehittyneet toiminnot</string>
<string name="main_selected_identity">Valittu identiteetti</string>
<string name="identity_reset_password">Nollaa salasana</string>
<string name="button_reset_password_ok">Nollaa</string>
<string name="reset_password_new">Uusi salasana\n</string>
<string name="reset_password_desc">Jotta voit asettaa uuden salasanan ilman että tiedät vanhaa salasanaasi, tulee sinun käyttää Pelastuskoodia jonka sait Identiteetin luonnin yhteydessä. Tämän jälkeen syötä uusi salasana ja aplikaatio suojaa Identiteetin salasanalla.</string>
<string name="save_settings_title">Tallenna asetukset</string>
<string name="login_title">Kirjaudu</string>
<string name="import_title">Tuo identiteetti</string>
<string name="rename_identity_desc">Uusi nimi</string>
<string name="reset_password_rescuecode_1">Osa 1</string>
<string name="reset_password_rescuecode_2">Osa 2</string>
<string name="reset_password_rescuecode_3">Osa 3</string>
<string name="reset_password_rescuecode_4">Osa 4</string>
<string name="reset_password_rescuecode_5">Osa 5</string>
<string name="reset_password_rescuecode_6">Osa 6</string>
<string name="change_password_title">Muuta salasana</string>
<string name="rescue_code_incorrect_input">Pelastuskoodin osan tulee olla 4 numeroa</string>
<string name="progress_title">Prosessoi</string>
<string name="login_identity_password">Salasana</string>
<string name="main_identity_removed">Identiteetti poistettu</string>
<string name="button_lock_account">Lukitse tili</string>
<string name="button_unlock_account">Avaa tilin lukitus</string>
<string name="button_remove_account">Poista tili</string>
<string name="login_optional_options">Muut valinnat</string>
<string name="button_login_options">Valinnat</string>
<string name="disable_account_title">Lukitse tili</string>
<string name="button_disable_account">Lukitse</string>
<string name="enable_account_title">Avaa tilin lukitus</string>
<string name="button_enable_account_enable">Avaa</string>
<string name="remove_account_title">Poista tili</string>
<string name="button_remove_account_remove">Poista</string>
<string name="button_export_show_identity">Näytä identiteetti</string>
<string name="button_export_save_identity">Tallenna identiteetti</string>
<string name="button_print_identity">Tulosta identiteetti</string>
<string name="title_activity_url_login">Login</string>
<string name="change_password_close">Sulje salasanan muuttaminen</string>
<string name="export_options_close">Sulje Vie asetukset -ikkuna</string>
<string name="login_close">Sulje kirjautumisikkuna</string>
<string name="login_optional_close">Sulje kirjatumisvaihtoehdot-ikkuna</string>
<string name="remove_account_close">Sulje tilin poisto-ikkuna</string>
<string name="rename_close">Sulje nimeäuudelleen-ikkuna</string>
<string name="reset_password_close">Sulje salasanan nollaaminen</string>
<string name="save_settings_close">Sulje asetusten tallentaminen</string>
<string name="title_entropy_gather">Kerää entropiaa</string>
<string name="button_entropy_gather_next">Seuraava</string>
<string name="scan_site_code">Skannaa sivuston QR-koodi</string>
<string name="scan_identity">Skannaa identiteetin QR-koodi</string>
<string name="title_rescuecode_show">Näytä Pelastuskoodi</string>
<string name="title_rescuecode_enter">Syötä Pelastuskoodi</string>
<string name="button_rekey_identity_start">Aloita</string>
<string name="button_create_identity_start">Aloita</string>
<string name="create_identity_message">Uuden identiteetin luominen tapahtuu 6 vaiheessa.\n\n1. Kameran aktivoituessa heiluta laitetta ympäriinsä kerätäksesi satunnaisuutta jotta avaimesta tulee mahdollisimman turvallinen.\n\n2. Sinulle näytetään Pelastuskoodi, joka sinun tulee tallentaa ja pitää turvassa.\n\n3. Sinua pyydetään syöttämään Pelastuskoodi, jotta varmistutaan että sinulla on oikea Pelastuskoodi tallessa.\n\n4. Valitset salasanan uudelle identiteetillesi.\n\n5. Ohjelma luo ja salaa uuden identitteettisi.\n\n6. Saat mahdollisuuden tallentaa uuden identiteettisi pitääksesi sen turvassa.</string>
<string name="rekey_identity_message">Identiteettisi luominen uudestaan sisältää 7 vaihetta\n\n1. Syötä vanha Pelastuskoodi tälle identiteetille todistaaksesi että tämän identiteetin Pelastuskoodi on hallinnassasi.\n\n2. Kun kamera aktivoituu, heiluta sitä kerätäksesi satunnaisuutta jotta syntyy mahdollisimman turvallinen avain.\n\n3. Sinulle näytetään uusi Pelastuskoodi joka sinun täytyy dokumentoida ja tallettaa turvalliseen paikkaan.\n\n4. Sinua pyydetään syöttämään uusi Pelastuskoodi, jolla varmistetaan että olet dokumentoinut sen oikeassa muodossa.\n\n5. Valitse uusi salasana uudelle identiteetillesi.\n\n6. Ohjelma luo ja salaa uuden identiteettisi.\n\n7. Sinulle tarjotaan mahdollisuus tallentaa identiteettisi jotta voit tallentaa sen turvalliseen paikkaan.</string>
<string name="button_start_create_identity">Luo identiteetti</string>
<string name="title_create_identity">Luo identiteetti</string>
<string name="title_rekey_identity">Identiteetin uudelleen luominen</string>
<string name="rescuecode_show_desc">This page shows your identity rescue code. This code is important that you record somewhere safe. If you need in the future to restore, unlock or remove your accounts this code will be used to verify that you are the correct owner of this identity. Store it <b>safe and off this device</b>. The code is presented left to right starting in the upper left and ending in the lower right. You may add dashes or minuses in your recording to easily distinguish between the groups of 4 characters.</string>
<string name="rescue_code_enter_desc">Tällä sivulla pyydetään sinua syöttämään Pelastuskoodi jonka talletit ja sijoitit turvalliseen paikaan, jotta voit osoittaa tallettaaksesi Pelastuskoodin oikein.</string>
<string name="button_save_identity_save">Tallenna</string>
<string name="txt_identity_name_hint">Identiteetin nimi (valinnainen)</string>
<string name="title_save_identity">Tallenna identiteetti</string>
<string name="button_print_rescue_code">Tulosta</string>
<string name="show_identity_image_desc">Identiteetin QR-koodi</string>
<string name="url_login_missing_url">Virhe! Ohjelman käynnistämisestä puuttui verkko-osoiteparametri, yritä uudelleen.</string>
<string name="main_activity_could_not_create_dir">Väliaikaisen hakemiston luominen tiedoston lähettämiseksi epäonnistui, onko järjestelmän levy täynnä?</string>
<string name="rekey_verify_message">Syötä Pelastuskoodi, jotta varmistutaan että sinulla on se hallussa jotta voit aloittaa identiteetin uuden avaimen luonnin.</string>
<string name="button_rekey_verify_next">Seuraava</string>
<string name="title_rekey_verify">Tarkista pelastuskoodi</string>
<string name="title_new_identity_done">Identiteetti luotu</string>
<string name="new_identity_done_message">Identiteetti on luotu tai avain muodostettu uudelleen onnistuneesti. Jotta voit käyttää sitä turvallisesti ja selvitä tilanteesta jossa laitteesi katoaa, suosittelemme että viet Identiteettisi joko skannaamalla QR-koodin toisella laitteella, tallentamalla tiedoston johonkin turvalliseen paikkaan, tai tulostamalla uuden Identiteettisi.</string>
<string name="button_new_identity_done_export">Vie</string>
<string name="button_new_identity_done">Valmis</string>
<string name="camera_permission_request_title">Lupa tarvitaan</string>
<string name="camera_permission_request_desc">Voidakseen luoda ja tuoda Identiteettejä ja myös kirjautuakseen sivustoille, tämä ohjelma tarvitsee kameraa.\n\nIdentiteettiä luodessa tämä ohjelma käyttää kameraa kerätäkseen satunnaisuutta parantaakseen Identiteetin turvallisuutta.\n\nTuonnissa ja kirjautumisessa tämä ohjelma tarjoaa mahdollisuuden skannata QR-koodin jotta saa tarvittavan tiedon tehtävää varten.</string>
<string name="introduction_startpage_title">Aloita</string>
<string name="introduction_nutshell_title">Lyhyesti</string>
<string name="introduction_password_title">Salasana</string>
<string name="introduction_rescue_code_title">Pelastuskoodi</string>
<string name="introduction_backup_title">Varmuuskopio</string>
<string name="button_camera_permission_ok">OK</string>
<string name="print_not_available_title">Tulostaminen ei mahdollista</string>
<string name="print_not_available_text">Tulostaminen toimii vain Androidin KitKat (4.4) ja uudemmilla versioilla</string>
<string name="print_identity_desc1">This printed identity was encrypted with the password it had at the time, and also with its permanent Rescue Code. Since either the correct Password, or the identity\'s Rescue Code, will allow this identity to be used by anyone, neither of those should be stored with, or in any way available with, this printed identity:</string>
<string name="print_identity_desc2">As an additional recovery measure, a textual version of this identity is provided below. If a camera is not available to scan and import the QR code above, the text below may be entered for full identity recovery. However, this is a Rescue Code ONLY version, so this identity\'s Rescue Code will be required for its decryption:</string>
<string name="print_identity_desc3">Please retain and protect this printed version of your identity. With SQRL\'s \"two-party\" operation, no one can compromise your SQRL login security. But this also means that there is no one to turn to if your identity is somehow lost or misplaced. Please treat this identity with the care it deserves. It is your secure and private key to the Internet.</string>
<string name="print_version_string">Sivu luotu Androidin avoimenlähdekoodin SQRL ohjelmalla</string>
<string name="progress_time_elapsed">Aikaa kulunut: %s</string>
<string name="progress_time_left">Aikaa jäljellä: %s</string>
<string name="progress_state_prepare_query">Valmistelee kyselyä</string>
<string name="progresstate_contact_server">Muodostaa yhteyttä palvelimeen</string>
<string name="progress_state_descrypting_identity">Purkaa identiteetin salausta</string>
<string name="progress_state_descrypting_previous_identity">Purkaa edellisen identiteetin salausta</string>
<string name="progress_state_descrypting_rescuecode_identity">Purkaa Pelastuskoodin identiteettiä</string>
<string name="progress_state_encrypting_identity">Salaa identiteettiä</string>
<string name="progress_state_encrypting_previous_identity">Salaa edellistä identiteettiä</string>
<string name="progress_state_encrypting_rescue_code_identity">Salaa Pelastuskoodi-identiteettiä</string>
<string name="button_ask_first_button_default">ok</string>
<string name="ask_close">Sulje kysymys-ikkuna</string>
<string name="rekey_verify_to_many_rekey_attempts">Tämä Identiteetin avain on luotu niin monta kertaa uudestaan, että vanhin avaimista täytyy poistaa. Tämä tarkoittaa, että sivustot jotka käyttävät tätä vanhinta avainta, eivät enää tunnista Identiteettiä.</string>
<string name="export_without_password">Ilman salasanaa</string>
<string name="scan_cancel">Skannaus peruutettu</string>
<string name="scan_incorrect">Väärä QR-koodi, yritä uudelleen</string>
<string name="button_forgot_password">Unohditko salasanasi?</string>
<string name="account_creation_require_full_password">Tilien luonti vaatii enemmän turvallisuutta. Yritä uudelleen ja syötä täysimittainen salasana.</string>
<string name="button_use_identity">Käytä identiteettiä</string>
<string name="button_advanced_functions">Lisätoiminnot</string>
<string name="import_text_message">Below you can enter the text supplied with your identity to import it. After that\'s done your prompted to enter rescue code and a new password. Each row of the identity text will be verified separately.</string>
<string name="button_text_import">Tuo kirjoittamalla</string>
<string name="import_enter_password">Salasana</string>
<string name="text_input_incorrect">The text entered does not validate to a correct identity string. Checksum error. Please check if the text entered might contain errors.</string>
<string name="text_input_incorrect_on_line">Väärä syöte rivillä:</string>
<string name="title_text_import">Tuo kirjoittamalla</string>
<string name="button_text_import_close">Sulje</string>
<string name="text_input_hint">Syötä Identiteetin pelastuskoodi Identiteettisi tulosteversiosta.</string>
<string name="error_dialog_title">Virhe on tapahtunut</string>
<string name="login_identity_quickpass">Salasana (ensimmäiset %s merkkiä)</string>
<string name="title_change_password">Vaihda salasana</string>
<string name="title_reset_password">Nollaa salasana</string>
<string name="title_disable_account">Estä tilin käyttö</string>
<string name="title_enable_account">Salli tilin käyttö</string>
<string name="title_remove_account">Poista tili</string>
<string name="title_rename_identity">Nimeä identiteetti uudelleen</string>
<string name="title_export_options">Vie</string>
<string name="title_import">Tuo</string>
<string name="title_account_options">Tilin asetukset</string>
<string name="connection_error">Yhdistäminen palvelimeen epäonnistui, yritä uudelleen</string>
<string name="remove_identity_confirmation">Oletko varma että haluat poistaa tämän identiteetin?</string>
<string name="remove_identity_confirmation_positive">Kyllä</string>
<string name="remove_identity_confirmation_negative">Ei</string>
<string name="title_cps_missing">EI identiteetin väärennyssuojausta</string>
<string name="cps_missing_text"><b>You should CANCEL, or proceed with caution!</b>\n\nSQRL identity spoof protection has been prevented from operating. This could be the result of a system or web browser configuration setting. But since SQRL anti-spoof system is usually functional, this failure could be the result of an intentional attempt to steal your online identity for the website shown below, by a malicious website that is spoofing its identity.\n\nYou MAY proceed to use SQRL, but you should be VERY SURE that you wish to provide your personal SQRL identity for the website show below to the website you are logging into -- THEY MAY NOT BE THE SAME.</string>
<string name="button_cps_continue">Kirjaudu joka tapauksessa</string>
<string name="button_cps_cancel">Peruuta</string>
<string name="communication_ip_mismatch"><b>Possible Login Attack Detected</b>\n\nLogin prevented\n\nThe website you were attempting to login to with SQRL may have been \"spoofing\" the actual website\'s identity in an attempt to capture your SQRL identity and use it to login to the real website as you.</string>
<string name="progress_interrupted_title">Edistys keskeytetty</string>
<string name="progress_interrupted_text">Käänsit laitetta tai liikuit aplikaation sisällä toisaalle operaation aikana. Operaatio ei välttämättä päättynyt oikein, yritä uudelleen.</string>
<string name="action_language">Kieli</string>
<string name="title_language">Valitse kieli</string>
<string name="language_default">oletus</string>
<string name="language_arabic">arabia</string>
<string name="language_dutch">hollanti</string>
<string name="language_english">englanti</string>
<string name="language_german">saksa</string>
<string name="language_hebrew">heprea</string>
<string name="language_french">ranska</string>
<string name="language_japanese">japani</string>
<string name="language_norwegian">norja</string>
<string name="language_swedish">ruotsi</string>
<string name="language_spanish">espanja</string>
<string name="language_russian">venäjä</string>
<string name="language_hungarian">unkari</string>
<string name="language_slovenian">slovenia</string>
<string name="language_czech">tsekki</string>
<string name="actionbar_menu">Valikko</string>
<string name="error_message_stale_page">SQRL-kirjautuminen on aikakatkaistu. Lataa sivu uudelleen ja kirjaudu jälleen SQRL:n avulla.</string>
<string name="error_message_login_failed">SQRL kirjautuminen epäonnistui. Lataa sivu uudelleen ja yritä uudestaan. Jos ongelma toistuu, kokeile eri kirjautumismenetelmää.</string>
<string name="account_options_alternative_id">Vaihtoehtoinen ID</string>
<string name="title_alternative_identity">Vaihtoehtoinen identiteetti</string>
<string name="button_alternative_identity">Vaihtoehtoinen identiteetti</string>
<string name="startpage_login_with">Kirjaudu:</string>
<string name="language_catalan">katalaani</string>
<string name="password_strength_poor">Salasanan vahvuus: heikko</string>
<string name="password_strength_medium">Salasanan vahvuus: keskitaso</string>
<string name="password_strength_good">Salasanan vahvuus: hyvä</string>
<string name="password_lowercase">Pienet kirjaimet</string>
<string name="password_uppercase">Isot kirjaimet</string>
<string name="password_symbols">Symbolit</string>
<string name="password_digits">Numerot</string>
<string name="img_password_contains_lowercase">Ilmaisee sisältääkö salasana pieniä kirjaimia</string>
<string name="img_password_contains_uppercase">Ilmaisee sisältääkö salasana isoja kirjaimia</string>
<string name="img_password_contains_digits">Ilmaisee sisältääkö salasana numeroita</string>
<string name="img_password_contains_symbols">Ilmaisee sisältääkö salasana symboleja</string>
<string name="short_password_warning">Käytät hyvin lyhyttä salasanaa. Se on todella turvatonta ja sitä pitäisi ehdottomasti välttää!</string>
<string name="rescue_code_incorrect">Väärin</string>
<string name="invalid_sqrl_file">Tiedosto ei näyttäisi olevan oikea SQRL-Identiteettitiedosto.</string>
<string name="button_export_share_identity">Jaa identiteetti</string>
<string name="share_identity_to">Jaa identiteetti</string>
<string name="import_identity_file">Tuo identiteettitiedosto</string>
<string name="title_import_options">Tuo</string>
<string name="install_file_manager_app">Asenna jokin tiedostonhallintaohjelma Google Play:stä.</string>
<string name="identity_management">Identiteetin hallinta</string>
<string name="title_identity_management">Identiteetin Hallinta</string>
<string name="language_chinese">kiina</string>
<string name="action_password_options">Salasana-asetukset</string>
<string name="quickpass_not_active">QuickPass ei ollut eikä ole aktiivinen</string>
<string name="quickpass_already_active">QuickPass on jo aktiivinen</string>
<string name="quickpass_cancelled">QuickPass Aloitus peruutettu.</string>
<string name="quickpass_enable_prompt">Kirjoita SQRL-salasanasi aktivoidaksesi QuickPass sivustolle `%1$s`.</string>
<string name="quickpass_enable_message">Sallii QuickPassin</string>
<string name="enable_text">Salli</string>
<string name="clear_quickpass">Tyhjennä QuickPass</string>
<string name="clear_quickpass_long">Tyhjennä QuicPass välittömästi</string>
<string name="scan_qr_code">Skannaa QR-koodi</string>
<string name="scan_qr_code_long">Skannaa sivun QR-koodi kirjautuaksesi</string>
<string name="set_quickpass">Aseta QuickPass</string>
<string name="set_quickpass_long">Syötä SQRL salasana aloittaaksesi QuickPassin käytön</string>
<string name="identity_required">Identiteetti tulee luoda ennen tämän ominaisuuden käyttöä</string>
<string name="idle_timeout_guidance">Jottet unohda SQRL-salasanaasi, maksimi QuickPass käyttöaika on yksi viikko (%1$s minuuttia), jonka jälkeen pääsalasana tulee syöttää uudestaan.</string>
<string name="guidance_heading">Opastus</string>
<string name="button_identity_options">Identiteetin asetukset</string>
<string name="identity">Identiteetti</string>
<string name="language_hindi">hindi</string>
<string name="title_set_password">Aseta salasana</string>
<string name="button_set_password">Aseta salasana</string>
<string name="set_password_import_desc">Since the identity being imported has no password set, it is required for you to provide the rescue code given to you at identity creation. You will then chose a new password, which your newly imported identity will be secured with.</string>
<string name="title_activity_identity_settings">Identiteetin Asetukset</string>
<string name="helptext_password_verify_seconds">Your identity\'s security can be improved by lengthening the time required to verify your full SQRL password. There is NO KNOWN WAY for any attacker, spy agency or government to dramatically speed up this verification process. And since your shorter QuickPass can be used after you have entered your password, you only need to wait once. But someone trying to guess your password needs to wait EVERY TIME they guess.\n\nA five-second verification duration is recommended, but you are free to choose whatever seems best for your convenience and security.</string>
<string name="helptext_quickpass_length">To encourage the use of a longer and more secure access password, SQRL can be configured to only require that your FULL password be provided when it is first used and periodically after that. Once the full password has been entered, for a specified period of time, SQRL may only require the first few characters of your password (called a \"QuickPass\") just to prove it is still you. (How long the \"QuickPass\" is active for is called the \"QuickPass timeout\" and can also be set in the identity settings). \n\nYou chose between a longer and safer QuickPass or a shorter and more convenient one. What makes this trade-off acceptable is that the QuickPass MUST be entered correctly on the first try or the full password will be required again. \n\nFour characters are the recommended length. But you may set it as low as 1 and as long as your full password.</string>
<string name="helptext_quickpass_timeout">For protection, SQRL\'s QuickPass will be erased after some time. This time span is specified by the QuickPass timeout.\n\nAfter the timeout, SQRL will ask for the FULL password again on the next login.</string>
<string name="helptext_request_sqrl_only_login">Pyydä SQRL:ää tukevia sivustoja estämään kaikkien muiden kuin SQRL-kirjautumismenetelmän käytön tietoturvan parantamiseksi.</string>
<string name="helptext_request_no_sqrl_bypass">Pyydä SQRL:ää tukevia sivustoja kieltäytymään kaikenlaisista \"unohdin salasanani\" -salasanan palautusmenetelmistä.</string>
<string name="language_polish">puola</string>
<string name="language_finnish">suomi</string>
<string name="account_missing">Palvelimelta ei löytynyt tiliä</string>
<string name="disable_account_successful">Tili on poissa käytöstä</string>
<string name="enable_account_successful">Tili on aktivoitu</string>
<string name="remove_account_successful">Tili on poistettu</string>
<string name="standard_login">Normaali kirjautuminen</string>
<string name="helptext_alterate_id">It is usually sufficient and desirable for SQRL to present only one user identity for each website. For this normal operation, alternate identities are not used and the alternate identity name field must remain blank.\n\nBut there may be times when a single SQRL user wishes to present alternate identities to a single website. Such use might be a quick one-time event to appear anonymously as an identity the website has never encountered before and may never encounter again, or a user may choose to make permanent longer-term use of alternate identities.\n\nAlthough these quick alternate identities can be used to create persistent identities, an alternative is to create one or more additional standard SQRL identities. While that approach can be more cumbersome, for some users and uses it may be more appropriate.\n\nAny characters entered into the alternate identity name field will cause a unique and unlinkable alternate identity to be presented to a website. It will be impossible for the website to connect this alternate identity to the normal identity.\n\nIt is appropriate to regard these characters as the alternate identity\'s name because every time the same characters are used the same alternate identity will be presented. Any characters may be used, but since they must be remembered if the same alternate identity will be needed in the future, a meaningful and memorable name should be chosen.\n\nThe alternate identity names are case sensitive, so they must be reused exactly. Any that will be reused may be written down and permanently recorded to eliminate any confusion in the future.\n\nAlso, note that the alternate identity name is not remembered by SQRL and it is not persistent. It will be cleared after use and must be supplied every time the normal identity is to be overridden.</string>
<string name="helptext_disable_account">Despite the use of every possible protection, it is still conceivable that some entity, whether criminal or civil, might somehow obtain access to your SQRL identity. To protect against unauthorized use, any website may be instructed to disable its recognition of your SQRL identity. In this way, SQRL access can be blocked for your most important accounts. In doing this you will be blocking your own access with SQRL, but also the access by anyone who may have somehow obtained your SQRL identity. In other words, you cannot use SQRL to access disabled accounts, but neither can anyone else.\n\nOnly an SQRL client that has been loaded with the identity\'s secret Rescue Code can re-enable SQRL access or replace a compromised SQRL identity with another. And an identity\'s secret Rescue Code can never be stolen or inadvertently disclosed because it is never carried inside the SQRL software and it is never saved onto any storage device.\n\nSince re-enabling a website\'s disabled identity requires the identity\'s Rescue Code, you should be certain that you have access to the Rescue Code before disabling your own access.</string>
<string name="helptext_enable_account">Jos olet aiemmin poistanut SQRL-tilisi käytöstä tietylle sivustolle, voit ottaa sen uudelleen käyttöön tästä.\n\nHuomaa, että tämä vaatii Identiteettisi Pelastuskoodia, joka muodostettiin Identiteetin luonnin yhteydessä.</string>
<string name="helptext_remove_account">There are several reasons why you might wish to completely remove your SQRL identity from a website:\n\nYou might wish to stop using SQRL to authenticate your identity to a particular website. If so, though it is not required, you might wish to permanently remove your SQRL identity.\n\nOr you might be sharing a single SQRL identity with others, but wish to remove one or more websites from access by other users of that SQRL identity.\n\nOr you might wish to hand over SQRL identity authentication for a website to a different SQRL identity. Unless a website supports multiple simultaneous SQRL identities, you would need to first remove your identity so that the replacement identity can then be added.\n\nTo ease the identity transfer process, the removal of your SQRL identity will leave your current web browser session logged into your website account so that another SQRL identity can be immediately added. This might be important if the site only offers SQRL authentication.\n\nTo prevent the possibility of malicious identity replacement, identity removal requires the extra security provided by the identity\'s Rescue Code. If the identity\'s Rescue Code is not already loaded into the SQRL client you will be prompted to provide it before proceeding with the authentication and identity removal.</string>
<string name="cps_auth_aborted_headline">Autentikointi keskeytetty</string>
<string name="cps_auth_aborted_description">SQRL:n CPS autentikointi on keskeytetty. Selain palaa automaattisesti takaisin edelliselle sivulle muutamassa sekunnissa. Jos näin ei käy, klikkaa selaimen Takaisin-nappia tai klikkaa alla olevaa linkkiä.</string>
<string name="cps_auth_aborted_go_back_now">Palaa</string>
<string name="quickpass">QuickPass</string>
<string name="helptext_quickpass_login">Syötä lyhyt QuickPass, joka muodostuu muutamista ensimmäisistä SQRL-salasanasi merkeistä.</string>
<string name="helptext_password_login">Syötä tälle Identiteetille valitsemasi SQRL-salasanasi kokonaan.</string>
<string name="title_enable_quickpass">Aktivoi QuickPass</string>
<string name="default_identity_name">Oma Identiteettini</string>
<string name="language_korean">Korean</string>
<string name="rescue_code_page_headline">This is your Identity\'s Rescue Code</string>
<string name="rescue_code_page_warning">Do not discard this page</string>
<string name="rescue_code_page_description">This is the irreplaceable SQRL Rescue Code for the SQRL identity you are creating.\n\nThis code cannot be recreated and must not be lost, misplaced or destroyed. It will allow you to recover from any disaster that might occur. If your identity\'s password is forgotten, or if your SQRL identity should become compromised, this Rescue Code allows you to recover from any situation. (Some situations may also require your SQRL identity. So be sure to also keep a backup of your identity.)\n\nThis printout should be stored in a safe and secure place where it cannot be found by others but CAN be retrieved if you should ever need it. That need may never arise. But if it does, you\'ll be glad that you kept it safe and secure.\n\nYour identity\'s Rescue Code is:</string>
<string name="superseded_identity_headline">SQRL Identity replaced</string>
<string name="superseded_identity_text">This SQRL identity has been \"rekeyed\" and replaced and used by some other device to sign-in to this website. When that happened, this website learned of the replacement identity and switched to using it instead of the replaced identity.\n\nAfter rekeying and replacing an identity, it MUST also be replaced on ALL of the other devices where it exists. That has not yet been done for your SQRL identity on this device, so it should be done immediately!\n\nFor your protection, your previous identity, which is still on this device, can no longer be used here. Please transfer your rekeyed identity from the device where it was rekeyed to the SQRL client on this device.\n\nThank you.</string>
<string name="language_indonesian">Indonesian</string>
<string name="language_italian">Italian</string>
<string name="language_portuguese">Portuguese</string>
<string name="error_field_may_not_be_empty">This field may not be empty</string>
<string name="error_value_out_of_range_0_to_255">Value is out of range (0-255)</string>
<string name="error_value_out_of_range_0_to_65535">Value is out of range (0-65535)</string>
<string name="intro_1">Welcome to</string>
<string name="intro_2">SQRL is _one_ identity\n\nCreating _unique_ keys per site\n\nSharing no extra _traceable_ information</string>
<string name="intro_3">This application is _open source_ and released under an _open license_\n\nFind the link in the _about_ section.</string>
<string name="intro_4">Start by _creating_ or _importing_ an identity</string>
<string name="wizard_skip">Skip</string>
<string name="wizard_next">Next</string>
</resources>
