<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">SQRL Login</string>
<string name="introduction_startpage"><b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nWelkom in de handleiding. Deze pagina\'s proberen de verschillende concepten van het protocol in groter detail uit te leggen. We gaan ook de verschillende toepassingen van deze applicatie uitleggen. \n\nOm deze pagina\'s te gebruiken kan u naar links of rechts vegen om te bladeren. \n\nAls u interesse heeft voor de sourcecode van deze open source applicatie kan u deze vinden op <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="introduction_nutshell"><b>In het kort</b>\n\nVoordat u SQRL kan gebruiken om aan te melden bij websites moet u eerst een SQRL privé identiteit maken. U heeft er slechts één nodig, waarschijnlijk voor uw gehele leven. Dit komt omdat deze NIETS over u vrijgeeft en zeer veilig is. Het is alleen maar een zeer lang (77 cijferig) willekeurig nummer. \n\nDaarna wordt, elke keer als u SQRL gebruikt om aan te melden uw persoonlijke identiteit gebruikt om een nieuw 77-cijferig nummer te maken voor deze éne website. Elke website die u bezoekt ziet u als een ander nummer, maar elke keer als u terug komt bij de zelfde site is dit nummer hetzelfde, dat voor deze specifieke site is gemaakt.\n\nHierdoor kan u uniek en permanent geïdentificeerd worden, en toch anoniem blijven.\n\nOm dat u hiervoor gen e-mailadres of wachtwoord hoeft te gebruiken geeft u de website nooit iets met uw werkelijke identiteit die deze moet beschermen. Als de SQRL identiteit die u heeft bij deze website ooit wordt gestolen, zijn deze allen geldig voor die specifieke website, maar door de onderliggende cryptografie kan deze niet gebruikt worden om deze informatie te gebruiken om als u aan te melden.\n\nHet is werkelijk zo mooi als het klinkt. Het is waar we op hebben gewacht.</string>
<string name="introduction_password"><b>Uw SQRL wachtwoord</b>\n\nSQRL haalt de zorg voor het aanmelden in verschillende websites weg door het voor u te doen. Helaas betekend dit dat iedereen die de app op uw telefoon kan starten deze zich kan aanmelden als of u het bent.\n\nWe lossen dit probleem op door een wachtwoord op SQRL te zetten, waarmee u SQRL activeert. U kan instellen hoe veel beveiliging en complexiteit u nodig heeft. U kan elk wachtwoord van elke lengte gebruiken. Om raden extra lastig te maken kan u ook instellen hoe lang het decoderen moet duren. Om lange en complexe wachtwoorden eenvoudig te kunnen toepassen, zijn de eerste vier tekens genoeg om het volledige wachtwoord te heractiveren.\n\nU kan uw wachtwoord op elk moment veranderen samen met de verschillende instellingen. Als u uw wachtwoord vergeet kan SQRL met de Herstelcode uw toegang opnieuw activeren.</string>
<string name="introduction_rescue_code"><b>SQRL\'s Herstelcode</b>\n\nU en SQRL hebben waarschijnlijk geen herstel nodig, Maar SQRL\'s beveiliging is zo goed dat u misschien toch een keer moet herstellen. Hieronder zijn twee scenario\'s waar u de herstelcode nodig heeft:\n\n• U heeft uw wachtwoord veranderd maar het nieuwe wachtwoord heeft u vergeten. U kan het aan niemand vragen omdat in tegenstelling tot websites, waar u vaak \'Ik ben mijn wachtwoord vergeten\' kan klikken. De SQRL applicatie weet uw wachtwoord ook niet (anders kan het gehackt worden). Back-ups die u heeft gemaakt zijn mogelijk opgeslagen met het oude wachtwoord, maar als die er niet meer zijn is er de SQRL Herstelcode om uw geheugen te compenseren.\n• Als u SQRL heeft gebruikt om uzelf aan te melden bij een website, kan alleen de Herstelcode deze identiteit aanpassen. Als iemand uw telefoon heeft gestolen en u heeft per ongeluk een slecht wachtwoord gekozen, OF er was een virus op uw systeem. De criminelen kunnen dan tijdelijk nog wel aanmelden maar niet de identiteit omzetten naar zichzelf. Maar U kan uw account opeisen door een nieuwe identiteit te maken met behulp van de Herstelcode van de oude identiteit.\n\nDe SQRL Herstelcode is een krachtig hulpmiddel, schrijf het op en raak het niet kwijt. U heeft het mogelijk nooit nodig, maar als dit wel zo is zal u blij zijn dat u het heeft bewaard.</string>
<string name="introduction_backup"><b>Waarom back-uppen?</b>\n\nUw SQRL identiteit is een willekeurig gekozen getal van 78-cijfers, welke gebruikt wordt om individuele identiteiten te maken voor elke website. NIEMAND weet wat het is. Als u SQRL gebruikt om uzelf te authenticeren bent u dit 78-cijferige nummer. Als u het kwijtraakt bent u ook uw identiteit kwijt.\n\nEen andere reden om uw privé identiteit te back-uppen is om deze naar een andere computer of mobiel apparaat te kopiëren. Als uw privé SQRL identiteit op al uw apparaten is geïnstalleerd kan u deze allemaal gebruiken om u te authenticeren op het internet.\n\nSQRL heeft een aantal simpele manieren om uw privé identiteit te backuppen, en alle backups zijn altijd beschermd met uw SQRL wachtwoord en Herstelcode\n\nEen backup afdrukken als een kleine QR-code en tekst (misschien zelfs een paar afdrukken) wordt aanbevolen, omdat papier een basis opslagmedium is. En om veel redenen is het nog steeds het beste. Sla het document op bij uw andere belangrijke papieren. U kan uw backup ook op een USB-stick zetten of op CD branden en deze op een veilige plek opslaan.\n\nMaar maak ALSTUBLIEFT een back-up. NIEMAND kent uw unieke 77-cijferige privé identiteit... zelfs u niet!</string>
<string name="welcome_message"><b>Welkom in de Secure Quick Reliable Login app.</b>\n\nDeze app slaat uw gecodeerde sleutels veilig op dit apparaat op. U kan uw kluis openen en één van de sleutels gebruiken om uzelf te authenticeren  voor een server.\n\nIn deze gegevens is geen verbinding met enige persoonlijke informatie, het bevestigt alleen dat u met de zelfde telefoon als de (laatste succesvolle) keer de verbinding wilt hervatten. Dit maakt het mogelijk om unieke anonieme aanmelding te maken voor uw favoriete sites. U bepaalt zelf hoe veel informatie u met de site deelt.\n\nVoor de duidelijkheid: deze applicatie verbergt geen informatie die uw telefoon zelf al geeft, maar zal geen extra informatie lekken.\n\nU kan het proces starten door een geheime sleutel in te lezen die gemaakt is door een desktop applicatie zoals die van <a href="https://grc.com">https://grc.com</a> en deze te openen met uw wachtwoord. Als uw sleutel is ingelezen kan u zich authenticeren door de QR-code van een site te lezen, het adres te controleren en een aanmeldidentiteit te kiezen.\n\nU moet hiervoor wel de app het recht geven om de camera te gebruiken, anders kan er geen QR-code gelezen worden van een geexporteerde sleutel of een site.\n\nOm dit project te volgen kan u gaan naar <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>\n</string>
<string name="button_scan_secret">Scan Identiteits-QR-code</string>
<string name="button_login">Aanmelden</string>
<string name="button_intro_close">Sluiten</string>
<string name="action_help">Help</string>
<string name="action_about">Over</string>
<string name="about_message_title">Over</string>
<string name="about_message_text">\n<b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nVersie: %s\n\nGithub repository:\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>\n\nAuteur:\nDaniel Persson\n</string>
<string name="decrypt_identity_message">U heeft uw privé identiteit met succes gescand. Controleer of de herstelcode er onder overeenkomt met de informatie die ook is afgedrukt op het document.</string>
<string name="communication_incorrect_response">Ongeldig antwoord, de server gaf geen foutcode. Probeer het later opnieuw</string>
<string name="communication_bad_id_association">Verkeerde ID koppeling: SQRL identiteit die is gekoppeld aan de aangevraagde \'nut\' komt niet overeen met de SQRL ID die gebruikt is om de vraag te stellen.</string>
<string name="communication_client_failure">Fout in de app: Bepaalde informatie in de vraag wordt niet begrepen door de server, deze kan de aanvraag niet in behandeling nemen.</string>
<string name="communication_command_failed">Fout in het commando: De server heeft een probleem ontdekt bij het verwerken van de vraag.</string>
<string name="communication_function_not_supported">Niet ondersteunde functie: De app heeft één of meer SQRL functies aangevraagd die niet ondersteund worden door de server.</string>
<string name="communication_sqrl_disabled">SQRL authenticatie is uitgeschakeld voor deze identiteit. Om deze identiteit opnieuw te gebruiken moet deze heractiveert worden met de Herstelcode.</string>
<string name="communication_transient_error">Fout bij het verwerken: De server geeft aan dat de ondertekening correct is, maar iets in de aanvraag maakt het onmogelijk voor de server om door te gaan.</string>
<string name="title_activity_main">SQRL - Hoofdmenu</string>
<string name="button_import_identity">Importeren</string>
<string name="button_settings">Instellingen</string>
<string name="button_create_identity">Maak nieuw</string>
<string name="button_remove_identity">Verwijder</string>
<string name="button_rename_identity">Hernoemen</string>
<string name="button_export_identity">Exporteren</string>
<string name="button_reset_password">Wachtwoord herstellen</string>
<string name="button_rekey_identity">Vernieuw identiteit</string>
<string name="button_change_password">Verander wachtwoord</string>
<string name="identity_rename_title">Identiteit hernoemen</string>
<string name="title_activity_show_identity">SQRL - Toon identiteit</string>
<string name="button_rename_ok">Hernoemen</string>
<string name="current_identity_title">Huidige identiteit</string>
<string name="title_activity_clear_identity">SQRL - QuickPass wissen</string>
<string name="notification_identity_unlocked_desc">Voor de zekerheid moet de QuickPass uit het geheugen gewist worden. \nKlik hier om deze uit het geheugen te wissen.</string>
<string name="notification_identity_unlocked">QuickPass actief</string>
<string name="clear_identity_fail">QuickPass is nog in het geheugen, niet mogelijk om het te wissen</string>
<string name="clear_identity_success">QuickPass gewist</string>
<string name="decrypt_identity_fail">Het decoderen van de identiteit is mislukt, probeer alstublieft een ander wachtwoord.</string>
<string name="encrypt_identity_fail">Coderen van uw zojuist geimporteerde identiteit is mislukt, probeer het later nogmaals</string>
<string name="notification_identity_unlocked_title">Uw identiteit is gedecodeerd naar het geheugen van uw apparaat.</string>
<string name="login_verify_domain_text">Met dit protocol kan u zich aanmelden bij de gescande URL. Controleer alstublieft of het gescande domein overeenkomt met de plek waar u wilt aanmelden voordat u een wachtwoord invoert.</string>
<string name="login_domain_title">Wilt u zich aanmelden bij:</string>
<string name="change_password_retype">Typ uw wachtwoord opnieuw voor controle</string>
<string name="change_password_current">Huidig wachtwoord</string>
<string name="change_password_new_password">Kies alstublieft een nieuw wachtwoord</string>
<string name="change_password_retyped_password_do_not_match">Het tweede wachtwoord komt niet overeen met het nieuwe wachtwoord.</string>
<string name="title_activity_settings">SQRL- Instellingen</string>
<string name="settings_hint_length">QuickPass lengte (aantal tekens)</string>
<string name="settings_password_verify">controletijd (seconden)</string>
<string name="settings_idle_timeout">tijd voor hergebruik (minuten)</string>
<string name="settings_sqrl_only">Vraag om alleen met SQRL aan te melden</string>
<string name="settings_no_sqrl_bypass">Vraag om SQRL verplicht te maken</string>
<string name="settings_save">Opslaan</string>
<string name="settings_cancel">Annuleren</string>
<string name="settings_fragment_save">Opslaan</string>
<string name="settings_hint_length_not_number">QuickPass lengte is geen getal</string>
<string name="settings_idle_timeout_not_number">Tijd voor hergebruik is geen getal</string>
<string name="settings_password_verify_not_number">Controletijd is geen getal</string>
<string name="settings_hint_length_to_large">QuickPass lengte is te lang (0-255).</string>
<string name="save_settings_password">Wachtwoord</string>
<string name="save_identity_to">Identiteit opslaan als</string>
<string name="title_activity_advanced">SQRL - Geavanceerde functies</string>
<string name="main_selected_identity">Gekozen identiteit</string>
<string name="identity_reset_password">Wachtwoord herstellen</string>
<string name="button_reset_password_ok">Herstellen</string>
<string name="reset_password_new">Nieuw wachtwoord</string>
<string name="reset_password_desc">Om een nieuw wachtwoord in te stellen zonder het oude wachtwoord te weten is het noodzakelijk om de herstelcode in te voeren die u heeft gekregen bij het aanmaken van de identiteit. Daarna kan u een nieuw wachtwoord geven en wordt het bestaande account met het nieuwe wachtwoord beveiligd.</string>
<string name="save_settings_title">Instellingen opslaan</string>
<string name="login_title">Aanmelden</string>
<string name="import_title">Importeer identiteit</string>
<string name="rename_identity_desc">Nieuwe naam</string>
<string name="reset_password_rescuecode_1">Deel 1</string>
<string name="reset_password_rescuecode_2">Deel 2</string>
<string name="reset_password_rescuecode_3">Deel 3</string>
<string name="reset_password_rescuecode_4">Deel 4</string>
<string name="reset_password_rescuecode_5">Deel 5</string>
<string name="reset_password_rescuecode_6">Deel 6</string>
<string name="change_password_title">Wijzig wachtwoord</string>
<string name="rescue_code_incorrect_input">Herstelcode delen moeten 4 cijfers zijn</string>
<string name="progress_title">Berekenen</string>
<string name="login_identity_password">Wachtwoord</string>
<string name="main_identity_removed">Identiteit is verwijderd</string>
<string name="button_lock_account">Blokkeer account</string>
<string name="button_unlock_account">Deblokkeer account</string>
<string name="button_remove_account">Verwijder account</string>
<string name="login_optional_options">Andere instellingen</string>
<string name="button_login_options">Instellingen</string>
<string name="disable_account_title">Blokkeer account</string>
<string name="button_disable_account">Blokkeer</string>
<string name="enable_account_title">Deblokkeer account</string>
<string name="button_enable_account_enable">Deblokkeer</string>
<string name="remove_account_title">Verwijder account</string>
<string name="button_remove_account_remove">verwijder</string>
<string name="button_export_show_identity">Identiteit tonen</string>
<string name="button_export_save_identity">Identiteit opslaan</string>
<string name="button_print_identity">Identiteit afdrukken</string>
<string name="title_activity_url_login">SQRL - Aanmelden</string>
<string name="change_password_close">Sluit het wachtwoord veranderen scherm</string>
<string name="export_options_close">Sluit export instellingen scherm</string>
<string name="login_close">Sluit aanmeldscherm</string>
<string name="login_optional_close">Sluit aanmeldinstellingen scherm</string>
<string name="remove_account_close">Sluit account verwijderen scherm</string>
<string name="rename_close">Sluit hernoemen scherm</string>
<string name="reset_password_close">Sluit wachtwoord herstel scherm</string>
<string name="save_settings_close">Sluit het \'instellingen opslaan\' scherm</string>
<string name="title_entropy_gather">SQRL - Verzamel entropie</string>
<string name="button_entropy_gather_next">Volgende</string>
<string name="scan_site_code">Scan QR-code voor een site</string>
<string name="scan_identity">Scan QR-code voor een identiteit</string>
<string name="title_rescuecode_show">SQRL - Herstelcode tonen</string>
<string name="title_rescuecode_enter">SQRL - Herstelcode invoeren</string>
<string name="button_rekey_identity_start">Start</string>
<string name="button_create_identity_start">Start</string>
<string name="create_identity_message">Een nieuwe identiteit maken is een proces in zes stappen.\n\n1. De camera wordt geactiveerd en u moet deze willekeurig in het rond bewegen om willekeurige informatie (entropie) te krijgen voor een veilige sleutel.\n\n2. U krijgt een herstelcode die u moet opslaan (overschrijven) en na stap 3 op een veilige plek moet opslaan.\n\n3. U wordt gevraagd om de herstelcode opnieuw in te voeren om te controleren dat u deze correct heeft overgenomen.\n\n4. U kiest een wachtwoord voor uw nieuwe identiteit.\n\n5. De app maakt en codeert uw identiteit.\n\n6. U krijgt de gelegenheid om uw identiteit op te slaan zodat u deze op een veilige plek kan bewaren.</string>
<string name="rekey_identity_message">Een identiteit vernieuwen is een proces in zeven stappen.\n\n1. Voer de oude herstelcode van de identiteit die u wilt vervangen in om te bewijzen dat u toegang heeft tot deze beveiligingscode.\n\n2. De camera wordt geactiveerd en u moet deze in het rond bewegen om entropie te krijgen voor een veilige sleutel.\n\n3. U krijgt een nieuwe herstelcode welke u opnieuw op een veilige plek moet opslaan.\n\n4. U wordt gevraagd om de herstelcode opnieuw in te voeren om te controleren dat u deze correct heeft overgenomen.\n\n5. U kiest een wachtwoord voor uw vernieuwe identiteit.\n\n5. De app maakt en codeert uw identiteit.\n\n6. U krijgt de gelegenheid om uw identiteit op te slaan zodat u deze op een veilige plek kan bewaren.</string>
<string name="button_start_create_identity">Identiteit aanmaken</string>
<string name="title_create_identity">SQRL - Identiteit aanmaken</string>
<string name="title_rekey_identity">SQRL - Identiteit vernieuwen</string>
<string name="rescuecode_show_desc">Deze pagina toont de herstelcode van uw identiteit. Deze code is belangrijk en moet op een veilige plek opgeslagen worden. Als u later uw accounts wilt herstellen, openen of verwijderen, moet u met deze code bewijzen dat u de eigenaar van deze identiteit bent. Sla deze <b>veilig en buiten dit apparaat</b> op. De code wordt van links naar rechts en van boven naar beneden geschreven. U kan strepen of slashes gebruiken om eenvoudiger het verschil te zien in de groepen van vier cijfers.</string>
<string name="rescue_code_enter_desc">Op deze pagina vragen we u om de herstelcode in te voeren die u heeft overgenomen en op een veilige plek heeft opgeslagen om er zeker van te zijn dat u de juist waarde heeft.</string>
<string name="button_save_identity_save">Opslaan</string>
<string name="txt_identity_name_hint">Identiteitsnaam (Optioneel)</string>
<string name="title_save_identity">SQRL - Identiteit opslaan</string>
<string name="button_print_rescue_code">Afdrukken</string>
<string name="show_identity_image_desc">QR-Code van de identiteit</string>
<string name="url_login_missing_url">Fout! De aanroep naar de app had geen gekoppelde link, probeer het alstublieft opnieuw</string>
<string name="main_activity_could_not_create_dir">Het is niet mogelijk een tijdelijke map aan te maken om het bestand te versturen, is er te weinig ruimte beschikbaar?</string>
<string name="rekey_verify_message">Geef de herstelcode om te controleren dat u deze veilig heeft opgeslagen, daarna kan het vernieuwen van de identiteit beginnen.</string>
<string name="button_rekey_verify_next">volgende</string>
<string name="title_rekey_verify">SQRL - Herstelcode controleren</string>
<string name="title_new_identity_done">SQRL - Identiteit aangemaakt</string>
<string name="new_identity_done_message">De (vernieuwde) identiteit is succesvol aangemaakt. Om deze veilig te gebruiken en om te kunnen herstellen na het verlies van uw apparaat, adviseren wij dat u uw identiteit exporteert. U an dit doen door de QR-code met een ander apparaat te scannen, door het bestand op te slaan of door het afdrukken van de nieuwe identiteit.</string>
<string name="button_new_identity_done_export">Exporteren</string>
<string name="button_new_identity_done">Voltooid</string>
<string name="camera_permission_request_title">Toestemming vereist</string>
<string name="camera_permission_request_desc">Voor het aanmaken en importeren van identiteiten en ook voor het aanmelden maakt deze app gebruik van de camera.\n\nBij het aanmaken van een identiteit gebruiken we deze om willekeurige informatie te krijgen wat belangrijk is voor de veiligheid van de identiteit.\n\nBij het importeren en aanmelden heeft u de mogelijkheid om een QR-code te scannen om de informatie voor die taak te krijgen.</string>
<string name="introduction_startpage_title">Start</string>
<string name="introduction_nutshell_title">In het kort</string>
<string name="introduction_password_title">Wachtwoord</string>
<string name="introduction_rescue_code_title">Herstelcode</string>
<string name="introduction_backup_title">Backup</string>
<string name="button_camera_permission_ok">OK</string>
<string name="print_not_available_title">Afdrukken is niet mogelijk</string>
<string name="print_not_available_text">De mogelijkheid om af te drukken bestaat nog niet voor Android KitKat (4.4)</string>
<string name="print_identity_desc1">Deze identiteit is versleuteld met het wachtwoord dat het had op het moment van afdrukken, en is afgedrukt samen met de permanente Herstelcode. Omdat zowel het juiste wachtwoord als de Herstelcode iedereen de gelegenheid geeft om deze identiteit te gebruiken mogen deze nooit samen bewaard worden met deze identiteit:</string>
<string name="print_identity_desc2">Als alternatieve methode om de code te herstellen is ook een tekst versie beschikbaar van deze identiteit. Als er geen camera beschikbaar is om de bovenstaande QR-code te scannen, kan de onderstaande tekst ingevoerd worden voor volledig herstel van de identiteit. Deze variant kan echter ALLEEN met de Herstelcode gedecodeerd worden:</string>
<string name="print_identity_desc3">Bewaar en beveilig deze afdruk van uw identiteit goed. Door het twee partijen systeem van SQRL kan niemand uw identiteit stelen. Maar het betekend ook dat er niemand u kan helpen als deze identiteit verloren of zoek raakt. Behandel deze identiteit alstublieft met de zorg die het verdient. Het is uw veilige en persoonlijke sleutel tot het internet.</string>
<string name="print_version_string">Deze pagina is gemaakt door de Android open-source SQRL client op de</string>
<string name="progress_time_elapsed">Tijd verstreken: %s</string>
<string name="progress_time_left">Resttijd: %s</string>
<string name="progress_state_prepare_query">Vraag aanmaken</string>
<string name="progresstate_contact_server">Verbinden met de server</string>
<string name="progress_state_descrypting_identity">Identiteit decoderen</string>
<string name="progress_state_descrypting_previous_identity">Decodeer vorige identiteit</string>
<string name="progress_state_descrypting_rescuecode_identity">Decodeer herstelcode identiteit</string>
<string name="progress_state_encrypting_identity">Coderen identiteit</string>
<string name="progress_state_encrypting_previous_identity">Coderen vorige identiteit</string>
<string name="progress_state_encrypting_rescue_code_identity">Coderen herstelcode identiteit</string>
<string name="button_ask_first_button_default">ok</string>
<string name="ask_close">Sluit vraag scherm</string>
<string name="rekey_verify_to_many_rekey_attempts">Deze identiteit is zo vaak vernieuwd dat we nu één van de oude sleutels moeten verwijderen. Dit betekend dat sites die u alleen kennen met deze oude identiteit u niet meer herkennen nadat deze is verwijderd.</string>
<string name="export_without_password">Zonder wachtwoord</string>
<string name="scan_cancel">Scan geannuleerd</string>
<string name="scan_incorrect">Ongeldige QR-code, probeer het alstublieft opnieuw.</string>
<string name="button_forgot_password">Wachtwoord vergeten?</string>
<string name="account_creation_require_full_password">Het aanmaken van accounts vereist meer zekerheid, probeer het alstublieft opnieuw en geef het volledige wachtwoord.</string>
<string name="button_use_identity">Gebruik identiteit</string>
<string name="button_advanced_functions">Geavanceerde functies</string>
<string name="import_text_message">Hieronder kan u de tekst met uw identiteit bevat invoeren zodat deze geïmporteerd kan worden. Als u hier mee klaar bent moet u de herstelcode opnieuw invoeren en een nieuw wachtwoord geven. Elke regel van de identiteit wordt apart gecontroleerd.</string>
<string name="button_text_import">Tekst invoer importeren</string>
<string name="import_enter_password">Wachtwoord</string>
<string name="text_input_incorrect">De ingevoerde tekst komt niet overeen met een correcte identiteitstekst. Controleer of de tekst niet ergens een fout bevat.</string>
<string name="text_input_incorrect_on_line">Verkeerde invoer op regel:</string>
<string name="title_text_import">SQRL - Tekstimport</string>
<string name="button_text_import_close">Sluiten</string>
<string name="text_input_hint">Voer de identiteitstekst in die is afgedrukt op de papieren versie.</string>
<string name="error_dialog_title">Er is een fout opgetreden</string>
<string name="login_identity_quickpass">Wachtwoord (De eerste %s tekens)</string>
<string name="title_change_password">SQRL - Wachtwoord veranderen</string>
<string name="title_reset_password">SQRL - Wachtwoord herstellen</string>
<string name="title_disable_account">SQRL - Account blokkeren</string>
<string name="title_enable_account">SQRL - Account deblokkeren</string>
<string name="title_remove_account">SQRL - Account verwijderen</string>
<string name="title_rename_identity">SQRL - Identiteit hernoemen</string>
<string name="title_export_options">SQRL - Exporteren</string>
<string name="title_import">SQRL - Importeren</string>
<string name="title_account_options">SQRL - Account opties</string>
<string name="connection_error">Het is niet mogelijk om contact met de server te krijgen, probeer het alstublieft opnieuw</string>
<string name="remove_identity_confirmation">Weet u zeker dat u deze identiteit wilt verwijderen?</string>
<string name="remove_identity_confirmation_positive">Ja</string>
<string name="remove_identity_confirmation_negative">Nee</string>
<string name="title_cps_missing">SQRL - Geen beveiliging tegen spoofing</string>
<string name="cps_missing_text"><b>U kan beter ANNULEREN, of voorzichtig verder gaan</b>\n\nSQRL anti spoof beveiliging kan niet gebruikt worden. Dit kan ontstaan door een instelling van een systeem of een webbrowser instelling. Omdat de anti spoof functie normaal beschikbaar is, kan deze fout betekenen dat er iemand uw online identiteit probeert te gebruiken voor de onderstaande website, via een kwaadaardige website die uw identiteit wil stelen.\n\nU MAG verder gaan met het gebruiken van SQRL, maar u moet er HEEL ZEKER van zijn dat u uw persoonlijke SQRL identiteitscode voor de onderstaande website wilt geven. Deze websites zijn mogelijk NIET de zelfde.</string>
<string name="button_cps_continue">Toch aanmelden</string>
<string name="button_cps_cancel">Annuleren</string>
<string name="communication_ip_mismatch"><b>Mogelijke aanval gedetecteerd</b>\n\nAanmelding geannuleerd\n\nDe website waarbij u probeert aan te melden is mogelijk de werkelijke identiteit van een andere website aan het \"spoofen\" in een poging om uw SQRL identiteit te krijgen en deze te gebruiken om bij de werkelijke website aan te melden als u.</string>
<string name="progress_interrupted_title">Voortgang onderbroken</string>
<string name="progress_interrupted_text">U heeft de oriëntatie veranderd of u heeft ergens anders in de applicatie getikt. De huidige actie kan daarom niet correct voltooid worden, probeer het alstublieft opnieuw.</string>
<string name="action_language">Taal</string>
<string name="title_language">Selecteer taal</string>
<string name="language_default">Standaard</string>
<string name="language_arabic">Arabisch</string>
<string name="language_dutch">Nederlands</string>
<string name="language_english">Engels</string>
<string name="language_german">Duits</string>
<string name="language_hebrew">Hebreeuws</string>
<string name="language_french">Frans</string>
<string name="language_japanese">Japans</string>
<string name="language_norwegian">Noors</string>
<string name="language_swedish">Zweeds</string>
<string name="language_spanish">Spaans</string>
<string name="language_russian">Russisch</string>
<string name="language_hungarian">Hongaars</string>
<string name="language_slovenian">Sloveens</string>
<string name="language_czech">Tsjechisch</string>
<string name="actionbar_menu">Menu</string>
<string name="error_message_stale_page">De SQRL aanmeldpagina is verlopen. Vernieuw de pagina en meld u opnieuw aan met SQRL.</string>
<string name="error_message_login_failed">SQRL was niet in staat aan te melden bij deze website. Vernieuw de pagina en meld u opnieuw aan. Als het probleem blijft optreden gebruik dan een andere manier om aan te melden.</string>
<string name="account_options_alternative_id">Alternative ID</string>
<string name="title_alternative_identity">Alternatieve identiteit</string>
<string name="button_alternative_identity">\nAlternatieve identiteit</string>
<string name="startpage_login_with">Aanmelden met:</string>
<string name="language_catalan">Catalaans</string>
<string name="password_strength_poor">Wachtwoord kwaliteit: slecht</string>
<string name="password_strength_medium">Wachtwoord kwaliteit: middelmatig</string>
<string name="password_strength_good">Wachtwoord kwaliteit: goed</string>
<string name="password_lowercase">Kleine letters</string>
<string name="password_uppercase">Hoofdletters</string>
<string name="password_symbols">Symbolen</string>
<string name="password_digits">Cijfers</string>
<string name="img_password_contains_lowercase">Geeft aan of het wachtwoord kleine letters bevat</string>
<string name="img_password_contains_uppercase">Geeft aan of het wachtwoord hoofdletters bevat</string>
<string name="img_password_contains_digits">Geeft aan of het wachtwoord cijfers bevat </string>
<string name="img_password_contains_symbols">Geeft aan of het wachtwoord symbolen bevat </string>
<string name="short_password_warning">U gebruikt een zeer kort wachtwoord. Dit is zeer onveilig en moet absoluut worden vermeden!</string>
<string name="rescue_code_incorrect">Fout</string>
<string name="invalid_sqrl_file">This file does not appear to be a valid SQRL identity file.</string>
<string name="button_export_share_identity">Share identity</string>
<string name="share_identity_to">Share identity to</string>
<string name="import_identity_file">Import identity file</string>
<string name="title_import_options">SQRL - Import</string>
<string name="install_file_manager_app">Please install a file manager app from the Google Play Store.</string>
<string name="identity_management">Identity management</string>
<string name="title_identity_management">SQRL - Identity Management</string>
</resources>
