<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">Secure Quick Reliable Login</string>
<string name="introduction_startpage"><b>Secure Quick Reliable Login</b>

Willkommen auf den Hilfeseiten. Hier wird versucht, die verschiedenen Konzepte hinter dem Protokoll detaillierter zu erläutern. Wir werden auch versuchen, die verschiedenen Anwendungsfälle zu erklären, die Ihnen mit dieser App zur Verfügung stehen.

Um diese Hilfeseiten zu verwenden, wischen Sie einfach nach links oder rechts, um zwischen den Seiten zu wechseln.

Falls Sie am Quellcode dieser App interessiert sind, dieser ist als Open-Source verfügbar unter <a href='https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login'>https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="introduction_nutshell"><b>In aller Kürze</b>

Bevor Sie damit beginnen SQRL zu verwenden, um sich bei Webseiten anzumelden, muss ihre private SQRL Identität erstellt werden. Sie brauchen nur eine, vermutlich ein ganzes Leben lang, denn diese Identität verrät NICHTS über Sie, und sie ist hochsicher. Es ist nur eine sehr lange (77-stellige) Zufallszahl.

Wenn Sie sich nun mit SQRL auf einer Webseite anmelden, wird Ihre private Identität dazu verwendet, eine weitere 77-stellige Zahl für diese eine Webseite zu erzeugen. Jede Webseite, die Sie besuchen, sieht Sie als eine andere Nummer, aber trotzdem wird jedes Mal, wenn Sie zu dieser Seite zurückkehren, die selbe eindeutige Nummer für diese Seite generiert.

Dies erlaubt es, Sie eindeutig und permanent zu identifizieren, aber dabei komplett anonym zu bleiben.

Weil Sie dazu niemals eine Email-Adresse oder ein Passwort benötigen, geben sie einer Webseite nie Ihre wahre Identität, welche diese beschützten müsste. Sollten die SQRL-Identitäten einer Webseite jemals gestohlen werden, würden diese einzig und allein für diese Webseite gültig sein. Auch ein Vortäuschen einer fremden Identität durch gestohlene SQRL-Identitäten wird durch die in SQRL verwendete Kryptographie verhindert.

Es ist tatsächlich so gut, wie es sich anhört. Es ist das, auf was wir alle gewartet haben.</string>
<string name="introduction_password"><b>Ihr SQRL-Passwort</b>

SQRL befreit Sie davon, sich bei Webseiten anmelden zu müssen - das erledigt ab sofort SQRL für Sie! Dies bedeutet aber auch, dass jemand, der Zugang zu Ihrer SQRL-App erlangt, sich als Sie ausgeben könnte.

Wir lösen dieses Problem mit einem SQRL-Passwort, welches SIE nutzen, um sich bei Ihrer SQRL-App anzumelden. Sie entscheiden, wie viel Anmelde-Schutz Sie benötigen. Sie wählen Ihr Passwort mit Länge und Komplexität ganz nach Ihrer Wahl. Um jemanden vom Erraten des Passworts abzuhalten, legen Sie auch fest, wie lange die Passwort-Überprüfung dauern soll.  Und um es weniger mühsam zu machen, ein langes und komplexes Passwort zu verwenden, können die ersten vier Zeichen davon benutzt werden, das vollständige Passwort \"aufzufrischen\", sofern es erst kürzlich eingegeben wurde.

Sie können Ihr Passwort uns dessen diverse Einstellungen jederzeit ändern. Sollten Sie Ihr Passwort jemals verlieren oder vergessen, kann der SQRL Rettungs-Code verwendet werden, um Ihren Zugang wiederherzustellen.</string>
<string name="introduction_rescue_code"><b>SQRL\'s Rettungs-Code</b>

Vermutlich werden Sie und SQRL niemals Rettung benötigen. Aber die Sicherheitsvorkehrungen von SQRL sind so umfangreich, dass es sein KANN, dass Sie irgendwann einen Weg brauchen, um diese etwas zu lockern. Hier sind zwei mögliche Szenarien, in denen Sie TATSÄCHLICH Rettung benötigen würden:

• Wenn Sie Ihr Passwort geändert haben und sich an das neue Passwort nicht mehr erinnern, gibt es niemanden, an den Sie sich wenden könnten. Im Gegensatz zu Webseiten, wo Sie auf \"Passwort vergessen?\" klicken können, weiß es Ihre SQRL-App ebenso wenig. Wenn es das täte, könnte es gehackt und dazu benutzt werden, Ihre Identität zu stehlen. Backups, die Sie von Ihrer Identität erstellt haben, sind mit dem Passwort gespeichert worden, das Sie zu jener Zeit benutzt haben, dies könnte also hilfreich sein. Aber der von SQRL erstellte Rettungs-Code ist jederzeit zur Stelle.
• Sobald Sie Ihre SQRL-Identität bei einer Webseite eingerichtet haben, kann diese Identität NUR mit dem Rettungs-Code geändert werden. Sollte jemand also WIRKLICH Ihre SQRL-Identität stehlen, (z.B. wenn Ihr Smartphone gestohlen wurde und Sie ein sehr schwaches oder zu erratendes Passwort benutzt haben, oder Ihr Gerät von Schadsoftware befallen wurde) könnte er niemals Ihre Identität durch seine ersetzen. SIE allerdings könnten Ihre gestohlene Identität zurückholen, indem Sie eine neue erzeugen und den Rettungs-Code der alten Identität (den die Bösewichte nicht haben würden) dazu benutzen, um die alte Identität durch die neue zu ersetzen.

Der Rettungs-Code von SQRL ist ein mächtiger Verbündeter. Schreiben Sie ihn auf, verwahren Sie ihn sicher und verlieren Sie ihn niemals. Sie werden ihn wahrscheinlich nie brauchen, aber falls doch, werden Sie froh sein, ihn sicher verwahrt zu haben.</string>
<string name="introduction_backup"><b>Backup erstellen - warum?</b>

Ihre private SQRL-Identität ist eine zufällig gewählte 77-stellige Nummer, die benötigt wird, um jede Ihrer individuellen Web-Identitäten zu erstellen. NIEMAND kennt diese Nummer. Wenn Sie SQRL nutzen, um sich im Internet zu identifizieren, WIRD diese 77-stellige Nummer zu Ihrer Identität. Sollte sie je verloren gehen, verlieren Sie damit auch Ihre Internet-Identität.

Ein weiterer Grund dafür, ein Backup ihrer privaten Identität anzulegen, ist, diese auf einen anderen Computer oder ein mobiles Gerät zu kopieren. Sobald Ihre private Identität auf all Ihren Geräten installiert ist, können Sie jedes einzelne davon benutzen, um sich einfach im Internet zu identifizieren.

SQRL bietet viele einfache Möglichkeiten, Ihre private Identität zu sichern, und sämtliche Backups sind dabei IMMER durch Ihr SQRL-Passwort und den Rettungs-Code geschützt.

Wir empfehlen, eine Sicherung auf Papier in Form eines kleinen QR-Codes und Text auszudrucken (vielleicht sogar mehrfach). Papier ist das ursprünglichste Speichermedium für Daten, und in vielen Belangen immer noch das beste. Bewahren Sie den Ausdruck einfach zusammen mit Ihren anderen wichtigen persönlichen Dokumenten auf. Sie können Ihr Backup natürlich auch auf USB-Sticks sichern, es auf CDs brennen oder anderweitig sicher speichern.

Aber BITTE, erstellen Sie ein Backup, denn NIEMAND kennt ihre einzigartige 77-stellige private Identität ... vermutlich nicht einmal Sie selbst!</string>
<string name="welcome_message"><b>Willkommen zum \"Secure Quick Reliable Login\" (SQRL) Client.</b>

Diese Client-App ermöglicht es Ihnen, sich mühelos und sicher auf Webseiten anzumelden, die das SQRL-Protokoll unterstützen.

Die App speichert und verwaltet Ihre SQRL Identität auf sichere Weise, und benutzt diese, um für jede Webseite eine eindeutige und vollkommen anonyme Anmeldung zu generieren, die vom Webseiten-Betreiber nicht einmal geheim gehalten werden müsste.

Generell benötigt und enthält Ihre SQRL-Identität keinerlei personenbezogenen Informationen, so dass Sie selber entscheiden können, wie viele Daten Sie einer Webseite anvertrauen, bei der Sie sich anmelden möchten.

Um Missverständnisse zu vermeiden, diese App wird keine Identifikatoren unterdrücken, die Ihr Mobiltelefon von Haus aus zur Verfügung stellt, aber sie wird keine darüber hinausgehenden Daten bekanntgeben.

Sie starten den Vorgang, indem Sie eine Identität erzeugen oder eine von einem anderen kompatiblen Client (wie dem Desktop-Client von <a href='https://grc.com'>https://grc.com</a>) erzeugte Identität einzuscannen, und öffnen diese mit Ihrem Passwort. Wenn Ihre Identität geladen wurde, können Sie sich nun bei Webseiten anmelden, indem Sie den von der Webseite zur Verfügung gestellten Login-QR-Code einscannen, die Adresse verifizieren und die Anmeldung damit bestätigen.

Bitte beachten Sie, dass die Berechtigung zur Nutzung der Kamera erteilt werden muss, um exportierte Identitäten zu scannen, Identitäten zu erstellen oder Login-QR-Codes zu scannen.

Um diesem Projekt auf Github zu folgen, besuchen Sie bitte <a href='https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login'>https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="button_scan_secret">Identitäts-QR-Code scannen</string>
<string name="button_login">Anmelden</string>
<string name="button_intro_close">Schließen</string>
<string name="action_help">Hilfe</string>
<string name="action_about">Über</string>
<string name="about_message_title">Über</string>
<string name="about_message_text"><b>Secure Quick Reliable Login</b>

Version: %s

Github repository:
<a href='https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login'>https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>

Autoren:
Daniel Persson</string>
<string name="decrypt_identity_message">Sie haben ihre sichere Identität erfolgreich gescannt. Bitte versichern Sie sich, dass die unten angezeigten Rettungs-Daten mit denen auf Ihrer Schlüssel-Seite übereinstimmen.</string>
<string name="communication_incorrect_response">Fehlerhafte Antwort vom Server, die Rückmeldung enthielt keinen Fehler-Code. Bitte probieren Sie es später noch einmal.</string>
<string name="communication_bad_id_association">Ungültige ID-Verknüpfung: Die mit der \"query nut\" verknüpfte SQRL-Identität stimmt nicht mit der SQRL-Identität überein, die für die Anfrage verwendet wurde.</string>
<string name="communication_client_failure">Client-Fehler: Einige Informationen aus der Anfrage wurden vom Server abgelehnt.</string>
<string name="communication_command_failed">Befehl fehlgeschlagen: Der Webserver hat ein Problem festgestellt und konnte die Anfrage nicht erfolgreich bearbeiten.</string>
<string name="communication_function_not_supported">Funktion(en) nicht unterstützt: Es wurden eine oder mehrere SQRL Funktionen angefordert, die vom Server derzeit nicht unterstützt werden.</string>
<string name="communication_sqrl_disabled">Die SQRL-Authentifizierung wurde für diese Identität gesperrt. Um diese Identität zu verwenden, muss sie mit dem Rettungs-Code (\"rescue code\") entsperrt werden.</string>
<string name="communication_transient_error">Vorübergehender Fehler: Der Server gibt an, dass die Signatur(en) korrekt sind, die Ausführung des Befehls aber aus einem anderen Grund nicht fertiggestellt werden konnte.</string>
<string name="title_activity_main">SQRL - Hauptseite</string>
<string name="button_import_identity">Importieren</string>
<string name="button_settings">Einstellungen</string>
<string name="button_create_identity">Neu erstellen</string>
<string name="button_remove_identity">Löschen</string>
<string name="button_rename_identity">Umbenennen</string>
<string name="button_export_identity">Exportieren</string>
<string name="button_reset_password">Passwort zurücksetzen</string>
<string name="button_rekey_identity">Neuen Schlüssel erzeugen (\"rekey\")</string>
<string name="button_change_password">Passwort ändern</string>
<string name="identity_rename_title">Identität umbenennen</string>
<string name="title_activity_show_identity">SQRL - Identität anzeigen</string>
<string name="button_rename_ok">Umbenennen</string>
<string name="current_identity_title">Aktuelle Identität</string>
<string name="title_activity_clear_identity">SQRL - QuickPass löschen</string>
<string name="notification_identity_unlocked_desc">Aus Sicherheitsgründen sollte das \"QuickPass\" nach der Verwendung gelöscht werden. Klicken Sie hier, um es aus dem Speicher zu entfernen.</string>
<string name="notification_identity_unlocked">QuickPass aktiv</string>
<string name="clear_identity_fail">QuickPass konnte nicht entfernt werden und befindet sich noch im Speicher</string>
<string name="clear_identity_success">QuickPass gelöscht</string>
<string name="decrypt_identity_fail">Die Entschlüsselung der Identität ist fehlgeschlagen, bitte probieren Sie ein anderes Passwort.</string>
<string name="encrypt_identity_fail">Die Verschlüsselung Ihrer soeben importierten Identität ist fehlgeschlagen, probieren Sie es bitte später erneut.</string>
<string name="notification_identity_unlocked_title">Ihre Identität wurde im Gerätespeicher entsperrt.</string>
<string name="login_verify_domain_text">Mit diesem Protokoll können Sie sich bei der eingescannten URL anmelden. Bitte vergewissern Sie sich, dass die gescannte Domain mit der Seite übereinstimmt, auf der Sie sich anmelden möchten, bevor Sie das Passwort eingeben</string>
<string name="login_domain_title">Wollen Sie sich anmelden bei:</string>
<string name="change_password_retype">Passwort erneut zur Verifizierung eingeben</string>
<string name="change_password_current">Aktuelles Passwort</string>
<string name="change_password_new_password">Bitte wählen Sie ein neues Passwort</string>
<string name="change_password_retyped_password_do_not_match">Passwort-Bestätigung stimmt nicht mit neuem Passwort überein.</string>
<string name="title_activity_settings">SQRL - Einstellungen</string>
<string name="settings_hint_length">QuickPass-Länge (Zeichen)</string>
<string name="settings_password_verify">Passwort-Verifikation (Sekunden)</string>
<string name="settings_idle_timeout">Idle-Timeout (Minuten)</string>
<string name="settings_sqrl_only">\"Nur SQRL\"-Anmeldung anfordern</string>
<string name="settings_no_sqrl_bypass">\"Kein SQRL-Bypass\" anfordern</string>
<string name="settings_save">Speichern</string>
<string name="settings_cancel">Abbrechen</string>
<string name="settings_fragment_save">Speichern</string>
<string name="settings_hint_length_not_number">Eingabe für QuickPass ist keine Zahl</string>
<string name="settings_idle_timeout_not_number">Eingabe für Idle-Timeout ist keine Zahl</string>
<string name="settings_password_verify_not_number">Eingabe für Passwort-Bestätigung ist keine Zahl</string>
<string name="settings_hint_length_to_large">QuickPass ist zu lang. (0-255)</string>
<string name="save_settings_password">Passwort</string>
<string name="save_identity_to">Identität speichern unter</string>
<string name="title_activity_advanced">SQRL - Erweiterte Optionen</string>
<string name="main_selected_identity">Ausgewählte Identität</string>
<string name="identity_reset_password">Passwort zurücksetzen</string>
<string name="button_reset_password_ok">Zurücksetzen</string>
<string name="reset_password_new">Neues Passwort</string>
<string name="reset_password_desc">Um ein neues Passwort zu vergeben, ohne das alte zu kennen, müssen Sie den Rettungs-Code (\"rescue code\") angeben, der Ihnen bei der Erstellung der Identität angezeigt wurde. Danach geben Sie ein neues Passwort an und die App erzeugt eine passwortgeschützte Identität.</string>
<string name="save_settings_title">Einstellungen speichern</string>
<string name="login_title">Anmelden</string>
<string name="import_title">Identität importieren</string>
<string name="rename_identity_desc">Neuer Name</string>
<string name="reset_password_rescuecode_1">Teil 1</string>
<string name="reset_password_rescuecode_2">Teil 2</string>
<string name="reset_password_rescuecode_3">Teil 3</string>
<string name="reset_password_rescuecode_4">Teil 4</string>
<string name="reset_password_rescuecode_5">Teil 5</string>
<string name="reset_password_rescuecode_6">Teil 6</string>
<string name="change_password_title">Passwort ändern</string>
<string name="rescue_code_incorrect_input">Der Teil des Rettungs-Code muss aus 4 Nummern bestehen</string>
<string name="progress_title">In Arbeit</string>
<string name="login_identity_password">Passwort</string>
<string name="main_identity_removed">Identität gelöscht</string>
<string name="button_lock_account">Konto sperren</string>
<string name="button_unlock_account">Konto entsperren</string>
<string name="button_remove_account">Konto löschen</string>
<string name="login_optional_options">Andere Optionen</string>
<string name="button_login_options">Optionen</string>
<string name="disable_account_title">Konto sperren</string>
<string name="button_disable_account">Sperren</string>
<string name="enable_account_title">Konto entsperren</string>
<string name="button_enable_account_enable">Entsperren</string>
<string name="remove_account_title">Konto löschen</string>
<string name="button_remove_account_remove">Löschen</string>
<string name="export_title">Exportieren</string>
<string name="button_export_show_identity">Identität anzeigen</string>
<string name="button_export_save_identity">Identität speichern</string>
<string name="button_print_identity">Identität ausdrucken</string>
<string name="title_activity_url_login">SQRL - Anmeldung</string>
<string name="change_password_close">Fenster \"Passwort ändern\" schließen</string>
<string name="decrypt_close">Fenster \"Identität importieren\" schließen</string>
<string name="disable_account_close">Fenster \"Konto sperren\" schließen</string>
<string name="enable_account_close">Fenster \"Konto entsperren\" schließen</string>
<string name="export_options_close">Fenster \"Export-Optionen\" schließen</string>
<string name="login_close">Anmelde-Fenster schließen</string>
<string name="login_optional_close">Fenster \"Anmelde-Optionen\" schließen</string>
<string name="remove_account_close">Fenster \"Konto entfernen\" schließen</string>
<string name="rename_close">Umbenennen-Fenster schließen</string>
<string name="reset_password_close">Fenster \"Passwort zurücksetzen\" schließen</string>
<string name="save_settings_close">Fenster \"Einstellungen speichern\" schließen</string>
<string name="title_entropy_gather">SQRL - Entropie sammeln</string>
<string name="button_entropy_gather_next">Weiter</string>
<string name="scan_site_code">QR-Code für Seite scannen</string>
<string name="scan_identity">QR-Code für Identität scannen</string>
<string name="title_rescuecode_show">SQRL - Rettungs-Code anzeigen</string>
<string name="title_rescuecode_enter">SQRL -  Rettungs-Code eingeben</string>
<string name="button_rekey_identity_start">Start</string>
<string name="button_create_identity_start">Start</string>
<string name="create_identity_message">Die Erstellung einer neuen Identität erfolgt in 6 Schritten.

1. Zuerst wird die Kamera aktiviert und Sie schenken das Gerät hin und her, um Zufallsdaten zu erzeugen und damit einen sichereren Schlüssel zu erzeugen.

2. Danach erhalten Sie einen Rettungs-Code, den Sie notieren und sicher aufbewahren müssen.

3. Sie werden gebeten, den Rettungs-Code erneut einzugeben, um sicherzustellen, dass er fehlerfrei notiert wurde.

4. Sie vergeben ein Passwort für Ihre neue Identität.

5. Die App erzeugt und verschlüsselt Ihre Identität.

6. Sie erhalten die Möglichkeit, Ihre Identität zu speichern, um sie an einem sicheren Ort aufzubewahren.
</string>
<string name="rekey_identity_message">Das Ändern des Identitäts-Schlüssels (\"rekeying\") erfolgt in 7 Schritten.

1. Zuerst müssen Sie den alten Rettungs-Code für diese Identität angeben, um sicherzustellen, dass Sie Zugang zu diesem Sicherheitscode haben.

2. Danach wird die Kamera aktiviert und Sie schwenken das Gerät umher, um Zufallsdaten zu generieren und damit einen sichereren Schlüssel zu erzeugen.

3. Als nächstes erhalten Sie einen neuen Rettungs-Code, den Sie notieren und sicher aufbewahren müssen.

4. Sie werden gebeten, den neuen Rettungs-Code erneut einzugeben, um sicherzustellen, dass er korrekt notiert wurde.

5. Sie wählen ein Passwort für die neue Identität

6. Die App erstellt und verschlüsselt Ihre Identität

7. Sie erhalten die Möglichkeit, die Identität zu speichern, um sie an einem sicheren Ort aufzubewahren.</string>
<string name="button_start_create_identity">Identität erzeugen</string>
<string name="title_create_identity">SQRL - Identität erzeugen</string>
<string name="title_rekey_identity">Neuen Schlüssel für Identität erzeugen (\"rekey\")</string>
<string name="rescuecode_show_desc">Diese Seite enthält den Rettungs-Code Ihrer Identität. Es ist wichtig, dass Sie diesen an einem sicheren Ort notieren bzw. speichern. Falls Sie irgendwann Ihre Identität wiederherstellen oder eines Ihrer Konten entsperren oder löschen müssen, wird dieser Code dazu verwendet, um den rechtmäßigen Eigentümer dieser Identität sicherzustellen. Speichern Sie ihn deshalb <b>sicher und außerhalb dieses Geräts</b>. Der Code wird von links nach rechts gelesen, er beginnt links oben und endet rechts unten. Sie können in Ihrer Aufzeichnung nach Belieben Bindestriche hinzufügen, um zwischen den Gruppen von 4 Buchstaben unterscheiden zu können.</string>
<string name="rescue_code_enter_desc">Bitte geben Sie auf dieser Seite den Rettungs-Code ein, um sicherzustellen, dass Sie ihn korrekt notiert oder gespeichert haben.</string>
<string name="button_save_identity_save">Speichern</string>
<string name="txt_identity_name_hint">Name der Identität (optional)</string>
<string name="title_save_identity">SQRL - Identität speichern</string>
<string name="button_print_rescue_code">Drucken</string>
<string name="show_identity_image_desc">QR-Code der Identität</string>
<string name="url_login_missing_url">Fehler! Der App-Aufruf erfolgte ohne Angabe einer URL, bitte wiederholen Sie den Vorgang.</string>
<string name="main_activity_could_not_create_dir">Temporäres Verzeichnis zum Versenden der Datei konnte nicht erstellt werden. Bitte überprüfen Sie ihren Speicherplatz.</string>
<string name="rekey_verify_message">Geben Sie den Rettungs-Code zur Bestätigung ein und starten Sie dann das ReKeying der Identität.</string>
<string name="button_rekey_verify_next">Weiter</string>
<string name="title_rekey_verify">SQRL - Rettungs-Code bestätigen</string>
<string name="title_new_identity_done">SQRL - Identität erstellt</string>
<string name="new_identity_done_message">Die Identität wurde erfolgreich erstellt/geändert. Um diese sicher nutzen und im Falle eines Verlusts wiederherstellen zu können, empfehlen wir, die Identität zu exportieren, indem Sie entweder deren QR-Code mit einem anderen Gerät einscannen, eine Datei abspeichern oder Ihre neue Identität ausdrucken.</string>
<string name="button_new_identity_done_export">Exportieren</string>
<string name="button_new_identity_done">Fertig</string>
<string name="camera_permission_request_title">Berechtigung erforderlich</string>
<string name="camera_permission_request_desc">Um Identitäten zu erstellen oder zu importieren sowie für die Anmeldung benötigt diese App Zugriff auf die Kamera.

Beim Erzeugen einer Identität wird die Kamera dazu verwendet, Zufallsdaten zu generieren, um die Sicherheit dieser Identität zu erhöhen.

Beim Importieren von Identitäten sowie beim Anmelden wird es durch Benutzung der Kamera ermöglicht, QR-Codes einzuscannen, um manuelle Eingaben zu vermeiden.</string>
<string name="introduction_startpage_title">Start</string>
<string name="introduction_nutshell_title">Nutshell</string>
<string name="introduction_password_title">Passwort</string>
<string name="introduction_rescue_code_title">Rettungs-Code</string>
<string name="introduction_backup_title">Sicherung</string>
<string name="button_camera_permission_ok">OK</string>
<string name="print_not_available_title">Drucken nicht verfügbar</string>
<string name="print_not_available_text">Die Druckfunktion steht erst in Android Version 4.4 (KitKat) und höher zur Verfügung.</string>
<string name="print_identity_desc1">Diese gedruckte Identität wurde mit dem zur Zeit des Ausdrucks gültigen Passwort sowie mit dem permanenten Rettungs-Code verschlüsselt. Weil sowohl das korrekte Passwort als auch der Rettungs-Code es jedem erlauben würden, diese Identität zu benutzen, sollte keines von beiden zusammen mit der gedruckten Identität aufbewahrt werden bzw. zugleich damit zugänglich sein.</string>
<string name="print_identity_desc2">Als zusätzliche Wiederherstellungs-Methode finden Sie unten eine Darstellung dieser Identität in Textform. Falls keine Kamera zur Verfügung steht, um den oben angezeigten QR-Code zu scannen, kann dieser Text zur vollständigen Wiederherstellung der Identität verwendet werden. Allerdings wird dazu zwingend der Rettungs-Code dieser Identität benötigt, um diese zu entschlüsseln.</string>
<string name="print_identity_desc3">Bitte schützen Sie diese gedruckte Version Ihrer Identität und bewahren Sie sie an einem sicheren Ort auf. Mit der \"Zwei-Parteien\"-Funktionsweise von SQRL erhalten Sie maximale Anmelde-Sicherheit. Dies bedeutet aber auch, dass es niemanden gibt, an den Sie sich wenden können, falls Ihre Identität verloren geht. Bitte behandeln Sie Ihre Identität deshalb mit entsprechender Sorgfalt. Sie ist Ihr sicherer und privater Schlüssel zum Internet.</string>
<string name="print_version_string">Seite erstellt vom Open-Source Android SQRL Client am</string>
<string name="progress_time_elapsed">Vergangene Zeit: %s</string>
<string name="progress_time_left">Verbleibende Zeit: %s</string>
<string name="progress_state_prepare_query">Bereite Anfrage vor</string>
<string name="progresstate_contact_server">Verbindungsaufnahme mit Server</string>
<string name="progress_state_descrypting_identity">Entschlüssle Identität</string>
<string name="progress_state_descrypting_previous_identity">Entschlüssle vorherige Identität</string>
<string name="progress_state_descrypting_rescuecode_identity">Entschlüssle Rettungs-Code Identität</string>
<string name="progress_state_encrypting_identity">Verschlüssle Identität</string>
<string name="progress_state_encrypting_previous_identity">Verschlüssle vorherige Identität</string>
<string name="progress_state_encrypting_rescue_code_identity">Verschlüssle Rettungs-Code Identität</string>
<string name="button_ask_first_button_default">Ok</string>
<string name="ask_close">Frage-Fenster schließen</string>
<string name="rekey_verify_to_many_rekey_attempts">Für diese Identität wurde so oft ein neuer Schlüssel erstellt (\"rekey\"), dass nun einer der alten Schlüssel zurückgezogen werden muss. Dies bedeutet, dass Seiten, die diesen - den ältesten - Schlüssel benutzen, diese Identität nicht erkennen werden.</string>
<string name="export_without_password">Ohne Passwort</string>
<string name="scan_cancel">Scan abgebrochen</string>
<string name="scan_incorrect">Falscher QR-Code, bitte wiederholen Sie den Vorgang</string>
<string name="button_forgot_password">Passwort vergessen?</string>
<string name="account_creation_require_full_password">Die Erstellung von Konten erfordert erhöhte Sicherheit, bitte wiederholen Sie den Vorgang und geben Sie ihr Passwort in voller Länge an.</string>
<string name="button_use_identity">Identität verwenden</string>
<string name="button_advanced_functions">Erweiterte Funktionen</string>
<string name="import_text_message">Geben Sie den Text ein, den Sie zusammen mit Ihrer Identität erhalten haben, um diese zu importieren. Danach werden Sie aufgefordert, den Rettungs-Code und ein neues Passwort einzugeben. Jede Zeile der Identitäts-Zeichenkette wird einzeln überprüft.</string>
<string name="button_text_import">Import mit Text-Eingabe</string>
<string name="import_enter_password">Passwort</string>
<string name="text_input_incorrect">Der eingegebene Text konnte nicht zu einer gültigen Identitiäts-Zeichenkette validiert werden. Bitte überprüfen Sie den eingegebenen Text auf Fehler.</string>
<string name="text_input_incorrect_on_line">Ungültige Eingabe in Zeile:</string>
<string name="title_text_import">SQRL - Text Import</string>
<string name="button_text_import_close">Schließen</string>
<string name="text_input_hint">Geben Sie den Rettungs-Text an, den Sie auf dem Ausdruck finden, den Sie beim Erzeugen Ihrer Identität erstellt haben.</string>
</resources>
