<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">SQRL Login</string>
<string name="introduction_startpage"><b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nBenvenuto nelle pagine di aiuto. Queste pagine cercano di spiegare nel dettaglio diversi aspetti del protocollo. Cercheremo anche di spiegare le funzioni di questa applicazione.\n\nPer scorrere le pagine di aiuto trascina a sinistra o a destra.\n\nSe sei interessato a vedere il codice sorgente di questa applicazione open source  lo trovi alla pagina <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="introduction_nutshell"><b>In breve</b>\n\nPrima di iniziare ad usare SQRL per accedere ai siti web devi creare la tua identità privata SQRL. Te ne servirà solo una, probabilmente per tutta la vita, perchè essa non rivela NULLA di te ed è molto sicura. Si tratta di un numero casuale molto lungo (77 cifre).\n\nDa quel momento in poi ogni volta che accederai ad un sito web con SQRL la tua identità privata verrà usata per generare un altro numero di 77 cifre specifico per quel sito web. Ogni sito che visiterai ti vedrà con un numero diverso e quel numero unico sarà rigenerato ogni volta che ritornerai sullo stesso sito.\n\nQuesto consente di identificarti in modo univoco e permanente, benché completamente anonimo.\n\nSiccome non avrai bisogno di usare indirizzi e-mail o password, non darai mai al sito web la tua reale identità da proteggere. Se anche le identità SQRL dovessero essere rubate al sito web, non solo tali identità sarebbero valide solo per quel sito, ma la crittografia di SQRL impedirebbe l\'utilizzo delle identità rubate per altri scopi.\n\nTutto ciò è grande! È proprio quello che aspettavamo.</string>
<string name="introduction_password"><b>La tua password SQRL</b>\n\nSQRL ti libera dal peso di accedere ai siti internet facendolo al posto tuo. Questo significa che se qualcuno si impossessa della tua app SQRL può assumere la tua identità.\n\nAbbiamo risolto questo problema con la password di SQRL che TU usi per accedere al tuo SQRL. Decidi tu quanta protezione ti serve per i tuoi accessi. Scegli la tua password con la lunghezza e la complessità che desideri. Imposti quanto tempo serve a processare la password per impedire che possa essere forzata. Inoltre per semplificare l\'uso di una password lunga e complessa i primi quattro caratteri della password possono essere usati per riattivare la password che hai inserito da poco.\n\nSei libero di cambiare la tua password e le sue varie preferenze in ogni momento. Se ti dovessi mai dimenticare la password per una qualsiasi ragione, il Codice di Recupero SQRL ti permetterà di riavere accesso.</string>
<string name="introduction_rescue_code"><b>Codice di Recupero SQRL</b>\n\nProbabilmente il tuo SQRL non avrà mai bisogno di un recupero, ma la sicurezza di SQRL è così serrata che POTRESTI avere la necessità di sbloccare un po\' le cose. Ecco un paio di scenari dove POTREBBE servirti un recupero:\n\n• Se hai cambiato la password e la nuova ti è sfuggita di mente, non hai nessuno a cui chiedere. A differenza dei siti web, dove puoi cliccare Ho dimenticato la password, neppure la tua app SQRL la conosce. Se la conoscesse potrebbe essere manomessa e usata per rubare la tua identità. I backup della tua identità che tu avessi fatto in passato sarebbero stati salvati con la password che usavi allora e questo potrebbe aiutare. In ogni caso il Codice di Recupero assegnatoti da SQRL ti perdonerà ogni vuoto di memoria.\n\n• Una volta che hai stabilito la tua identità SQRL con un sito web, questa può essere cambiata ESCLUSIVAMENTE con il SUO Codice di Recupero. Se qualcuno DOVESSE mai rubare la tua identità SQRL (se il tuo smartphone fosse stato rubato e tu avessi usato una password MOLTO debole o facile da indovinare oppure se un virus avesse infettato il tuo dispositivo), il ladro non potrebbe comunque rimpiazzare la tua identità con la sua. TU però potrai riprenderti la tua identità creandone una nuova e usando il Codice di Recupero della vecchia identità (che il ladro non avrà mai) per sostituire la vecchia identità con la nuova.\n\nIl Codice di Recupero SQRL è un alleato potente. Scrivilo, conservalo al sicuro e non lo perdere mai. Probabilmente non ti servirà mai, ma se dovessi averne bisogno sarai molto felice di averlo tenuto.</string>
<string name="introduction_backup"><b>Perché fare un backup?</b>\n\nLa tua identità privata SQRL è un numero casuale di 77 cifre usato per generare ognuna delle tue identità individuali sui siti web. NESSUNO la conosce. Siccome usi SQRL per identificarti su Internet, quelle 77 cifre DIVENTANO la tua identità. Se mai andassero perse perderesti anche la tua identità Internet.\n\nUn\'altra ragione per fare un backup della tua identità privata è copiarla su un altro computer o dispositivo mobile. Una volta che la tua identità privata SQRL è stata installata su tutti i tuoi dispositivi puoi usarne uno qualsiasi per identificarti facilmente su Internet.\n\nSQRL ti offre diversi modi per fare il backup della tua identità e tutti i backup sono SEMPRE protetti dalla tua password SQRL e dal Codice di Recupero.\n\nStampare un backup su carta, come un piccolo QR code e alcune righe di testo,  è sempre raccomandato (anche più di una volta) visto che la carta è il mezzo classico per conservare le informazioni e per certi versi è ancora il migliore. Riponilo semplicemente dove tieni gli altri documenti importanti nella tua vita. Puoi anche registrare i tuoi backup su chiavette USB, masterizzarli su CD e conservarli al sicuro da qualche parte.\n\nPER FAVORE fai i backup, perché NESSUNO conosce le 77 cifre uniche al mondo della tua identità privata... neppure tu!</string>
<string name="welcome_message"><b>Benvenuto nel client di Secure Quick Reliable Login (SQRL)</b>\n\nQuesta app client ti aiuterà a accedere in modo semplice e sicuro ai siti web che supportano il protocollo SQRL.\n\nQuesta app mantiene e ti permette di gestire le tue identità SQRL e le usa per creare degli accessi univoci per ogni sito che sono anonimi e non danno al gestore del sito nessun segreto da conservare.\n\nNon c\'è connessione con nessuna informazione personale. Tutto ciò che fa è verificare che il dispositivo che si è autenticato la volta precedente sia lo stesso anche questa volta. Questo rende possibile creare un accesso univoco e anonimo sui tuoi siti preferiti e sarai tu a decidere quali e quante informazioni condividere con ogni sito.\n\nSolo per essere chiari, questa applicazione non nasconde nessuno degli identificativi che il tuo smartphone potrebbe fornire, ma non fornisce alcun dato aggiuntivo.\n\nInizia il processo creando una identità o scansiona un\'identità creata con un programma compatibile (tipo il client desktop fornito da <a href="https://grc.com">https://grc.com</a>) e aprila con la tua password. Quando la tua chiave è in memoria puoi autenticarti scansionando i QR code che i siti web ti daranno, verificando l\'indirizzo del sito e scegliendo di accedere.\n\nNota che dovrai concedere il permesso di usare la fotocamera per riuscire a scansionare le identità esportate, creare nuove identità o scansionare i QR code dei siti.\n\nPer seguire questo progetto su GitHub puoi visitare <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="button_scan_secret">Scan QR code identità</string>
<string name="button_login">Login</string>
<string name="button_intro_close">Chiudi</string>
<string name="action_help">Aiuto</string>
<string name="action_about">About</string>
<string name="about_message_title">About</string>
<string name="about_message_text"><b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nVersione: %s\n\nGithub repository:\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>\n\nAutore:\nDaniel Persson</string>
<string name="decrypt_identity_message">Hai scansionato con successo la tua identità sicura. Per favore verifica che i dati di recupero riportati qui sotto corrispondano a quelli stampati sulla pagina della tua chiave.</string>
<string name="communication_incorrect_response">Risposta errata, il server non ha inviato un codice di errore. Riprova più tardi</string>
<string name="communication_bad_id_association">Associazione ID errata: l\'identità SQRL associata al \"nut\" non corrisponde a quella usata nella richiesta.</string>
<string name="communication_client_failure">Errore nel client: il server non riconosce le informazioni inviate e non gestirà la richiesta.</string>
<string name="communication_command_failed">Comando fallito: il web server ha riscontrato un errore processando la richiesta. </string>
<string name="communication_function_not_supported">Funzione non supportata: una o più delle funzioni richieste non sono attualmente supportate dal server.</string>
<string name="communication_sqrl_disabled">L\'autenticazione SQRL per questa identità è stata disabilitata in precedenza. Per usare questa identità è necessario riabilitarla con il codice di recupero.</string>
<string name="communication_transient_error">Errore temporaneo: il server indica che la firma è corretta, ma qualcosa qualcosa nella richiesta impedisce il completamento del comando.</string>
<string name="title_activity_main">Main</string>
<string name="button_import_identity">Importa l\'identità</string>
<string name="button_settings">Impostazioni</string>
<string name="button_create_identity">Crea nuova</string>
<string name="button_remove_identity">Elimina</string>
<string name="button_rename_identity">Rinomina</string>
<string name="button_export_identity">Esporta</string>
<string name="button_reset_password">Reset password</string>
<string name="button_rekey_identity">Ricodifica</string>
<string name="button_change_password">Cambia password</string>
<string name="identity_rename_title">Rinomina identità</string>
<string name="title_activity_show_identity">Mostra identità</string>
<string name="button_rename_ok">Rinomina</string>
<string name="current_identity_title">Identità corrente</string>
<string name="title_activity_clear_identity">Cancella QuickPass</string>
<string name="notification_identity_unlocked_desc">Per sicurezza la QuickPass dovrebbe essere cancellata.\nClicca qui per cancellarla.</string>
<string name="notification_identity_unlocked">QuickPass attiva</string>
<string name="clear_identity_fail">QuickPass ancora in memoria, impossibile cancellarla</string>
<string name="clear_identity_success">QuickPass cancellata</string>
<string name="decrypt_identity_fail">Errore decriptando l\'identità, prova con un\'altra password.</string>
<string name="encrypt_identity_fail">Errore criptando l\'identità importata, riprova</string>
<string name="notification_identity_unlocked_title">L\'identità è sbloccata nella memoria del dispositivo.</string>
<string name="login_verify_domain_text">Usando questo protocollo puoi accedere alla URL acquisita. Controlla che il dominio acquisito corrisponda al sito che vuoi visitare prima di immettere la password.</string>
<string name="login_domain_title">Vuoi accedere a:</string>
<string name="change_password_retype">Ripeti la password</string>
<string name="change_password_current">Password attuale</string>
<string name="change_password_new_password">Crea nuova password</string>
<string name="change_password_retyped_password_do_not_match">La password ripetuta non combacia con la nuova password.</string>
<string name="title_activity_settings">Impostazioni</string>
<string name="settings_hint_length">Lunghezza QuickPass (caratteri)</string>
<string name="settings_password_verify">Verifica password (secondi)</string>
<string name="settings_idle_timeout">QuickPass timeout (minuti)</string>
<string name="settings_sqrl_only">Accedi solo con SQRL</string>
<string name="settings_no_sqrl_bypass">Impedisci il bypass di SQRL</string>
<string name="settings_save">Salva</string>
<string name="settings_cancel">Annulla</string>
<string name="settings_fragment_save">Salva</string>
<string name="settings_hint_length_not_number">QuickPass: la lunghezza non è un numero</string>
<string name="settings_idle_timeout_not_number">QuickPass: il timeout non è un numero</string>
<string name="settings_password_verify_not_number">Verifica password: la durata non è un numero</string>
<string name="settings_hint_length_to_large">QuickPass: lunghezza troppo grande (0–255)</string>
<string name="save_settings_password">Password</string>
<string name="save_identity_to">Salva l\'identità su</string>
<string name="title_activity_advanced">Operazioni evolute</string>
<string name="main_selected_identity">Identità selezionata</string>
<string name="identity_reset_password">Reset password</string>
<string name="button_reset_password_ok">Reset</string>
<string name="reset_password_new">Nuova password</string>
<string name="reset_password_desc">Per impostare una nuova password senza conoscere la vecchia devi inserire il codice di recupero che ti è stato dato quando hai creato l\'identità. Poi inserisci una nuova password e noi noi creeremo una identità protetta dalla password.</string>
<string name="save_settings_title">Salva impostazioni</string>
<string name="login_title">Login</string>
<string name="import_title">Importa identità</string>
<string name="rename_identity_desc">Nuovo nome</string>
<string name="reset_password_rescuecode_1">Parte 1</string>
<string name="reset_password_rescuecode_2">Parte 2</string>
<string name="reset_password_rescuecode_3">Parte 3</string>
<string name="reset_password_rescuecode_4">Parte 4</string>
<string name="reset_password_rescuecode_5">Parte 5</string>
<string name="reset_password_rescuecode_6">Parte 6</string>
<string name="change_password_title">Cambio password</string>
<string name="rescue_code_incorrect_input">Una parte del codice di recupero è composta da 4 cifre</string>
<string name="progress_title">In corso</string>
<string name="login_identity_password">Password</string>
<string name="main_identity_removed">Identità eliminata</string>
<string name="button_lock_account">Disabilita account</string>
<string name="button_unlock_account">Abilita account</string>
<string name="button_remove_account">Elimina account</string>
<string name="login_optional_options">Altre opzioni</string>
<string name="button_login_options">Opzioni</string>
<string name="disable_account_title">Disabilita account</string>
<string name="button_disable_account">Disabilita</string>
<string name="enable_account_title">Abilita account</string>
<string name="button_enable_account_enable">Abilita</string>
<string name="remove_account_title">Elimina account</string>
<string name="button_remove_account_remove">Elimina</string>
<string name="button_export_show_identity">Mostra identità</string>
<string name="button_export_save_identity">Salva identità</string>
<string name="button_print_identity">Stampa identità</string>
<string name="title_activity_url_login">Login</string>
<string name="change_password_close">Chiudi la finestra di cambio password</string>
<string name="export_options_close">Chiudi la finestra di esportazione delle opzioni</string>
<string name="login_close">Chiudi la finestra di login</string>
<string name="login_optional_close">Chiudi la finestra delle opzioni di login</string>
<string name="remove_account_close">Chiudi la finestra di eliminazione dell\'account</string>
<string name="rename_close">Chiudi la finestra rinomina</string>
<string name="reset_password_close">Chiudi la finestra di reset della password</string>
<string name="save_settings_close">Chiudi la finestra salva impostazioni</string>
<string name="title_entropy_gather">Recupero entropia</string>
<string name="button_entropy_gather_next">Avanti</string>
<string name="scan_site_code">Scansiona QRCode per un sito</string>
<string name="scan_identity">Scansiona QRCode per l\'identità</string>
<string name="title_rescuecode_show">Registrazione codice di recupero</string>
<string name="title_rescuecode_enter">Inserimento codice di recupero</string>
<string name="button_rekey_identity_start">Inizia</string>
<string name="button_create_identity_start">Inizia</string>
<string name="create_identity_message">La creazione di una nuova identità è un processo in 6 fasi.\n\n1. Per prima cosa si attiva la fotocamera e tu devi muoverla attorno a te per creare l\'entropia usata per generare una chiave più sicura.\n\n2. Poi ti sarà mostrato un codice di recupero che devi annotarti e conserve in un posto sicuro.\n\n3. Ti sarà chiesto di reinserire il codice di recupero per verificare che sia stato trascritto correttamente.\n\n4. Sceglierai una password per la tua nuova identità.\n\n5. L\'applicazione creerà e cifrerà la nuova identità.\n\n6. Ti sarà dato modo di salvare la nuova identità per conservarla in un posto sicuro.</string>
<string name="rekey_identity_message">La ricodifica della tua identità è un processo in 7 fasi.\n\n1. Per prima cosa devi inserire il vecchio codice di recupero di questa identità per verificare che tu abbia accesso a questo codice di sicurezza.\n\n2. Si attiverà la fotocamera e dovrai muoverla per creare l\'entropia usata per generare una chiave più sicura.\n\n3. Poi ti verrà mostrato un nuovo codice di recupero che dovrai annotarti e conservare in un posto sicuro.\n\n4. Ti sarà chiesto di reinserire il codice di recupero per verificare che sia stato trascritto correttamente.\n\n5. Sceglierai una password per la tua nuova identità.\n\n6. L\'applicazione creerà e cifrerà l\'identità.\n\n7. Ti sarà dato modo di salvare l\'identità per conservarla in un posto sicuro.</string>
<string name="button_start_create_identity">Crea identità</string>
<string name="title_create_identity">Creazione identità</string>
<string name="title_rekey_identity">Ricodifica identità</string>
<string name="rescuecode_show_desc">Questa pagina mostra il codice di recupero della tua identità. È importante che tu salvi questo codice in un posto sicuro. Se in futuro avrai bisogno di recuperare, sbloccare o cancellare i tuoi accessi questo codice sarà usato per verificare che tu sia il proprietario di questa identità. Conservalo <b>al sicuro e al di fuori di questo dispositivo</b>. Il codice è mostrato da sinistra a destra, inizia in alto a sinistra e finisce in basso a destra. Puoi aggiungere dei trattini nella tua trascrizione per separare i gruppi di 4 caratteri.</string>
<string name="rescue_code_enter_desc">In questa pagina ti chiediamo di inserire il codice di recupero che hai trascritto e conservato in un posto sicuro per verificare che tu l\'abbia trascritto correttamente.</string>
<string name="button_save_identity_save">Salva</string>
<string name="txt_identity_name_hint">Nome identità (opzionale)</string>
<string name="title_save_identity">Salva identità</string>
<string name="button_print_rescue_code">Stampa</string>
<string name="show_identity_image_desc">QRCode dell\'identità</string>
<string name="url_login_missing_url">Errore! La chiamata al programma non ha un link associato. Riprova.</string>
<string name="main_activity_could_not_create_dir">Impossibile creare una directory temporanea per i file da inviare. Hai troppi dati sul disco?</string>
<string name="rekey_verify_message">Inserisci il codice di recupero per verificare che tu ne sia in possesso e inizia la ricodifica  dell\'identità.</string>
<string name="button_rekey_verify_next">avanti</string>
<string name="title_rekey_verify">Verifica codice di recupero</string>
<string name="title_new_identity_done">Identità creata</string>
<string name="new_identity_done_message">L\'identità è stata creata/ricodificata. Per usarla in modo sicuro e poterla recuperare in caso di perdita del dispositivo ti raccomandiamo di esportare l\'identità scansionando il QRcode con un altro dispositivo oppure inviando un file o stampando la nuova identità.</string>
<string name="button_new_identity_done_export">Esporta</string>
<string name="button_new_identity_done">Fatto</string>
<string name="camera_permission_request_title">Richiesta autorizzazione</string>
<string name="camera_permission_request_desc">Per creare e importare identità e anche per accedere la app ha bisogno della fotocamera.\n\nQuando viene creata un\'identità la app usa la fotocamera per raccogliere dati casuali per generare una identità più sicura.\n\nIn caso di importazione di accesso la app ti permette di scansionare dei QRcode per inserire i dati richiesti. </string>
<string name="introduction_startpage_title">Iniziamo</string>
<string name="introduction_nutshell_title">In breve</string>
<string name="introduction_password_title">Password</string>
<string name="introduction_rescue_code_title">Codice di recupero</string>
<string name="introduction_backup_title">Backup</string>
<string name="button_camera_permission_ok">OK</string>
<string name="print_not_available_title">Stampa non disponibile</string>
<string name="print_not_available_text">La funzione di stampa non era implementata prima di Android KitKat (4.4)</string>
<string name="print_identity_desc1">Questa identità stampata è stata criptata con la password che aveva in quel momento e anche con il codice di recupero. Siccome sia la password corretta sia il codice di recupero consentiranno a chiunque di usare questa identità, nessuno dei due codici dovrebbe essere conservato con questa stampa:</string>
<string name="print_identity_desc2">Qui sotto c\'è una versione testuale dell\'identità, come ulteriore possibilità di ripristino. Se la fotocamera  non è in grado di scansionare il QRcode si può inserire il testo qui sotto per ripristinare l\'identità. Considera che questa versione funziona esclusivamente con il Codice di Recupero, quindi per decifrarla ti verrà richiesto il Codice di Recupero:</string>
<string name="print_identity_desc3">Per favore conserva e proteggi questa versione stampata della tua identità. Grazie alla modalità di lavoro \"two-party\" nessuno può compromettere la sicurezza di SQRL. Questo significa anche che non avari nessuno a cui rivolgerti se perdessi la tua identità. Per favore tratta questa identità con la cura che merita. È la tua chiave sicura e privata per Internet.</string>
<string name="print_version_string">Pagina creata dal client Android SQRL open-source su</string>
<string name="progress_time_elapsed">Tempo trascorso: %s</string>
<string name="progress_time_left">Tempo rimanente: %s</string>
<string name="progress_state_prepare_query">Preparazione richiesta</string>
<string name="progresstate_contact_server">Connessione al server</string>
<string name="progress_state_descrypting_identity">Decripto l\'identità</string>
<string name="progress_state_descrypting_previous_identity">Decripto l\'identità precedente</string>
<string name="progress_state_descrypting_rescuecode_identity">Decripto il codice di recupero dell\'identità</string>
<string name="progress_state_encrypting_identity">Cripto l\'identità</string>
<string name="progress_state_encrypting_previous_identity">Cripto l\'identità precedente</string>
<string name="progress_state_encrypting_rescue_code_identity">Cripto il codice di recupero dell\'identità</string>
<string name="button_ask_first_button_default">ok</string>
<string name="ask_close">Chiudi la finestra di richiesta</string>
<string name="rekey_verify_to_many_rekey_attempts">La chiave di questa identità è stata ricodificata così tante volte che ora dobbiamo revocare una delle vecchie chiavi. Questo significa che i siti che la usano non riconosceranno l\'identità.</string>
<string name="export_without_password">Senza password</string>
<string name="scan_cancel">Scansione annullata</string>
<string name="scan_incorrect">QRCode errato, riprova</string>
<string name="button_forgot_password">Password dimenticata?</string>
<string name="account_creation_require_full_password">Creare account richiede maggiore sicurezza, per favore riprova usando la password completa.</string>
<string name="button_use_identity">Usa l\'identità</string>
<string name="button_advanced_functions">Funzioni evolute</string>
<string name="import_text_message">Qui sotto puoi inserire il testo fornito per importare l\'identità. Quando avrai finito ti verranno richiesti il codice di recupero e una nuova password. Ogni riga dell\'identità inserita sarà verificata separatamente.</string>
<string name="button_text_import">Importa usando il testo</string>
<string name="import_enter_password">Password</string>
<string name="text_input_incorrect">Il testo inserito non è una è una identità valida. Errore di checksum. Per favore controlla di aver inserito il testo correttamente.</string>
<string name="text_input_incorrect_on_line">Errore alla linea:</string>
<string name="title_text_import">Importa il testo</string>
<string name="button_text_import_close">Chiudi</string>
<string name="text_input_hint">Inserisci il codice di recupero stampato sul foglio dell\'identità</string>
<string name="error_dialog_title">C\'è stato un errore</string>
<string name="login_identity_quickpass">Password (primi %s caratteri)</string>
<string name="title_change_password">Cambio password</string>
<string name="title_reset_password">Reset password</string>
<string name="title_disable_account">Disabilita account</string>
<string name="title_enable_account">Abilita account</string>
<string name="title_remove_account">Elimina account</string>
<string name="title_rename_identity">Rinomina identità</string>
<string name="title_export_options">Esporta</string>
<string name="title_import">Importa</string>
<string name="title_account_options">Preferenze account</string>
<string name="connection_error">Impossibile connettersi al server, per favore riprova</string>
<string name="remove_identity_confirmation">Sei sicuro di voler eliminare questa identità?</string>
<string name="remove_identity_confirmation_positive">Sì</string>
<string name="remove_identity_confirmation_negative">No</string>
<string name="title_cps_missing">NO Identity Spoof Protection</string>
<string name="cps_missing_text"><b>Dovresti ANNULLARE o procedere con cautela!</b>\n\nLa protezione contro la contraffazione della identità SQRL non ha funzionato. Questo può essere dovuto ad una configurazione del sistema o del browser. Ma siccome la protezione contro la contraffazione della identità SQRL di solito funziona, questo problema potrebbe indicare che è in atto un tentativo di furto del tuo accesso al sito web indicato sotto da parte di un sito web malevolo.\n\nPOTRESTI continuare ad usare SQRL solo se sei VERAMENTE SICURO di voler dare il tuo accesso SQRL per il sito indicato sotto al sito a cui sei collegato -- QUESTI DUE SITI POTREBBERO ESSERE DIVERSI.</string>
<string name="button_cps_continue">Accedi comunque</string>
<string name="button_cps_cancel">Annulla</string>
<string name="communication_ip_mismatch"><b>Rilevato possibile attacco</b>\n\nAccesso negato\n\nIl sito web a cui stai tentando di accedere con SQRL potrebbe essere un clone del reale sito web che tenta di rubare la tua identità SQRL e usarla per accedere al vero sito con la tua identità.</string>
<string name="progress_interrupted_title">Esecuzione interrotta</string>
<string name="progress_interrupted_text">Hai cambiato orientamento o hai navigato nell\'applicazione durante l\'operazione. L\'operazione attuale potrebbe non essere stata completata correttamente, per favore riprova.</string>
<string name="action_language">Lingua</string>
<string name="title_language">Scegli la lingua</string>
<string name="language_default">Default</string>
<string name="language_arabic">Arabo</string>
<string name="language_dutch">Olandese</string>
<string name="language_english">Inglese</string>
<string name="language_german">Tedesco</string>
<string name="language_hebrew">Ebraico</string>
<string name="language_french">Francese</string>
<string name="language_japanese">Giapponese</string>
<string name="language_norwegian">Norvegese</string>
<string name="language_swedish">Svedese</string>
<string name="language_spanish">Spagnolo</string>
<string name="language_russian">Russo</string>
<string name="language_hungarian">Ungherese</string>
<string name="language_slovenian">Sloveno</string>
<string name="language_czech">Ceco</string>
<string name="actionbar_menu">Menu</string>
<string name="error_message_stale_page">La pagina di accesso SQRL è scaduta. Per favore ricarica la pagina, poi accedi con SQRL.</string>
<string name="error_message_login_failed">SQRL non riesce ad accedere al sito. Per favore ricarica la pagina e riprova. Se il problema persiste usa un altro metodo di accesso.</string>
<string name="account_options_alternative_id">ID alternativo</string>
<string name="title_alternative_identity">Identità alternativa</string>
<string name="button_alternative_identity">Identità alternativa</string>
<string name="startpage_login_with">Accedi con:</string>
<string name="language_catalan">Catalano</string>
<string name="password_strength_poor">Robustezza password: bassa</string>
<string name="password_strength_medium">Robustezza password: media</string>
<string name="password_strength_good">Robustezza password: buona</string>
<string name="password_lowercase">Minuscole</string>
<string name="password_uppercase">Maiuscole</string>
<string name="password_symbols">Simboli</string>
<string name="password_digits">Numeri</string>
<string name="img_password_contains_lowercase">Indica se la password contiene caratteri minuscoli</string>
<string name="img_password_contains_uppercase">Indica se la password contiene caratteri maiuscoli</string>
<string name="img_password_contains_digits">Indica se la password contiene numeri</string>
<string name="img_password_contains_symbols">Indica se la password contiene simboli</string>
<string name="short_password_warning">Stai usando una password molto corta. Questo è molto pericoloso e dovrebbe essere evitato.</string>
<string name="rescue_code_incorrect">Errato</string>
<string name="invalid_sqrl_file">Questo file non sembra essere una identità SQRL valida.</string>
<string name="button_export_share_identity">Condividi identità</string>
<string name="share_identity_to">Condividi identità con</string>
<string name="import_identity_file">Importa file identità</string>
<string name="title_import_options">Opzioni di importazione</string>
<string name="install_file_manager_app">Per favore installa un app di gestione file dal Google Play Store.</string>
<string name="identity_management">Gestione identità</string>
<string name="title_identity_management">Gestione identità</string>
<string name="language_chinese">Cinese</string>
<string name="action_password_options">Opzioni password</string>
<string name="quickpass_not_active">QuickPass non era e non è attivo</string>
<string name="quickpass_already_active">QuickPass era già attivo e lo è ancora</string>
<string name="quickpass_cancelled">Annulla impostazione QuickPass</string>
<string name="quickpass_enable_prompt">Digita qui la tua password SQRL per abilitare QuickPass per `%1$s`.</string>
<string name="quickpass_enable_message">Abilita QuickPass</string>
<string name="enable_text">Abilita</string>
<string name="clear_quickpass">Elimina QuickPass</string>
<string name="clear_quickpass_long">Elimina lo stato di QuickPass immediatamente</string>
<string name="scan_qr_code">Scansione QR Code</string>
<string name="scan_qr_code_long">Scansiona il QR Code web per accedere</string>
<string name="set_quickpass">Imposta QuickPass</string>
<string name="set_quickpass_long">Inserisci la password SQRL per abilitare QuickPass</string>
<string name="identity_required">Devi creare un\'identità prima di usare questa funzione</string>
<string name="idle_timeout_guidance">Non dimenticare la tua password principale SQRL, la durata massima di QuickPass è di una settimana ( %1$s minuti), dopo di che dovrai reinserire la password principale.</string>
<string name="guidance_heading">Guida</string>
<string name="button_identity_options">Preferenze identità</string>
<string name="identity">Identità</string>
<string name="language_hindi">Hindi</string>
<string name="title_set_password">Imposta password</string>
<string name="button_set_password">Imposta password</string>
<string name="set_password_import_desc">Siccome l\'identità che stai per importare non ha password devi inserire il codice di recupero che ti è stato assegnato quando hai creato l\'identità. Al termine sceglierai la password che proteggerà l\'identità importata.</string>
<string name="title_activity_identity_settings">Impostazioni identità</string>
<string name="helptext_password_verify_seconds">La sicurezza della tua identità può essere rafforzata allungando il tempo necessario per verificare l\'intera password SQRL. Non c\'è NESSUN MODO CONOSCIUTO per un attaccante, una spia o un governo per velocizzare in modo significativo questo processo di verifica. Siccome dopo aver  inserito la password completa puoi usare la password abbreviata QuickPass, dovrai usare la password completa una sola volta. Al contrario chiunque cerchi di indovinare la tua password dovrà attendere ad ogni tentativo.\n\nIl tempo di verifica raccomandato è di cinque secondi, ma puoi scegliere qualunque durata si adatti alle tue esigenze di sicurezza e praticità.</string>
<string name="helptext_quickpass_length">Per incoraggiare l\'uso di password di accesso lunghe e sicure SQRL può essere configurato per richiedere la password COMPLETA solo al primo utilizzo e poi periodicamente. Dopo che avrai inserito la password completa, per un certo periodo di tempo, SQRL ti chiederà solo i primi caratteri della tua password (ovvero la \"QuickPass\") solo per verificare che sia ancora tu. (Il periodo per cui la QuickPass resta attiva è detto \"QuickPass Timeout\" e può essere configurato nelle impostazioni).\n\nPuoi scegliere una QuickPass più lunga e sicura oppure più corta e più veloce da inserire. Ciò che rende accettabile questo compromesso è che la QuickPass DEVE essere inserita correttamente al primo tentativo, altrimenti verrà richiesta la password completa.\n\nQuattro caratteri è la lunghezza raccomandata, ma tu puoi configurare da un solo carattere alla lunghezza completa della password.</string>
<string name="helptext_quickpass_timeout">Per sicurezza la QuickPass sarà cancellata dopo un po\' di tempo. Questo intervallo di tempo è chiamato QuickPass Timeout.\n\nDopo il timeout SQRL vi richiederà nuovamente la password COMPLETA al prossimo accesso.</string>
<string name="helptext_request_sqrl_only_login">Chide ai siti web abilitati a SQRL di disabilitare tutti gli altri metodi di accesso non SQRL, per maggior sicurezza.</string>
<string name="helptext_request_no_sqrl_bypass">Chide ai siti web abilitati a SQRL di rifiutare tutte le forme di recupero del tipo \"Ho dimenticato la password\".</string>
<string name="language_polish">Polacco</string>
<string name="language_finnish">Finlandese</string>
<string name="account_missing">Account non trovato sul server</string>
<string name="disable_account_successful">Account disabilitato</string>
<string name="enable_account_successful">Account abilitato</string>
<string name="remove_account_successful">Account eliminato</string>
<string name="standard_login">Accesso standard</string>
<string name="helptext_alterate_id">Normalmente è sufficiente e desiderabile che SQRL presenti una sola identità per ogni sito web. Nell\'utilizzo normale le identità alternative non sono usate e il campo deve rimanere vuoto.\n\nCi sono però situazioni in cui un utente SQRL vuole presentare ad uno stesso  sito web diverse identità: Alcuni casi particolari sono quando si vuole apparire con una identità anonima che il sito non ha mai visto prima e non rivedrà mai più oppure se un utente vuole creare più identità permanenti.\n\nAnche se queste identità alternative possono essere usate per creare accessi permanenti su un sito, un altro modo per farlo è creare una o più identità SQRL standard aggiuntive. Anche se questo approccio è più laborioso per per certi utenti e certi casi d\'uso potrebbe essere più appropriato. \n\nQualsiasi carattere digitato nel campo identità alternativa farà sì che al sito web venga presentata una nuova identità unica e non collegabile con l\'identità normale. Per il sito web sarà impossibile mettere in relazione questa identità alternativa con l\'identità normale.\n\nBisogna fare attenzione a questi caratteri usati nel nome dell\'identità alternativa perché ogni volta che si usano gli stessi caratteri viene presentata la stessa identità alternativa. Si può usare qualsiasi carattere, ma siccome bisogna ricordarli se la stessa identità alternativa servirà in futuro, allora è bene scegliere un nome significativo e facile da ricordare. \n\nI nomi delle identità alternative sono <i>case sensitive</i> quindi maiuscole e minuscole devono essere usate sempre nello stesso modo. Ogni nome che dovrai riusare dovrebbe essere annotato per evitare problemi in futuro.\n\nNota anche che SQRL non registra il nome dell\'identità alternativa. Questo verrà cancellato dopo l\'uso e dovrà essere reinserito ogni volta che dovrai usare una identità alternativa.</string>
<string name="helptext_disable_account">Nonostante l\'uso di ogni possibile protezione è comunque possibile che qualcuno, che sia un criminale o una autorità, riesca ad ottenere l\'accesso alla tua identità SQRL. Per evitare utilizzi non autorizzati bisognerebbe richiedere ad ogni sito web di non riconoscere l\'identità SQRL. In questo modo i tuoi accessi SQRL più importanti possono essere bloccati. Così facendo bloccherai il tuo accesso con SQRL, ma anche l\'accesso da parte di chiunque abbia in qualche modo ottenuto la tua identità. In altri termini né tu né nessun altro potrete accedere ai siti bloccati con SQRL.\n\nSolo un client SQRL in cui è stato inserito il Codice di Recupero segreto può sbloccare l\'accesso SQRL o rimpiazzare l\'identità rubata con una nuova. Un Codice di Recupero segreto non potrà mai essere rubato o rivelato inavvertitamente perché non viene mai mantenuto nel software SQRL né salvato su nessun dispositivo di memorizzazione.\n\nSiccome sbloccare un sito web bloccato richiede il Codice di Recupero, assicurati di avere accesso al Codice di Recupero prima di disabilitare il tuo accesso a un sito.</string>
<string name="helptext_enable_account">Se hai precedentemente disabilitato il tuo accesso SQRL ad un sito web specifico, puoi riabilitarlo usando questa funzione.\n\nNota che questa operazione richiederà l\'utilizzo del Codice di Recupero segreto che ti è stato dato alla creazione dell\'identità.</string>
<string name="helptext_remove_account">Ci potrebbero essere diverse ragioni per rimuovere la tua identità SQRL da un sito web:\n\nPotresti voler smettere di usare SQRL per autenticarti su un particolare sito. In questo caso, anche se non sei obbligato, potresti voler rimuovere permanentemente la tua identità SQRL.\n\nOppure potresti condividere la stessa identità SQRL con altri, ma vorresti escludere alcuni degli altri utenti.\n\nOppure vuoi passare da una identità SQRL a un altra per l\'autenticazione su un sito. A meno che il sito web supporti più identità SQRL contemporaneamente, dovrai prima rimuovere la vecchia identità e poi aggiungere la nuova.\n\nPer facilitare il trasferimento di identità la rimozione della identità SQRL lascerà la sessione aperta sul browser web così che tu possa immediatamente aggiungere una nuova identità. Questo potrebbe essere importante se il sito offre solo l\'autenticazione con SQRL.\n\nPer prevenire il rischio di sostituzioni fraudolente dell\'identità, la rimozione dell\'identità richiede una sicurezza aggiuntiva che è data dal Codice di Recupero. Se il Codice di Recupero dell\'identità non è già presente nel client SQRL ti verrà chiesto di inserirlo prima di procedere con l\'autenticazione e la rimozione dell\'identità.</string>
<string name="cps_auth_aborted_headline">Autenticazione interrotta</string>
<string name="cps_auth_aborted_description">L\'autenticazione CPS di SQRL è stata interrotta. Sarai rimandato automaticamente alla pagina precedente tra pochi secondi. Se questo non accade per favore usa il bottone BAKC del browser o seleziona il link qui sotto.</string>
<string name="cps_auth_aborted_go_back_now">Torna indietro ora</string>
<string name="quickpass">QuickPass</string>
<string name="helptext_quickpass_login">Per favore inserisci la \"QuickPass\" che consiste nei primi caratteri della password dell\'identità SQRL.</string>
<string name="helptext_password_login">Per favore inserisci la password completa che hai scelto per questa identità SQRL.</string>
<string name="title_enable_quickpass">Abilita QuickPass</string>
<string name="default_identity_name">Mia Identità</string>
<string name="language_korean">Coreano</string>
<string name="rescue_code_page_headline">Questo è il Codice di Recupero della tua identità</string>
<string name="rescue_code_page_warning">Non chiudere questa pagina</string>
<string name="rescue_code_page_description">Questo è il Codice di Recupero dell\'identità SQRL che stai creando e non è modificabile.\n\nQuesto codice non può essere ricreato e non deve andare perso, lasciato in giro o distrutto. Ti permetterà di risolvere ogni situazione disastrosa che potrebbe verificarsi. Se dimenticassi la password dell\'identità o se la tua identità SQRL dovesse essere compromessa questo Codice di Recupero ti consentirà di risolvere la situazione. (Alcune situazioni potrebbero richiedere anche la tua identità SQRL. Quindi assicurati di conservare un backup della tua identità.)\n\nQuesta stampa dovrebbe essere conservata in un luogo sicuro, dove non possa essere trovata da altri, ma possa essere recuperata da te se dovessi mai averne bisogno. Potresti non averne mai bisogno, ma se succedesse sarai felice di averla conservata al sicuro.\n\nIl Codice di Recupero della tua identità è:</string>
<string name="superseded_identity_headline">Identità SQRL sostituita</string>
<string name="superseded_identity_text">L\'identità SQRL è stata ricodificata, sostituita e utilizzata da qualche altro dispositivo per accedere a questo sito web. Il sito web ha recepito la sostituzione dell\'identità e ha iniziato ad usare la nuova identità.\n\nDopo la ricodifica e la sostituzione di una identità bisogna anche aggiornarla su tutti i dispositivi. Questo non è stato fatto per la tua identità SQRL su questo dispositivo, quindi dovresti farlo immediatamente!\n\nPer la tua sicurezza la vecchia identità, che è ancora su questo dispositivo, non potrà più essere usata. Per favore trasferisci la tua identità aggiornata dal dispositivo dove è stata ricodificata al client SQRL su questo dispositivo.\n\nGrazie.</string>
<string name="language_indonesian">Indonesiana</string>
<string name="language_italian">Italiana</string>
<string name="language_portuguese">Portoghese</string>
</resources>
