<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">लॉग इन करें</string>
<string name="introduction_startpage"><b>सुरक्षित त्वरित विश्वसनीय लॉगिन</b>\n\nमदद पृष्ठों में आपका स्वागत है। ये पृष्ठ प्रोटोकॉल में विभिन्न अवधारणाओं को अधिक विस्तार से समझाने की कोशिश करते हैं। हम इस एप्लिकेशन का उपयोग करके आपके लिए उपलब्ध विभिन्न उपयोग मामलों की व्याख्या करने का भी प्रयास करेंगे।\n\nमदद पृष्ठों का उपयोग करने के लिए आप पृष्ठ को बदलने के लिए बाएं या दाएं स्वाइप कर सकते हैं।\n\nयदि आप इस एप्लिकेशन के स्रोत कोड को देखने के इच्छुक हैं, तो यह खुला स्रोत है और <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login"> https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>\n</string>
<string name="introduction_nutshell"><b>संक्षेप में</b>\n\nइससे पहले कि आप वेबसाइटों में लॉग इन करने के लिए SQRL का उपयोग करना शुरू करें, आपकी SQRL निजी पहचान बनाई जानी चाहिए। आपको केवल एक की आवश्यकता है, शायद जीवन के लिए, क्योंकि यह आपके बारे में कुछ भी नहीं बताता है, और यह अत्यधिक सुरक्षित है। यह सिर्फ एक बहुत लंबी (77-अंक) यादृच्छिक संख्या है।\n\nतब से, जब भी आप किसी वेबसाइट पर SQRL के साथ लॉग इन करते हैं, तो आपकी निजी पहचान का उपयोग उस एक वेबसाइट के लिए 77-अंकों की संख्या उत्पन्न करने के लिए किया जाता है। आपके द्वारा देखी जाने वाली प्रत्येक वेबसाइट आपको एक अलग संख्या के रूप में देखती है, फिर भी हर बार जब आप उसी साइट पर लौटते हैं, तो उस साइट की विशिष्ट संख्या पुन: प्राप्त हो जाती है।\n\nयह आपको विशिष्ट और स्थायी रूप से पहचाने जाने की अनुमति देता है, फिर भी पूरी तरह से गुमनाम।\n\nचूंकि आपको ईमेल पते या पासवर्ड का उपयोग करने की आवश्यकता नहीं है, इसलिए आप कभी भी किसी वेबसाइट को सुरक्षा के लिए अपनी वास्तविक पहचान नहीं देते हैं। यदि वेबसाइट की SQRL पहचान कभी चोरी हो जाती है, तो न केवल चोरी की पहचान केवल उस वेबसाइट के लिए मान्य होगी, बल्कि SQRL की क्रिप्टोग्राफी चोरी की पहचान का उपयोग करके प्रतिरूपण को रोकती है।\n\nयह जितना अच्छा लगता है। यह वही है जिसकी हम प्रतीक्षा कर रहे हैं।</string>
<string name="introduction_password"><b>आपका SQRL पासवर्ड</b>\n\nSQRL आपको इंटरनेट वेबसाइटों में प्रवेश करने के बोझ से मुक्त करता है। लेकिन इसका मतलब यह है कि अगर किसी और ने आपके SQRL ऐप पर नियंत्रण प्राप्त कर लिया है, तो वे आपको प्रतिरूपित कर सकते हैं।\n\nहम इस समस्या को एक SQRL पासवर्ड के साथ हल करते हैं जिसका उपयोग आप अपने SQRL में लॉगिन करने के लिए करते हैं। आप तय करते हैं कि आपको कितनी लॉगिन सुरक्षा की आवश्यकता है। आप जिस भी लंबाई और जटिलता की इच्छा का अपना पासवर्ड चुनते हैं। किसी को अनुमान लगाने में बाधा डालने के लिए, आप निर्धारित करते हैं कि किसी भी पासवर्ड को संसाधित होने में कितना समय लगता है। और लंबे समय तक, अधिक जटिल पासवर्ड का उपयोग करने के लिए कम दर्दनाक, पासवर्ड के पहले चार अक्षरों का उपयोग आपके द्वारा हाल ही में दर्ज किए गए पूर्ण पासवर्ड को रिफ्रेश करने के लिए किया जा सकता है\n\nआप किसी भी समय अपना पासवर्ड और इसकी विभिन्न सेटिंग्स बदलने के लिए स्वतंत्र हैं। और यदि आप कभी भी किसी भी कारण से अपना पासवर्ड भूल जाते हैं, तो SQRL के रेस्क्यू कोड का उपयोग आपकी पहुंच को पुनः प्राप्त करने के लिए किया जा सकता है।</string>
<string name="introduction_rescue_code"><b>SQRL का बचाव कोड</b>\n\nआपको और SQRL को शायद कभी बचाव की आवश्यकता नहीं होगी। लेकिन SQRL की सुरक्षा इतनी कड़ी है कि आपको चीजों को थोड़ा अनलॉक करने के लिए एक तरीके की आवश्यकता है। यहाँ दो परिदृश्य हैं जहाँ आपको बचाव की आवश्यकता होगी:\n\n• यदि आपने अपना पासवर्ड बदल दिया है और नया आपके दिमाग से फिसल गया है, तो कोई पूछने वाला नहीं है। वेबसाइटों के विपरीत, जहां आप क्लिक करते हैं मैं अपना पासवर्ड भूल गया हूं, आपका SQRL ऐप इसे नहीं जानता है। यदि ऐसा किया जाता है, तो इसे हैक किया जा सकता है और आपकी पहचान चुरा सकता है। आपकी पहचान के लिए आपके द्वारा उपयोग किए गए पासवर्ड के तहत बैकअप आपके द्वारा सेव किया गया होगा, ताकि मदद मिल सके। लेकिन आपका SQRL- रेस्क्यू कोड हमेशा किसी भी मेमोरी लैप्स को माफ़ कर देगा।\n• एक बार जब आप एक वेबसाइट के साथ अपनी SQRL पहचान स्थापित कर लेते हैं, तो उस पहचान को केवल ITS रेस्क्यू कोड के साथ बदला जा सकता है। यदि कोई आपकी SQRL पहचान को चोरी करना चाहता था (यदि आपका फोन चोरी हो गया था और आपने बहुत कमजोर या अनुमान लगाने योग्य पासवर्ड का उपयोग किया था, या आपके उपकरण को संक्रमित किया था), तो वे कभी भी आपकी पहचान को उनके साथ बदल नहीं सकते हैं। लेकिन आप अपनी पुरानी पहचान को अपने नए के साथ बदलने के लिए एक नया बनाकर और पुरानी पहचान के बचाव कोड (जो बुरे लोगों के पास कभी नहीं होगा) का उपयोग करके अपनी चोरी की पहचान को फिर से बना सकते हैं।\n\nSQRL का रेस्क्यू कोड एक शक्तिशाली सहयोगी है। इसे लिख लें, इसे सुरक्षित रखें और इसे कभी न खोएं। आपको शायद इसकी कभी आवश्यकता नहीं होगी, लेकिन यदि आप करते हैं तो आपको बहुत खुशी होगी कि आपने इसे रखा है।</string>
<string name="introduction_backup"><b> बैकअप क्यों?</b>\n\nआपकी SQRL निजी पहचान बेतरतीब ढंग से चुनी गई 77-अंकीय संख्या है, जिसका उपयोग आपकी प्रत्येक व्यक्तिगत वेब पहचान को उत्पन्न करने के लिए किया जाता है। कोई नहीं जानता कि यह क्या है। जब आप इंटरनेट पर अपनी पहचान बनाने के लिए SQRL का उपयोग करते हैं, तो आपकी पहचान उस 77-अंकों की संख्या को कम करती है। यदि यह कभी खो जाता है, तो आपकी इंटरनेट पहचान है।\n\nआपकी निजी पहचान का बैकअप लेने का दूसरा कारण इसे किसी दूसरे कंप्यूटर या मोबाइल डिवाइस पर कॉपी करना है। एक बार जब आपकी एक निजी SQRL पहचान आपके सभी उपकरणों में स्थापित हो गई है, तो आप इंटरनेट पर आसानी से अपनी पहचान बनाने के लिए उनमें से किसी का भी उपयोग कर सकते हैं।\n\nSQRL आपकी निजी पहचान का समर्थन करने के लिए कई सरल तरीके प्रदान करता है, और सभी बैकअप हमेशा आपके SQRL पासवर्ड और बचाव कोड द्वारा संरक्षित होते हैं।\n\nकागज पर मुद्रण बैकअप, एक छोटे क्यूआर कोड और पाठ के रूप में (शायद एक से अधिक बार) की सिफारिश की जाती है क्योंकि कागज मूल डेटा भंडारण माध्यम है। कई मायनों में, यह अभी भी सबसे अच्छा है। बस इसे स्टोर करें जहां आप अपने जीवन के अन्य महत्वपूर्ण दस्तावेजों को संग्रहीत करते हैं। आप अपने बैकअप को थंब ड्राइव में रिकॉर्ड कर सकते हैं, उन्हें सीडी में जला सकते हैं, और उन्हें कहीं भी सुरक्षित रूप से स्टोर कर सकते हैं।\n\nलेकिन कृपया बैकअप करें, क्योंकि कोई भी आपकी विशिष्ट 77-अंकीय निजी पहचान नहीं जानता है ... आप भी नहीं!</string>
<string name="welcome_message"><b>सुरक्षित त्वरित विश्वसनीय लॉगिन (SQRL) क्लाइंट में आपका स्वागत है।</b>\n\nयह क्लाइंट ऐप आपको SQRL प्रोटोकॉल का समर्थन करने वाली वेबसाइटों में सुरक्षित और सहजता से लॉग इन करने में मदद करेगा।\n\nयह सुरक्षित रूप से स्टोर करता है और आपको अपनी SQRL पहचान का प्रबंधन करने देता है, जो ऐप अद्वितीय प्रति-साइट लॉगिन बनाने के लिए उपयोग करता है, जो गुमनाम हैं और वेबसाइट के मालिक को रखने के लिए कोई रहस्य नहीं देते हैं।\n\nकिसी भी व्यक्तिगत जानकारी से कोई संबंध नहीं है। यह केवल यह पुष्टि करता है कि पिछली बार प्रमाणित किया गया वही फ़ोन इस बार भी वही है। यह आपकी पसंदीदा साइटों पर एक अद्वितीय अनाम लॉगिन बनाने के लिए संभव बनाता है, और आप यह तय करते हैं कि आप साइट के साथ कितना डेटा साझा करते हैं।\n\nबस स्पष्ट होने के लिए, यह एप्लिकेशन आपके फ़ोन को प्रदान करने वाले किसी भी पहचानकर्ता को नहीं छिपाएगा, लेकिन यह कोई अतिरिक्त डेटा प्रदान नहीं करेगा।\n\nआप किसी अन्य संगत क्लाइंट द्वारा बनाई गई पहचान या किसी पहचान को स्कैन करके प्रक्रिया शुरू करते हैं (जैसे <a href="https://grc.com"> https://grc.com </a> द्वारा प्रदत्त डेस्कटॉप ग्राहक) और खोलें यह आपके पासवर्ड के साथ है। जब आपकी कुंजी भरी जाती है, तब आप वेबसाइटों द्वारा प्रदत्त QR कोड्स को स्कैन करके, पते की पुष्टि करके और लॉग इन करने का चयन करके प्रमाणित कर सकते हैं।\n\nकृपया ध्यान दें कि निर्यात किए गए रहस्यों को स्कैन करने, पहचान बनाने या साइट QR कोड स्कैन करने के लिए कैमरे का उपयोग करने की अनुमति की आवश्यकता है।\n\nGitHub पर इस प्रोजेक्ट को फॉलो करने के लिए आप जा सकते हैं\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login"> https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="button_scan_secret">पहचान क्यूआर कोड को स्कैन करें</string>
<string name="button_login">लॉग इन करें</string>
<string name="button_intro_close">बंद करें</string>
<string name="action_help">सहायता</string>
<string name="action_about">बारे में</string>
<string name="about_message_title">बारे में</string>
<string name="about_message_text"><b>सुरक्षित त्वरित विश्वसनीय लॉगिन</b>\n\nसंस्करण: %s\n\nगिटहब भंडार:\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login"> https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login </a>\n\nलेखक:\nडैनियल परसोन</string>
<string name="decrypt_identity_message">आपने अपनी सुरक्षित पहचान को सफलतापूर्वक स्कैन कर लिया है। कृपया सत्यापित करें कि नीचे प्रस्तुत बचाव डेटा आपके मुख्य पृष्ठ पर मुद्रित डेटा से मेल खाता है।</string>
<string name="communication_incorrect_response">गलत प्रतिसाद, सर्वर ने त्रुटि कोड के साथ प्रतिक्रिया नहीं दी। बाद में पुन: प्रयास करें।</string>
<string name="communication_bad_id_association">खराब आईडी एसोसिएशन: SQRL पहचान जो सवाल के साथ जुड़ी हो सकती है, वह सवाल सबमिट करने के लिए उपयोग की जाने वाली SQRL आईडी से मेल नहीं खाती।</string>
<string name="communication_client_failure">ग्राहक विफलता: सवाल में कुछ जानकारी सर्वर के लिए समझ में नहीं आई, इसलिए यह इस अनुरोध को संभाल नहीं पाएगा।</string>
<string name="communication_command_failed">आदेश विफल: वेब सर्वर को क्वेरी को सफलतापूर्वक संसाधित करने में समस्या का सामना करना पड़ा है।</string>
<string name="communication_function_not_supported">फ़ंक्शन समर्थित नहीं है: अनुरोधित एक या अधिक SQRL फ़ंक्शन, जो सर्वर वर्तमान में समर्थन नहीं करता है।</string>
<string name="communication_sqrl_disabled">इस पहचान के लिए SQRL प्रमाणीकरण पहले बंद कर दि गई है। इस पहचान का उपयोग करने के लिए इसे बचाव कोड का उपयोग करके अनलॉक करना होगा।</string>
<string name="communication_transient_error">क्षणिक त्रुटि: सर्वर इंगित करता है कि हस्ताक्षर सही हैं, लेकिन सवाल के बारे में कुछ आदेश को पूरा होने से रोक दिया।</string>
<string name="title_activity_main">मुख्य</string>
<string name="button_import_identity">आयात पहचान</string>
<string name="button_settings">सेटिंग्स</string>
<string name="button_create_identity">नया बनाएं</string>
<string name="button_remove_identity">हटाएँ</string>
<string name="button_rename_identity">पुनर्नामित</string>
<string name="button_export_identity">निर्यात</string>
<string name="button_reset_password">पुन:स्थापन पासवर्ड</string>
<string name="button_rekey_identity">रीकी</string>
<string name="button_change_password">पासवर्ड बदलें</string>
<string name="identity_rename_title">पुनर्नामित पहचान</string>
<string name="title_activity_show_identity">पहचान दिखाएँ</string>
<string name="button_rename_ok">पुनर्नामित</string>
<string name="current_identity_title">वर्तमान पहचान</string>
<string name="title_activity_clear_identity">क्लियर क्विकपास</string>
<string name="notification_identity_unlocked_desc">सुरक्षित रहने के लिए, क्विकपास को उपयोग के बाद हटा दिया जाना चाहिए।\nस्मृति से इसे साफ़ करने के लिए यहाँ क्लिक करें.</string>
<string name="notification_identity_unlocked">क्विकपास सक्रिय</string>
<string name="clear_identity_fail">क्विकपास अभी भी मेमोरी में है, निकालने में असमर्थ</string>
<string name="clear_identity_success">क्विकपास हटा दिया गया है</string>
<string name="decrypt_identity_fail">डिक्रिप्टिंग पहचान विफल रही, कृपया दूसरे पासवर्ड के साथ प्रयास करें।</string>
<string name="encrypt_identity_fail">आपकी नई आयातित पहचान का एन्क्रिप्शन विफल रहा, कृपया पुनः प्रयास करें</string>
<string name="notification_identity_unlocked_title">आपकी पहचान आपके डिवाइस स्मृति में अनलॉक की गई है.</string>
<string name="login_verify_domain_text">इस प्रोटोकॉल का उपयोग करके आप स्कैन किए गए URL में लॉग इन कर सकते हैं. कृपया जाँचें कि स्कैन किया गया डोमेन वही स्थान है जिसे आप पासवर्ड दर्ज करने से पहले देखना चाहते हैं.</string>
<string name="login_domain_title">क्या आप इस पर लॉग इन करना चाहते हैं:</string>
<string name="change_password_retype">पुन: पासवर्ड लिखें</string>
<string name="change_password_current">वर्तमान पासवर्ड</string>
<string name="change_password_new_password">नया पासवर्ड बनाएं</string>
<string name="change_password_retyped_password_do_not_match">पुन: टाइप किया गया पासवर्ड नए पासवर्ड से मेल नहीं खा रहा है.</string>
<string name="title_activity_settings">सेटिंग्स</string>
<string name="settings_hint_length">क्विकपास लंबाई (वर्ण)</string>
<string name="settings_password_verify">पासवर्ड सत्यता (सेकंड्स)</string>
<string name="settings_idle_timeout">QuickPass समय समाप्त (मिनट)</string>
<string name="settings_sqrl_only">अनुरोध SQRL केवल लॉगिन</string>
<string name="settings_no_sqrl_bypass">अनुरोध SQRL बाईपास नहीं</string>
<string name="settings_save">सहेजें</string>
<string name="settings_cancel">रद्द करें</string>
<string name="settings_fragment_save">सहेजें</string>
<string name="settings_hint_length_not_number">क्विकपास इनपुट एक संख्या नहीं है</string>
<string name="settings_idle_timeout_not_number">QuickPass समय समाप्त इनपुट कोई संख्या नहीं है</string>
<string name="settings_password_verify_not_number">पासवर्ड सत्यापित इनपुट कोई संख्या नहीं है</string>
<string name="settings_hint_length_to_large">क्विकपास वैल्यू बहुत बड़ी है। (0-255)</string>
<string name="save_settings_password">पासवर्ड</string>
<string name="save_identity_to">में पहचान सहेजें</string>
<string name="title_activity_advanced">उन्नत प्रचालन</string>
<string name="main_selected_identity">चयनित पहचान</string>
<string name="identity_reset_password">पासवर्ड पुन:स्थापन</string>
<string name="button_reset_password_ok">रीसेट करें</string>
<string name="reset_password_new">नया पासवर्ड</string>
<string name="reset_password_desc">पुराने पासवर्ड को जाने बिना एक नया पासवर्ड सेट करने के लिए आपको पहचान निर्माण के दौरान दिए गए बचाव कोड की आपूर्ति करने की आवश्यकता होगी। फिर आप एक नया पासवर्ड प्रदान करते हैं और हम एक पासवर्ड सुरक्षित पहचान बनाएंगे।</string>
<string name="save_settings_title">सेटिंग्स सहेजें</string>
<string name="login_title">लॉग इन करें</string>
<string name="import_title">आयात पहचान</string>
<string name="rename_identity_desc">नया नाम</string>
<string name="reset_password_rescuecode_1">भाग १</string>
<string name="reset_password_rescuecode_2">भाग २</string>
<string name="reset_password_rescuecode_3">भाग ३</string>
<string name="reset_password_rescuecode_4">भाग ४</string>
<string name="reset_password_rescuecode_5">भाग ५</string>
<string name="reset_password_rescuecode_6">भाग ६</string>
<string name="change_password_title">पासवर्ड बदलें</string>
<string name="rescue_code_incorrect_input">बचाव कोड भाग की 4 संख्या होनी चाहिए</string>
<string name="progress_title">कार्यचालन</string>
<string name="login_identity_password">पासवर्ड</string>
<string name="main_identity_removed">पहचान हटा दी गई है</string>
<string name="button_lock_account">खाता बंद करें</string>
<string name="button_unlock_account">खाता खोलें</string>
<string name="button_remove_account">खाता हटाएं</string>
<string name="login_optional_options">अन्य विकल्प</string>
<string name="button_login_options">विकल्प</string>
<string name="disable_account_title">खाता बंद करें</string>
<string name="button_disable_account">बंद करें</string>
<string name="enable_account_title">खाता खोलें</string>
<string name="button_enable_account_enable">खोलें</string>
<string name="remove_account_title">खाता हटाएं</string>
<string name="button_remove_account_remove">हटाएं</string>
<string name="button_export_show_identity">पहचान दिखाएं</string>
<string name="button_export_save_identity">पहचान सहेजें</string>
<string name="button_print_identity">पहचान मुद्रित करें</string>
<string name="title_activity_url_login">लॉग इन करें</string>
<string name="change_password_close">पासवर्ड परिवर्तन खिड़की बंद करें</string>
<string name="export_options_close">निर्यात विकल्प खिड़की बंद करें</string>
<string name="login_close">लॉगिन खिड़की बंद करें</string>
<string name="login_optional_close">लॉगिन विकल्प खिड़की बंद करें</string>
<string name="remove_account_close">खाता हटाएँ खिड़की बंद करें</string>
<string name="rename_close">पुनर्नामित खिड़की बंद करें</string>
<string name="reset_password_close">रीसेट पासवर्ड खिड़की बंद करें</string>
<string name="save_settings_close">सहेजें सेटिंग्स खिड़की बंद करें</string>
<string name="title_entropy_gather">एन्ट्रापी इकट्ठा करो</string>
<string name="button_entropy_gather_next">अगला</string>
<string name="scan_site_code">साइट के लिए क्यूआर कोड स्कैन करें</string>
<string name="scan_identity">पहचान के लिए क्यूआर कोड स्कैन करें</string>
<string name="title_rescuecode_show">बचाव कोड दिखाएँ</string>
<string name="title_rescuecode_enter">बचाव कोड दर्ज करें</string>
<string name="button_rekey_identity_start">प्रारंभ</string>
<string name="button_create_identity_start">प्रारंभ</string>
<string name="create_identity_message">एक नई पहचान बनाना 6 चरणों में की गई प्रक्रिया है।\n\n1. सबसे पहले, कैमरा सक्रिय हो जाएगा और आप एक अधिक सुरक्षित कुंजी बनाने के लिए एन्ट्रापी बनाने के लिए इसे चारों ओर लहराना होगा।\n\n2. अगला आपको एक बचाव कोड के साथ प्रस्तुत किया जाएगा जिसे आपको रिकॉर्ड करने और सुरक्षित रखने की आवश्यकता है।\n\n3. आपको यह सत्यापित करने के लिए कि इसे सही ढंग से दर्ज किया गया है या नहीं, आपको बचाव कोड पुनः दर्ज करने के लिए कहा जाएगा।\n\n4. आप अपनी नई पहचान के लिए एक पासवर्ड चुनेंगे।\n\n5. एप्लिकेशन आपकी पहचान बनाता है और एन्क्रिप्ट करता है।\n\n6. आपको एक सुरक्षित स्थान पर स्टोर करने के लिए अपनी पहचान बचाने के विकल्प के साथ प्रस्तुत किया जाएगा।</string>
<string name="rekey_identity_message">अपनी पहचान को फिर से स्थापित करना 7 चरणों में की जाने वाली प्रक्रिया है।\n\n1. सबसे पहले, आपको इस पहचान के लिए पुराने बचाव कोड को दर्ज करना होगा ताकि आप इस सुरक्षा कोड तक पहुंच सकें।\n\n2. दूसरा, कैमरा सक्रिय हो जाएगा और आप एक अधिक सुरक्षित कुंजी बनाने के लिए एन्ट्रापी बनाने के लिए इसे चारों ओर लहराना होगा।\n\n3. अगली बार आपको एक नया बचाव कोड पेश किया जाएगा जिसे आपको रिकॉर्ड करने और सुरक्षित रखने की आवश्यकता है।\n\n4. आपको यह सत्यापित करने के लिए कि इसे सही ढंग से दर्ज किया गया है, बचाव कोड पुनः दर्ज करने के लिए कहा जाएगा।\n\n5. आप अपनी नई पहचान के लिए एक पासवर्ड चुनेंगे।\n\n6. एप्लिकेशन आपकी पहचान बनाता है और एन्क्रिप्ट करता है।\n\n7. आपको एक सुरक्षित स्थान पर स्टोर करने के लिए अपनी पहचान बचाने के विकल्प के साथ प्रस्तुत किया जाएगा।</string>
<string name="button_start_create_identity">पहचान बनाएं</string>
<string name="title_create_identity">पहचान बनाएं</string>
<string name="title_rekey_identity">रीकी पहचान</string>
<string name="rescuecode_show_desc">यह पृष्ठ आपके पहचान बचाव कोड को दिखाता है। यह कोड महत्वपूर्ण है कि आप कहीं सुरक्षित रिकॉर्ड करें। यदि आपको भविष्य में अपने खातों को पुनर्स्थापित करने, अनलॉक करने या निकालने की आवश्यकता है, तो इस कोड का उपयोग यह सत्यापित करने के लिए किया जाएगा कि आप इस पहचान के सही मालिक हैं। इसे स्टोर करें <b>सुरक्षित और इस डिवाइस को बंद करें</b>। कोड को बाईं ओर दाईं ओर शुरू किया गया है और निचले दाएं में समाप्त किया गया है। आप आसानी से 4 वर्णों के समूहों के बीच अंतर करने के लिए अपनी रिकॉर्डिंग में डैश या माइनसीस जोड़ सकते हैं।</string>
<string name="rescue_code_enter_desc">इस पृष्ठ पर, हम आपको उस बचाव कोड को दर्ज करने के लिए कहते हैं, जिसे आपने रिकॉर्ड किया था और सुरक्षित स्थान पर सहेजा था यह दिखाने के लिए कि आपने सही मान रिकॉर्ड किया है।</string>
<string name="button_save_identity_save">सहेजें</string>
<string name="txt_identity_name_hint">पहचान सहेजें (वैकल्पिक)</string>
<string name="title_save_identity">पहचान सहेजें</string>
<string name="button_print_rescue_code">मुद्रण</string>
<string name="show_identity_image_desc">पहचान का क्यूआरकोड</string>
<string name="url_login_missing_url">विफलता! कार्यक्रम में कॉल का कोई लिंक संलग्न नहीं था, कृपया पुनः प्रयास करें।</string>
<string name="main_activity_could_not_create_dir">फ़ाइल भेजने के लिए अस्थायी निर्देशिका बनाने में असमर्थ, क्या आपके पास डिस्क पर बहुत अधिक डेटा है?</string>
<string name="rekey_verify_message">यह सत्यापित करने के लिए बचाव कोड दर्ज करें कि आपके पास यह सुरक्षित है, और पहचान को रीकी करने की प्रक्रिया शुरू करें।</string>
<string name="button_rekey_verify_next">अगला</string>
<string name="title_rekey_verify">बचाव कोड सत्यापित करें</string>
<string name="title_new_identity_done">पहचान निर्मित</string>
<string name="new_identity_done_message">पहचान सफलतापूर्वक बनाई गई है। इसे सुरक्षित रूप से उपयोग करने और डिवाइस के नुकसान से पुनर्स्थापित करने में सक्षम होने के लिए, हम अनुशंसा करते हैं कि आप अपनी पहचान किसी अन्य डिवाइस के साथ क्यूआर कोड को स्कैन करके, भंडारण को एक फाइल भेजकर या नई पहचान प्रिंट करके निर्यात करें।</string>
<string name="button_new_identity_done_export">निर्यात</string>
<string name="button_new_identity_done">पूर्ण हुआ</string>
<string name="camera_permission_request_title">अनुमति की आवश्यकता है</string>
<string name="camera_permission_request_desc">पहचान बनाने और आयात करने के लिए और लॉग इन करने के लिए, ऐप को कैमरे का उपयोग करने की आवश्यकता है।\n\nपहचान बनाते समय, ऐप कैमरे का उपयोग उस पहचान की सुरक्षा में सुधार के लिए यादृच्छिक डेटा एकत्र करने के लिए करता है।\n\nआयात और लॉग इन के मामले में, ऐप आपको उस कार्य के लिए आवश्यक इनपुट डेटा के लिए क्यूआर कोड को स्कैन करने का विकल्प देता है।</string>
<string name="introduction_startpage_title">प्रारंभ</string>
<string name="introduction_nutshell_title">संक्षेप</string>
<string name="introduction_password_title">पासवर्ड</string>
<string name="introduction_rescue_code_title">बचाव संहिता</string>
<string name="introduction_backup_title">बैकअप</string>
<string name="button_camera_permission_ok">ठीक है</string>
<string name="print_not_available_title">मुद्रण उपलब्ध नहीं है</string>
<string name="print_not_available_text">एंड्रॉयड किटकैट (4.4) से पहले मुद्रण कार्य लागू नहीं किया गया था</string>
<string name="print_identity_desc1">यह मुद्रित पहचान उस समय पासवर्ड के साथ एन्क्रिप्ट की गई थी, और इसके स्थायी बचाव कोड के साथ भी। चूंकि या तो सही पासवर्ड, या पहचान का बचाव कोड, इस पहचान को किसी के द्वारा उपयोग करने की अनुमति देगा, न तो उन लोगों के साथ संग्रहीत किया जाना चाहिए, या किसी भी तरह से, इस मुद्रित पहचान के साथ:</string>
<string name="print_identity_desc2">अतिरिक्त पुनर्प्राप्ति उपाय के रूप में, इस पहचान का एक पाठ संस्करण नीचे दिया गया है। यदि एक कैमरा ऊपर दिए गए क्यूआर कोड को स्कैन और आयात करने के लिए उपलब्ध नहीं है, तो नीचे दिए गए पाठ को पूर्ण पहचान पुनर्प्राप्ति के लिए दर्ज किया जा सकता है। हालाँकि, यह एक बचाव कोड केवल संस्करण है, इसलिए इस पहचान का बचाव कोड इसके डिक्रिप्शन के लिए आवश्यक होगा:</string>
<string name="print_identity_desc3">कृपया अपनी पहचान के इस मुद्रित संस्करण को सुरक्षित रखें। SQRL के \"टू-पार्टी\" ऑपरेशन के साथ, कोई भी आपके SQRL लॉगिन सुरक्षा से समझौता नहीं कर सकता है। लेकिन इसका मतलब यह भी है कि अगर आपकी पहचान किसी तरह खो जाती है, तो कोई भी इसमें लॉगिन नहीं कर सकता। कृपया इस पहचान का उस देखभाल के साथ व्यवहार करें जिसके वह हकदार है। यह इंटरनेट की आपकी सुरक्षित और निजी कुंजी है।</string>
<string name="print_version_string">पेज एंड्रॉइड पर ओपन सोर्स SQRL क्लाइंट द्वारा बनाया गया है</string>
<string name="progress_time_elapsed">समय बीता: %s</string>
<string name="progress_time_left">शेष समय: %s</string>
<string name="progress_state_prepare_query">प्रश्न तैयार कर रहे हैं</string>
<string name="progresstate_contact_server">सर्वर से संपर्क कर रहे हैं</string>
<string name="progress_state_descrypting_identity">डिक्रिप्टिंग पहचान</string>
<string name="progress_state_descrypting_previous_identity">पिछली पहचान को डीक्रिप्ट किया जा रहा है</string>
<string name="progress_state_descrypting_rescuecode_identity">बचाव कोड पहचान को डीक्रिप्ट किया जा रहा है</string>
<string name="progress_state_encrypting_identity">एन्क्रिप्टिंग पहचान</string>
<string name="progress_state_encrypting_previous_identity">पिछली पहचान एन्क्रिप्ट किया जा रहा है</string>
<string name="progress_state_encrypting_rescue_code_identity">बचाव कोड पहचान को एन्क्रिप्ट किया जा रहा है</string>
<string name="button_ask_first_button_default">ठीक है</string>
<string name="ask_close">प्रश्न खिड़की बंद करें</string>
<string name="rekey_verify_to_many_rekey_attempts">इस पहचान को इतनी बार दोहराया गया है कि अब हमें एक पुरानी कुंजी को रिटायर करने की आवश्यकता है। इसका मतलब यह है कि इसका उपयोग करने वाली साइटें, सबसे पुरानी कुंजी, इस पहचान को नहीं पहचानेंगी।</string>
<string name="export_without_password">पासवर्ड के बिना</string>
<string name="scan_cancel">रद्द किया गया स्कैन</string>
<string name="scan_incorrect">गलत क्यूआर कोड, पुन: प्रयास करें</string>
<string name="button_forgot_password">क्या आप पासवर्ड भूल गए हैं?</string>
<string name="account_creation_require_full_password">खाते बनाने के लिए अधिक सुरक्षा की आवश्यकता होती है, कृपया पुनः प्रयास करें और पूर्ण लंबाई पासवर्ड की आपूर्ति करें।</string>
<string name="button_use_identity">पहचान का उपयोग करें</string>
<string name="button_advanced_functions">उन्नत प्रकार्य</string>
<string name="import_text_message">नीचे आप इसे आयात करने के लिए अपनी पहचान के साथ दिया गया टेक्स्ट दर्ज कर सकते हैं। उसके बाद आपको बचाव कोड और एक नया पासवर्ड दर्ज करना होगा। पहचान टेक्स्ट की प्रत्येक पंक्ति को अलग से सत्यापित किया जाएगा।</string>
<string name="button_text_import">टेक्स्ट इनपुट के साथ आयात करें</string>
<string name="import_enter_password">पासवर्ड</string>
<string name="text_input_incorrect">दर्ज किया गया पाठ सही पहचान स्ट्रिंग के लिए मान्य नहीं है। कुछ त्रुटियों की जांच करें। कृपया जाँचें कि क्या दर्ज किए गए टेक्स्ट में त्रुटियाँ हो सकती हैं।</string>
<string name="text_input_incorrect_on_line">लाइन पर गलत इनपुट:</string>
<string name="title_text_import">टेक्स्ट आयात</string>
<string name="button_text_import_close">बंद करें</string>
<string name="text_input_hint">इनपुट पहचान बचाव टेक्स्ट आपके पहचान पत्र संस्करण पर मुद्रित होता है</string>
<string name="error_dialog_title">एक त्रुटि हुई है</string>
<string name="login_identity_quickpass">पासवर्ड (प्रथम %s वर्ण)</string>
<string name="title_change_password">पासवर्ड बदलें</string>
<string name="title_reset_password">पुन:स्थापन पासवर्ड</string>
<string name="title_disable_account">खाता अक्षम करें</string>
<string name="title_enable_account">खाता सक्षम करें</string>
<string name="title_remove_account">खाता हटाएं</string>
<string name="title_rename_identity">पुनर्नामित पहचान</string>
<string name="title_export_options">निर्यात</string>
<string name="title_import">आयात</string>
<string name="title_account_options">खाता विकल्प</string>
<string name="connection_error">सर्वर से कनेक्ट करने में असमर्थ, कृपया पुन: प्रयास करें</string>
<string name="remove_identity_confirmation">क्या आप वाकई इस पहचान को हटाना चाहते हैं?</string>
<string name="remove_identity_confirmation_positive">हाँ</string>
<string name="remove_identity_confirmation_negative">नहीं</string>
<string name="title_cps_missing">कोई पहचान धोखा संरक्षण नहीं</string>
<string name="cps_missing_text"><b>आपको रद्द करना चाहिए, या सावधानी से आगे बढ़ना चाहिए!</b>\n\nSQRL पहचान स्पूफ सुरक्षा को संचालित होने से रोका गया है। यह एक सिस्टम या वेब ब्राउज़र कॉन्फ़िगरेशन सेटिंग का परिणाम हो सकता है। लेकिन चूंकि SQRL एंटी-स्पूफ सिस्टम आमतौर पर कार्यात्मक है, यह विफलता एक दुर्भावनापूर्ण वेबसाइट द्वारा नीचे दी गई वेबसाइट के लिए आपकी ऑनलाइन पहचान को चोरी करने के इरादे से किए गए प्रयास का परिणाम हो सकती है, जो इसकी पहचान को खराब कर रही है।\n\nआप SQRL का उपयोग करने के लिए आगे बढ़ते हैं, लेकिन आपको बहुत ही सुनिश्चित होना चाहिए कि आप जिस वेबसाइट पर लॉग इन कर रहे हैं, उसके लिए नीचे दी गई वेबसाइट शो के लिए अपनी व्यक्तिगत SQRL पहचान प्रदान करना चाहते हैं - वे शायद समान नहीं हो।</string>
<string name="button_cps_continue">किसी भी तरह लॉगिन करें</string>
<string name="button_cps_cancel">रद्द करें</string>
<string name="communication_ip_mismatch"><b> संभावित लॉग इन अटैक का पता चला</b>\n\nलॉगिन रोका गया\n\nवह वेबसाइट जिसे आप SQRL के साथ लॉगिन करने का प्रयास कर रहे थे, हो सकता है कि वह आपकी SQRL पहचान को कैप्चर करने के प्रयास में वास्तविक वेबसाइट की पहचान को \"स्पूफ़िंग\" कर रही हो और उसे वास्तविक वेबसाइट पर लॉगिन करने के लिए आप के रूप में उपयोग करें।</string>
<string name="progress_interrupted_title">प्रगति बाधित हुई</string>
<string name="progress_interrupted_text">आपने ऑपरेशन के दौरान अभिविन्यास को बदल दिया है या अनुप्रयोग में चारों ओर चला गया है। वर्तमान ऑपरेशन सही ढंग से पूरा नहीं हो सकता है, कृपया पुनः प्रयास करें।</string>
<string name="action_language">भाषा</string>
<string name="title_language">भाषा चुनिए</string>
<string name="language_default">डिफ़ॉल्ट</string>
<string name="language_arabic">अरबी</string>
<string name="language_dutch">डच</string>
<string name="language_english">अंग्रेज़ी</string>
<string name="language_german">जर्मन</string>
<string name="language_hebrew">हैब्रू</string>
<string name="language_french">फ्रेंच</string>
<string name="language_japanese">जापानी</string>
<string name="language_norwegian">नार्वेजियन</string>
<string name="language_swedish">स्वीडिश</string>
<string name="language_spanish">स्पेनिश</string>
<string name="language_russian">रूसी</string>
<string name="language_hungarian">हंगेरियन</string>
<string name="language_slovenian">स्लोवेनियाई</string>
<string name="language_czech">चेक</string>
<string name="actionbar_menu">मेन्यू</string>
<string name="error_message_stale_page">SQRL लॉगिन पेज की अवधि समाप्त हो गई है। कृपया पृष्ठ को रीफ्रेश करें, फिर SQRL के साथ लॉग इन करें।</string>
<string name="error_message_login_failed">SQRL इस साइट पर लॉगिन करने में असमर्थ था। पृष्ठ को रीफ्रेश करें और पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया किसी अन्य लॉगिन विधि का उपयोग करें।</string>
<string name="account_options_alternative_id">वैकल्पिक आईडी</string>
<string name="title_alternative_identity">वैकल्पिक पहचान</string>
<string name="button_alternative_identity">वैकल्पिक पहचान</string>
<string name="startpage_login_with">से लोगिन करें</string>
<string name="language_catalan">कैटलन</string>
<string name="password_strength_poor">पासवर्ड क्षमता: कमज़ोर</string>
<string name="password_strength_medium">पासवर्ड क्षमता: मध्यम</string>
<string name="password_strength_good">पासवर्ड क्षमता: उत्तम</string>
<string name="password_lowercase">लोवरकेस</string>
<string name="password_uppercase">अप्परकेस</string>
<string name="password_symbols">प्रतीकों</string>
<string name="password_digits">अंक</string>
<string name="img_password_contains_lowercase">इंगित करता है कि क्या पासवर्ड में लोअरकेस अक्षर हैं</string>
<string name="img_password_contains_uppercase">इंगित करता है कि क्या पासवर्ड में अपरकेस अक्षर हैं</string>
<string name="img_password_contains_digits">इंगित करता है कि पासवर्ड में अंक हैं या नहीं</string>
<string name="img_password_contains_symbols">इंगित करता है कि क्या पासवर्ड में चिह्न हैं</string>
<string name="short_password_warning">आप बहुत ही छोटे पासवर्ड का उपयोग कर रहे हैं. यह अत्यधिक असुरक्षित है और इससे पूरी तरह से बचा जाना चाहिए!</string>
<string name="rescue_code_incorrect">गलत</string>
<string name="invalid_sqrl_file">यह फ़ाइल मान्य SQRL पहचान फ़ाइल नहीं लगती है।</string>
<string name="button_export_share_identity">पहचान साझा करें</string>
<string name="share_identity_to">को पहचान साझा करें</string>
<string name="import_identity_file">आयात पहचान संचिका</string>
<string name="title_import_options">आयात</string>
<string name="install_file_manager_app">कृपया गूगल प्ले स्टोर से एक फ़ाइल प्रबंधक ऐप इंस्टॉल करें।</string>
<string name="identity_management">पहचान प्रबंधन</string>
<string name="title_identity_management">पहचान प्रबंधन</string>
<string name="language_chinese">चीनी</string>
<string name="action_password_options">पासवर्ड विकल्प</string>
<string name="quickpass_not_active">क्विकपास नहीं था और सक्रिय नहीं है</string>
<string name="quickpass_already_active">क्विकपास पहले से ही सक्रिय था, और अब भी है</string>
<string name="quickpass_cancelled">क्विकपास पहल को रद्द कर दिया गया है</string>
<string name="quickpass_enable_prompt">क्विकपास को `%1$s` के लिए सक्षम करने के लिए अपना SQRL पासवर्ड यहाँ टाइप करें</string>
<string name="quickpass_enable_message">समर्थकारी क्विकपास</string>
<string name="enable_text">सक्षम करें</string>
<string name="clear_quickpass">क्लियर क्विकपास</string>
<string name="clear_quickpass_long">क्विकपास स्टेट को तुरंत क्लियर करें</string>
<string name="scan_qr_code">क्यूआर कोड स्कैन करें</string>
<string name="scan_qr_code_long">लॉगिन करने के लिए वेब क्यूआर कोड को स्कैन करें</string>
<string name="set_quickpass">क्विकपास सेट करें</string>
<string name="set_quickpass_long">क्विकपास संलग्न करने के लिए SQRL पासवर्ड दर्ज करें</string>
<string name="identity_required">इस फ़ंक्शन का उपयोग करने से पहले एक पहचान अवशय बनाई जानी चाहिए</string>
<string name="quickpass_enable_heading">क्विकपास सक्षम करें</string>
<string name="idle_timeout_guidance">इसलिए आप अपने SQRL मास्टर पासवर्ड को न भूलें, अधिकतम QuickPass टाइमआउट एक सप्ताह (%1$s मिनट) है, जिसके बाद आपको फिर से मास्टर पासवर्ड टाइप करना होगा।</string>
<string name="guidance_heading">मार्गदर्शन</string>
<string name="button_identity_options">पहचान विकल्प</string>
<string name="identity">पहचान</string>
<string name="language_hindi">Hindi</string>
<string name="title_set_password">SQRL - Set Password</string>
<string name="button_set_password">Set password</string>
<string name="set_password_import_desc">Since the identity being imported has no password set, it is required for you to provide the rescue code given to you at identity creation. You will then chose a new password, which your newly imported identity will be secured with.</string>
<string name="title_activity_identity_settings">SQRL - Identity Settings</string>
<string name="helptext_password_verify_seconds">Your identity\'s security can be improved by lengthening the time required to verify your full SQRL password. There is NO KNOWN WAY for any attacker, spy agency or government to dramatically speed up this verification process. And since your shorter QuickPass can be used after you have entered your password, you only need to wait once. But someone trying to guess your password needs to wait EVERY TIME they guess.\n\nA five-second verification duration is recommended, but you are free to choose whatever seems best for your convenience and security.</string>
<string name="helptext_quickpass_length">To encourage the use of a longer and more secure access password, SQRL can be configured to only require that your FULL password be provided when it is first used and periodically after that. Once the full password has been entered, for a specified period of time, SQRL may only require the first few characters of your password (called a \"QuickPass\") just to prove it is still you. (How long the \"QuickPass\" is active for is called the \"QuickPass timeout and can also be set in the identity settings). \n\nYou chose between a longer and safer QuickPass or a shorter and more convenient one. What makes this trade-off acceptable is that the QuickPass MUST be entered correctly on the first try or the full password will be required again. \n\nFour characters are the recommended length. But you may set it as low as 1 and as long as your full password.</string>
<string name="helptext_quickpass_timeout">For protection, SQRL\'s QuickPass will be erased after some time. This time span is specified by the QuickPass timeout.\n\nAfter the timeout, SQRL will ask for the FULL password again on the next login.</string>
<string name="helptext_request_sqrl_only_login">Request SQRL-enabled websites to disable all other non-SQRL login methods for maximum security.</string>
<string name="helptext_request_no_sqrl_bypass">Request SQRL-enabled websites to refuse any and all forms of \"I forgot my password\" account recovery.</string>
<string name="language_polish">Polish</string>
<string name="language_finnish">Finnish\n</string>
<string name="account_missing">No account found on the server</string>
</resources>
