<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">Secure Quick Reliable Login - Rask, sikker og pålitelig innlogging</string>
<string name="introduction_startpage"><b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nVelkommen til disse hjelpesidene.  Her vil vi forsøke å forklare de forskjellige konseptene i protokollen. Vi vil også forsøke å vise de forskjellige måtene du kan bruke applikasjonen på.  \n\nDu kan vise de forskjellige hjelpesidene ved å sveipe til venstre eller høyre. \n\nHvis du er interessert i å se på koden til denne applikasjonen finner du den på <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a> under en åpen kildekode-lisens.</string>
<string name="introduction_nutshell"><b>Kort fortalt</b>\n\nFør du kan begynne å bruke SQRL til å logge inn på websider som støtter dette, må du opprette din private SQRL-identitet.  Du trenger bare en, sannsynligvis for resten av livet. Denne avslører ingenting om deg, og er svært sikker. Det er bare et svært langt (77-siffer) tilfeldig tall. \n\nNår du har opprettet din private identitet, vil SQRL bruke denne til å generere et annet 77-siffer langt tall som bare gjelder siden du prøver å logge inn på.  Hver side du prøver å logge inn på ser deg som et forskjellig nummer. Dette nummeret er forskjellig hver gang du besøker siden.\n\nDette lar deg være permanent og unikt identifisert, men samtidig helt anonym. \n\nSiden du  ikke trenger å identifisere deg med en epostadresse eller et passord,  vil du aldri gi  fra deg noe som er knyttet til din identitet.  Hvis websidens liste over sqrl-identiteter noensinne blir eksponert eller stjålet, vil skaden være svært begrenset siden disse identitetene vil være spesifikke for denne websiden, og SQRLs kryptografiske funksjoner forhindrer  identitetsutvikling ved hjelp av stjålne identiteter.</string>
<string name="introduction_password"><B>Ditt SQRL passord</B>\n\nSQRL logger deg inn på websider for deg, uten at du må oppgi brukernavn eller passord. Men det betyr også at hvis noen får kontroll på din mobil eller PC vil de kunne logge seg inn som om de var deg. \n\nVi løser dette problemet ved å beskytte SQRL-appen med et passord, sin DU må oppgi i når du starter SQRL. Du bestemmer selv hvor mye beskyttelse du trenger. Du velger ditt passord selv, med den lengde og kompleksitet du sov ønsker. For å gjøre livet til hackere vanskeligere, kan du velge hvor lenge passordet skal prosesseres. Og for å gjøre bruken av lange og komplekse passord enklere, kan du bruke de fire første tegnene i passordet til å \"friske opp\" et fullt passord man nylig har tastet inn.\n\nDu kan selv endre passord i klienten når og så ofte du selv ønsker. Og skulle du glemme passordet ditt, har SQRL redningskoder.</string>
<string name="introduction_rescue_code"><b>SQRLs redningskoder</b>\n\nDu og SQRL vil sannsynligvis aldri behøve å bli reddet. Men SQRLs sikkerhet er så tett at du kanskje vil trenge en måte å løsne litt på sikkerhetstiltakene. Her er et par scenarier hvor du vil trenge å bruke redningskodene: \n\n• Hvis du endret på passordet ditt og du ikke greier å huske det nye passordet ditt, finnes det ingen du kan spørre. I motsetning til nettsteder, som ofte har \'glemt passord?\' funksjonalitet, kjenner ikke SQRL til passordet ditt.  Hvis den gjorde det, kunne den blitt hacket og bli brukt til å stjele identiteten din. Backups du har tatt vil være lagret med det passordet du hadde da, så det kan være til hjelp. Men SQRLs redningskoder vil alltid hjelpe deg ut av knipen. \n\n• Når du har  etablert din identitet på et nettsted, kan den identiteten bli endret med hjelp av dennes redningskode. Hvis noen skulle lykkes med å stjele identiteten din (f.eks hvis telefonen din blir stjålet og tyven greier å gjette ditt veldig svake passord, eller vha malware), vil de aldri kunne bytte ut din identitet med sin egen.  Men du kan reetablere din egen identitet ved å lage en ny identitet og bytte ut den gamle med din nye ved å bruke en redningskode.\n\nSQRLs redningskoder er en kraftig alliert.  Skriv den ned, oppbevar den på et sikkert sted, og mist ikke kontrollen over den. Du kommer sannsynligvis aldri til å trenge den, men hvis du gjør dey, vil du være glad du tok vare på den. </string>
<string name="introduction_backup"><b>Hvorfor backup?</b>\n\nSQRL sin private identitet er er tilfeldig valgt, 77-siffer langt nummer som brukes til å generere hver  og en av dine nettstedsidentiteter.  Ingen kjenner din private identitet. Når du bruker SQRL til å identifisere deg rundt omkring på nettet, blir det 77-sifrede nummeret din identitet. Hvis det går tapt, vil du ikke lenger kunne logge deg inn på de nettstedene hvor denne identiteten har blitt benyttet. \n\nEn annen grunn til å ta backups er for å kopiere den inn på en annen datamaskin eller telefon. Når din private identitet har blitt installert på alle dine enheter, kan du bruke dem til å identifisere deg på nettet. \n\nSQRL tilbyr mange enkle måter å ta backup av din private identitet på, og alle backups er alltid beskyttet av ditt personlige passord, og din redningskode. \n\nDet anbefales å skrive ut en backup, i form av en QR-kode og litt tekst på et ark papir.  Papir er det orginale lagringsformatet, og på mange måter fortsatt det beste. Det kan enkelt lagres sammen med de andre viktige dokumentene man har i sitt arkiv, som fødselsattester, vitnemål og attester. Backups kan også lagres digitalt på en minnepinne eller en CD-ROM. Ingen kjenner din identitet, så ta backup!  </string>
<string name="welcome_message"><b>Velkommen til SQRL klienten</b>\n\nDenne appen vil lagre din private identitet sikkert på denne enheten. Du kan bruke denne for å autentisere deg mot et nettsted. \n\nDataene denne klienten lagrer, inneholder ingen personlige data, den bare verifisrer at den samme enheten som ble benyttet til autentisering forrige gang, er den samme som benyttes nå. Dette gjør det mulig å opprette unike og anonyme logins på dine favorittnettsteder, og du kan velge hvor mye informasjon du ønsker å dele med nettstedet. \n\nDenne applikasjonen vil ikke skjule informsasjon som telefonen eksponerer, men den vil heller ikke eksponere ytterligere informasjon. \n\nDu starter prosessen med å laste ned  desktop-klienten fra <a href="https://grc.com">https://grc.com</a>  og opprette en identitet med denne. Bruk så appen til å scanne QR-koden desktop-appen genererer og åpne den med ditt passord.  Når nøkkelen er åpen i appen, kan du bruke den til å scanne QR-koder fra nettsteder som støtter SQRL.  Verfiser at nettadressen er korrekt, og velg å logge inn. \n\nNoter at for å kunne scanne QR-koder, trenger appen tilgangsrettigheter til å kunne bruke kameraet. \n\nØnsker du å følge utviklingen av denne appen kan du gjøre dette på <a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a></string>
<string name="button_scan_secret">Scan </string>
<string name="button_login">Logg inn</string>
<string name="button_intro_close">Lukk</string>
<string name="action_help">Hjelp</string>
<string name="action_about">Om</string>
<string name="about_message_title">Om</string>
<string name="about_message_text"><b>Secure Quick Reliable Login</b>\n\nVersjon: %s\n\nGithub repository:\n<a href="https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login">https://github.com/kalaspuffar/secure-quick-reliable-login</a>\n\nLaget av: Daniel Persson</string>
<string name="decrypt_identity_message">Du har lykkes å scanne din private identitet. Vennligst verifiser at redningskodene som vises nedenfor korresponderer med dataene på nøkkel-siden.</string>
<string name="communication_incorrect_response">Ugyldig svar, serveren svarte ikke med en feilkode. Prøv igjen senere.</string>
<string name="communication_bad_id_association">Bad ID Association: SQRL identity which may be associated with the query nut does not match the SQRL ID used to submit the query.</string>
<string name="communication_client_failure">Serveren skjønte ikke hva appen spurte om, så forespørselen ble ignorert</string>
<string name="communication_command_failed">Command failed: The web server has encountered a problem successfully processing the query. </string>
<string name="communication_function_not_supported">Function(s) not supported: Requested one or more SQRL functions, that the server does not currently support.</string>
<string name="communication_sqrl_disabled">SQRL authentication for this identity has previously been locked. To use this identity it needs to be unlocked using rescue code.</string>
<string name="communication_transient_error">Transient error: The server indicates that the signature(s) are correct, but something about the query prevented the command from completing.</string>
<string name="title_activity_main">SQRL - Main</string>
<string name="button_import_identity">Import</string>
<string name="button_settings">Settings</string>
<string name="button_create_identity">Create new</string>
<string name="button_remove_identity">Remove</string>
<string name="button_rename_identity">Rename</string>
<string name="button_export_identity">Export</string>
<string name="button_reset_password">Reset password</string>
<string name="button_rekey_identity">Rekey</string>
<string name="button_change_password">Change password</string>
<string name="identity_rename_title">Rename identity</string>
<string name="title_activity_show_identity">SQRL - Show identity</string>
<string name="button_rename_ok">Rename</string>
<string name="current_identity_title">Current identity</string>
<string name="title_activity_clear_identity">SQRL - Clear QuickPass</string>
<string name="notification_identity_unlocked_desc">To be secure, QuickPass should be removed after use.\nClick here to clear it from memory.</string>
<string name="notification_identity_unlocked">QuickPass active</string>
<string name="clear_identity_fail">QuickPass is still in memory, unable to be removed</string>
<string name="clear_identity_success">QuickPass removed</string>
<string name="decrypt_identity_fail">Decrypting identity failed, please try with another password.</string>
<string name="encrypt_identity_fail">Encryption of your newly imported identity failed, please try again</string>
<string name="notification_identity_unlocked_title">Your identity is unlocked in your device memory.</string>
<string name="login_verify_domain_text">Using this protocol you may log in to the scanned URL. Please check that the scanned domain is the same as the place you want to visit before entering password</string>
<string name="login_domain_title">Do you want to login to:</string>
<string name="change_password_retype">Type password again to verify</string>
<string name="change_password_current">Current password</string>
<string name="change_password_new_password">Please choose a new password</string>
<string name="change_password_retyped_password_do_not_match">Retyped password doesn\'t match new password.</string>
<string name="title_activity_settings">SQRL - Settings</string>
<string name="settings_hint_length">QuickPass length (characters)</string>
<string name="settings_password_verify">Password verify (seconds)</string>
<string name="settings_idle_timeout">Idle timeout (minutes)</string>
<string name="settings_sqrl_only">Request SQRL only login</string>
<string name="settings_no_sqrl_bypass">Request no SQRL bypass</string>
<string name="settings_save">Save</string>
<string name="settings_cancel">Cancel</string>
<string name="settings_fragment_save">Save</string>
<string name="settings_hint_length_not_number">QuickPass input is not a number</string>
<string name="settings_idle_timeout_not_number">Idle timeout input is not a number</string>
<string name="settings_password_verify_not_number">Password verify input is not a number</string>
<string name="settings_hint_length_to_large">QuickPass value is too large. (0–255)</string>
<string name="save_settings_password">Password</string>
<string name="save_identity_to">Save identity to</string>
<string name="title_activity_advanced">SQRL - Advanced operations</string>
<string name="main_selected_identity">Selected identity</string>
<string name="identity_reset_password">Reset password</string>
<string name="button_reset_password_ok">Reset</string>
<string name="reset_password_new">New password</string>
<string name="reset_password_desc">In order to set a new password without knowing the old one you need to supply the rescue code given to you at identity creation. Then you supply a new password and we will create a password secured identity.</string>
<string name="save_settings_title">Save settings</string>
<string name="login_title">Login</string>
<string name="import_title">Import identity</string>
<string name="rename_identity_desc">New name</string>
<string name="reset_password_rescuecode_1">Part 1</string>
<string name="reset_password_rescuecode_2">Part 2</string>
<string name="reset_password_rescuecode_3">Part 3</string>
<string name="reset_password_rescuecode_4">Part 4</string>
<string name="reset_password_rescuecode_5">Part 5</string>
<string name="reset_password_rescuecode_6">Part 6</string>
<string name="change_password_title">Change password</string>
<string name="rescue_code_incorrect_input">Rescue code part need to be 4 numbers</string>
<string name="progress_title">Working</string>
<string name="login_identity_password">Password</string>
<string name="main_identity_removed">Identity removed</string>
<string name="button_lock_account">Lock account</string>
<string name="button_unlock_account">Unlock account</string>
<string name="button_remove_account">Remove account</string>
<string name="login_optional_options">Other options</string>
<string name="button_login_options">Options</string>
<string name="disable_account_title">Lock account</string>
<string name="button_disable_account">Lock</string>
<string name="enable_account_title">Unlock account</string>
<string name="button_enable_account_enable">Unlock</string>
<string name="remove_account_title">Remove account</string>
<string name="button_remove_account_remove">remove</string>
<string name="export_title">Export</string>
<string name="button_export_show_identity">Show identity</string>
<string name="button_export_save_identity">Save identity</string>
<string name="button_print_identity">Print identity</string>
<string name="title_activity_url_login">SQRL - Login</string>
<string name="change_password_close">Close change password window</string>
<string name="decrypt_close">Close import identity window</string>
<string name="disable_account_close">Close lock account window</string>
<string name="enable_account_close">Close unlock account window</string>
<string name="export_options_close">Close export options window</string>
<string name="login_close">Close login window</string>
<string name="login_optional_close">Close login options window</string>
<string name="remove_account_close">Close remove account window</string>
<string name="rename_close">Close rename window</string>
<string name="reset_password_close">Close reset password window</string>
<string name="save_settings_close">Close save settings window</string>
<string name="title_entropy_gather">SQRL - Gather entropy</string>
<string name="button_entropy_gather_next">Next</string>
<string name="scan_site_code">Scan QRCode for site</string>
<string name="scan_identity">Scan QRCode for identity</string>
<string name="title_rescuecode_show">SQRL - Rescue code show</string>
<string name="title_rescuecode_enter">SQRL - Rescue code enter</string>
<string name="button_rekey_identity_start">Start</string>
<string name="button_create_identity_start">Start</string>
<string name="create_identity_message">Creating a new identity is a process done in 6 steps.\n\n1. First, the camera will be activated and you wave it around to create entropy to make a more secure key.\n\n2. Next up you will be presented with a rescue code that you need to record and keep safe.\n\n3. You will be asked to reenter the rescue code in order to verify that it\'s been recorded correctly.\n\n4. You\'ll select a password for your new identity.\n\n5. The application creates and encrypts your identity.\n\n6. You\'ll be presented with the option to save your identity for store keeping in a safe place.</string>
<string name="rekey_identity_message">Rekeying your identity is a process done in 7 steps.\n\n1. First, you need to enter the old rescue code for this identity in order to verify that you have access to this security code.\n\n2. Second, the camera will be activated and you wave it around to create entropy to make a more secure key.\n\n3. Next up you will be presented with a new rescue code that you need to record and keep safe.\n\n4. You will be asked to reenter the rescue code in order to verify that it\'s been recorded correctly.\n\n5. You\'ll select a password for your new identity.\n\n6. The application creates and encrypts your identity.\n\n7. You\'ll be presented with the option to save your identity for store keeping in a safe place.</string>
<string name="button_start_create_identity">Create identity</string>
<string name="title_create_identity">SQRL - Create identity</string>
<string name="title_rekey_identity">SQRL - Rekey identity</string>
<string name="rescuecode_show_desc">This page shows your identity rescue code. This code is important that you record somewhere safe. If you need in the future to restore, unlock or remove your accounts this code will be used to verify that you are the correct owner of this identity. Store it <b>safe and off this device</b>. The code is presented left to right starting in the upper left and ending in the lower right. You may add dashes or minuses in your recording to easily distinguish between the groups of 4 characters.</string>
<string name="rescue_code_enter_desc">On this page, we ask you to enter the rescue code that you recorded and saved in a secure place in order to show that you have recorded the correct value.</string>
<string name="button_save_identity_save">Save</string>
<string name="txt_identity_name_hint">Identity name (Optional)</string>
<string name="title_save_identity">SQRL - Save identity</string>
<string name="button_print_rescue_code">Print</string>
<string name="show_identity_image_desc">QRCode of identity</string>
<string name="url_login_missing_url">Failure! The call to the program had no link attached, please try again.</string>
<string name="main_activity_could_not_create_dir">Unable to create temporary directory for file to send, do you have too much data on disk?</string>
<string name="rekey_verify_message">Enter rescue code to verify that you have this secure in your possession, and start the process of rekeying the identity.</string>
<string name="button_rekey_verify_next">next</string>
<string name="title_rekey_verify">SQRL - Verify rescue code</string>
<string name="title_new_identity_done">SQRL - Identity created</string>
<string name="new_identity_done_message">The identity has been successfully created/rekeyed. In order to use this safely and be able to restore from loss of device we recommend that you export your identity either by scanning QRCode with another device, sending a file to storage or printing the new identity.</string>
<string name="button_new_identity_done_export">Export</string>
<string name="button_new_identity_done">Done</string>
<string name="camera_permission_request_title">Permission required</string>
<string name="camera_permission_request_desc">In order to create and import identities and also to log in, the app needs to use the camera.\n\nWhen creating an identity, the app uses the camera to gather random data to improve the security of that identity.\n\nIn the case of import and log in, the app gives you the option to scan QR codes in order to input data required for that task. </string>
<string name="introduction_startpage_title">Start</string>
<string name="introduction_nutshell_title">Nutshell</string>
<string name="introduction_password_title">Password</string>
<string name="introduction_rescue_code_title">Rescue Code</string>
<string name="introduction_backup_title">Backup</string>
<string name="button_camera_permission_ok">OK</string>
<string name="print_not_available_title">Printing not available</string>
<string name="print_not_available_text">The printing function was not implemented before Android KitKat (4.4)</string>
<string name="print_identity_desc1">This printed identity was encrypted with the password it had at the time, and also with its permanent Rescue Code. Since either the correct Password, or the identity\'s Rescue Code, will allow this identity to be used by anyone, neither of those should be stored with, or in any way available with, this printed identity:</string>
<string name="print_identity_desc2">As an additional recovery measure, a textual version of this identity is provided below. If a camera is not available to scan and import the QR code above, the text below may be entered for full identity recovery. However, this is a Rescue Code ONLY version, so this identity\'s Rescue Code will be required for its decryption:</string>
<string name="print_identity_desc3">Please retain and protect this printed version of your identity. With SQRL\'s \"two-party\" operation, no one can compromise your SQRL login security. But this also means that there is no one to turn to if your identity is somehow lost or misplaced. Please treat this identity with the care it deserves. It is your secure and private key to the Internet.</string>
<string name="print_version_string">Page created by Android open-source SQRL client on the</string>
<string name="progress_time_elapsed">Time elapsed: %s</string>
<string name="progress_time_left">Time left: %s</string>
<string name="progress_state_prepare_query">Preparing query</string>
<string name="progresstate_contact_server">Kontakter tjener</string>
<string name="progress_state_descrypting_identity">Dekrypterer identitet</string>
<string name="progress_state_descrypting_previous_identity">Dekrypterer forrige identitet</string>
<string name="progress_state_descrypting_rescuecode_identity">Dekrypterer redningskode identitet</string>
<string name="progress_state_encrypting_identity">Krypterer identitet</string>
<string name="progress_state_encrypting_previous_identity">Krypterer forrige identitet</string>
<string name="progress_state_encrypting_rescue_code_identity">Krypterer redningskode identitet</string>
<string name="button_ask_first_button_default">Ok</string>
<string name="ask_close">Lukk</string>
<string name="rekey_verify_to_many_rekey_attempts">Denne identiteten har fått ny nøkkel så mange ganger at vi må fjerne den eldste nøkkelen. Nettsteder som benytter denne nøkkelen vil ikke lenger vi kjenne gjen din identitet.</string>
<string name="export_without_password">Uten passord</string>
<string name="scan_cancel">Avbrutt søk</string>
<string name="scan_incorrect">Ugyldig QR-kode, prøv igjen</string>
<string name="button_forgot_password">Glemt passordet?</string>
<string name="account_creation_require_full_password">Å lage kontoer krever mer sikkerhet, vennligst prøv igjen med hele passordet.</string>
<string name="button_use_identity">Use identity</string>
<string name="button_advanced_functions">Advanced functions</string>
<string name="import_text_message">Below you can enter the text supplied with your identity to import it. After that\'s done your prompted to enter rescue code and a new password. Each row of the identity text will be verified separately.</string>
<string name="button_text_import">Import with text input</string>
<string name="import_enter_password">Password</string>
<string name="text_input_incorrect">The text entered does not validate to a correct identity string. Checksum error. Please check if the text entered might contain errors.</string>
<string name="text_input_incorrect_on_line">Incorrect input on line:</string>
<string name="title_text_import">SQRL - Text import</string>
<string name="button_text_import_close">Close</string>
<string name="text_input_hint">Input identity rescue text printed on your identity paper version</string>
<string name="error_dialog_title">An error has occured</string>
<string name="login_identity_quickpass">Password (First %s characters)</string>
</resources>
